"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN\" \"http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd\">\n<html lang=\"es_LA\">\n<head>\n<meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\n<meta http-equiv=\"description\" content=\"Las \u00faltimas noticias de Maracaibo Venezuela en Econom\u00eda, Pol\u00edtica, Deportes, Far\u00e1ndula, Tecnolog\u00eda, Nacionales, las 24 horas del d\u00eda\" />\n<meta http-equiv=\"Keywords\" content=\"Noticia al D\u00eda,Noticias del Zulia,\u00faltimas noticias,Chavez,Noticias Maracaibo,Noticias Venezuela,Peri\u00f3dico Digital Zulia,brollos Maracaibo,noticias 24h,noticias,Maduro,Chavismo, Maracucho, internet,noticiaaldia,funvisis,internacionales,nacionales,far\u00e1ndula,al dia,pol\u00edtica,zulia, Maduro, CADIVI, Leopoldo\" />\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, user-scalable=no, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, minimum-scale=1.0\">\n<meta http-equiv=\"Refresh\" content=\"1600;url=https://noticialdia.com\" />\n<meta name=\"alexaVerifyID\" content=\"C6B6IwOXCeA-DJwXmAtl3gDpK-8\" />\n<meta name=\"country\" content=\"Venezuela\" />\n<meta name=\"rating\" content=\"general\" />\n<meta name=\"audience\" content=\"all\" />\n<meta name=\"language\" content=\"spanish\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index,follow\" />\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index,follow\" />\n<meta name=\"copyright\" content=\"&copy; 2019 Noticia al D\u00eda\" />\n<meta name=\"author\" content=\"Noticia al Dia\" />\n<meta name=\"credits\" content=\"Noticia al Dia\" />\n<meta name=\"organization\" content=\"Noticia al Dia\" />\n<meta name=\"distribution\" content=\"global\" />\n<meta name=\"country\" content=\"Venezuela\" />\n<meta name=\"google-site-verification\" content=\"LMDk-mKM2vWCdERk__KFbU0G6JZ5pW226kobNPi472E\" />\n<script src=\"/cdn-cgi/apps/head/eWWOR7Np-ozWUjBnt694jm_4cIA.js\"></script><script async custom-element=\"amp-analytics\" src=\"https://cdn.ampproject.org/v0/amp-analytics-0.1.js\"></script>\n<link rel=\"stylesheet\" href=\"https://cdn.noticialdia.com/styles/style.css\" type=\"text/css\" media=\"screen\" />\n\n<script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script>\n<script>\n  var googletag = googletag || {};\n  googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n</script>\n<script>\n  googletag.cmd.push(function() {\n    googletag.defineSlot('/1016347/Interstitial_Ad', 'fluid', 'div-gpt-ad-1441683138768-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/Header_768x90', [[1000, 250], [728, 90], [300, 250]], 'div-gpt-ad-1547923448433-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/MINISITE', [1000, 130], 'div-gpt-ad-1547924163369-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/MINISITE_SINGLE', [1000, 130], 'div-gpt-ad-1547924400018-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/Header_Single_728x90', [[1000, 250], [728, 90], [300, 250]], 'div-gpt-ad-1547924609876-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/L1_DERECHO', [160, 600], 'div-gpt-ad-1547926625434-0').addService(googletag.pubads());  \n    googletag.defineSlot('/1016347/L1_DERECHO_SINGLE', [160, 600], 'div-gpt-ad-1547926702751-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/L1_IZQUIERDO', [160, 600], 'div-gpt-ad-1547926736487-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/L1_IZQUIERDO_SINGLE', [160, 600], 'div-gpt-ad-1547926772838-0').addService(googletag.pubads());\n\tgoogletag.defineSlot('/1016347/Banner_Expandido_Centro', [1000, 130], 'div-gpt-ad-1547954353292-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Banner_Expandido_Fondo', [1000, 130], 'div-gpt-ad-1547954400355-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/BANNER_TOP_HOME', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954427383-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/BANNER_TOP_INT', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954451228-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_1_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954510995-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_2_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954538769-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_3_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954588543-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_4_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954618143-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_5_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954647039-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_6_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954668850-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_7_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954692491-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Middlebar_9_468x60', [468, 60], 'div-gpt-ad-1547954712295-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_1', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954786989-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_10', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954819272-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_12', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954843156-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_14', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954872140-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_15', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954895206-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_16', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954920650-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_17', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954949757-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_19', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954974634-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_2', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547954998272-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_20', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955024152-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_29', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955043147-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_3', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955065350-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_30', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955085897-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_4', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955112098-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_5', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955137680-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_6', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955165708-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_7', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955190632-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_8', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955214198-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_9', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955242757-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_1', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955298762-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_10', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955350821-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_12', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955387546-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_14', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955411004-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_15', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955433229-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_16', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955457227-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_2', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955478791-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_4', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955513451-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_5', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955538425-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_6', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955559969-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_7', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955583336-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/NADSidebar_Single_8', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955603525-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Topcomments_468x60', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955626428-0').addService(googletag.pubads());\ngoogletag.defineSlot('/1016347/Topcomments_468x60_1', [300, 250], 'div-gpt-ad-1547955646198-0').addService(googletag.pubads());\n\t  googletag.pubads().enableSingleRequest();\n\t  googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n    googletag.enableServices();\n  });\n</script>\n<script data-cfasync=\"true\" type=\"text/javascript\" src=\"https://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js\">\n</script>\n<script data-cfasync=\"true\" type=\"text/javascript\">\n  GS_googleAddAdSenseService(\"ca-pub-5456771896815354\");\n  GS_googleEnableAllServices();\n</script>\n\n\n<style>\n@media (max-width: 1280px) {\n#lateral_izquierdo {\ndisplay:none;\n}\n#lateral_derecho {\ndisplay:none;\n}\n\t}\n\t\n\t@media (max-width: 450px) {\n#wrapper\n\t\t{\n\t\t\tpadding:0 0 5px 5px;\n\t\t\twidth:95%;\n\t\t\tmargin: 0 0 0 0;\n\t\t}\n\t\t\n#todaysNewsposts_content\n\t\t{\n\t\t\tposition:none;\n\t\t}\n\t\t.todaysNewsposts_content .thumb\n\t\t{\n\t\t\tleft:5px;\n\t\t}\n\t\t.todaysNewsposts_content .fpost\n\t\t{\n\t\t\tleft:5px;\n\t\t}\n\t\t#ad_Header_768x90 {\ndisplay:none;\n}\n\n#ad_Feature_Middlebar_468x60 {\ndisplay:none;\n}\n\t\t\n#rightColumn {\n\t#thumb_news { width:none;}\n    #thumbNewsposts_content .thumb img {\n\tdisplay:none;\n\t}\n\t\n}\n\n#menubg {\ndisplay:none;\n}\n\n\t\t#logo {\n\t\t\tbackground-size:70%;\n\t\t\ttop:25px;\n\t\t}\n\t}\t\n\n</style>\n\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"https://cdn.noticialdia.com/images/favicon.ico\" />\n<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Noticia Al Dia RSS Feed\" href=\"https://feeds2.feedburner.com/NoticiaAlDia\" />\n\n<script>\n  var _comscore = _comscore || [];\n  _comscore.push({ c1: \"2\", c2: \"19764680\" });\n  (function() {\n    var s = document.createElement(\"script\"), el = document.getElementsByTagName(\"script\")[0]; s.async = true;\n    s.src = (document.location.protocol == \"https:\" ? \"https://sb\" : \"http://b\") + \".scorecardresearch.com/beacon.js\";\n    el.parentNode.insertBefore(s, el);\n  })();\n</script>\n<noscript>\n  <img src=\"http://b.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=19764680&cv=2.0&cj=1\" />\n</noscript>\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n\t(function(){\n\t    var d=document,k=\"kalooga\",s=\"script\",n=d.createElement(s),f=d.getElementsByTagName(s)[0];\n\t    n.async=true;n.type=\"text/java\"+s;n.src=\"//publishing.kaloo.ga/acct/7485.js\";\n\t    f.parentNode.insertBefore(n,f);\n\t})();\n</script>\n \n<ins data-revive-zoneid=\"2558\" data-revive-id=\"1cc6fd924369584af6e3764ee37b0e18\"></ins>\n<script async src=\"//ads.latinongroup.com/delivery/asyncjs.php\"></script>\n\n\n<ins data-revive-zoneid=\"478\" data-revive-id=\"1cc6fd924369584af6e3764ee37b0e18\"></ins>\n<script src=\"//ads.latinongroup.com/delivery/asyncjs.php\"></script>\n\n<link href=\"https://fonts.googleapis.com/css?family=Noto+Sans:400,700&subset=latin,latin-ext\" rel='stylesheet' type='text/css'>\n<script type='text/javascript'>\n  var googletag = googletag || {};\n  googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n  (function() {\n    var gads = document.createElement('script');\n    gads.async = true;\n    gads.type = 'text/javascript';\n    var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;\n    gads.src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') +\n      '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';\n    var node = document.getElementsByTagName('script')[0];\n    node.parentNode.insertBefore(gads, node);\n  })();\n</script>\n\n<title>noticia al dia | Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://noticialdia.com/\" />\n<link rel=\"next\" href=\"https://noticialdia.com/page/2/\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"website\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"noticia al dia | Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://noticialdia.com/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"noticia al dia\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\" />\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"noticia al dia | Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@noticiaaldia\" />\n<meta name=\"google-site-verification\" content=\"LMDk-mKM2vWCdERk__KFbU0G6JZ5pW226kobNPi472E\" />\n<script type='application/ld+json' class='yoast-schema-graph yoast-schema-graph--main'>{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://noticialdia.com/#organization\",\"name\":\"Noticia al Dia\",\"url\":\"https://noticialdia.com/\",\"sameAs\":[\"https://www.facebook.com/noticiaaldia/\",\"https://instagram.com/noticiaaldia\",\"https://www.youtube.com/user/noticiaaldia\",\"https://twitter.com/noticiaaldia\"]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://noticialdia.com/#website\",\"url\":\"https://noticialdia.com/\",\"name\":\"noticia al dia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://noticialdia.com/#organization\"},\"potentialAction\":{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https://noticialdia.com/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://noticialdia.com/#webpage\",\"url\":\"https://noticialdia.com/\",\"inLanguage\":\"es\",\"name\":\"noticia al dia | Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://noticialdia.com/#website\"},\"about\":{\"@id\":\"https://noticialdia.com/#organization\"},\"description\":\"Noticias de Maracaibo y Sucesos del Zulia las 24 horas al dia en Venezuela\"}]}</script>\n\n<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />\n<script type=\"text/javascript\">\n\t\t\twindow._wpemojiSettings = {\"baseUrl\":\"https:\\/\\/s.w.org\\/images\\/core\\/emoji\\/12.0.0-1\\/72x72\\/\",\"ext\":\".png\",\"svgUrl\":\"https:\\/\\/s.w.org\\/images\\/core\\/emoji\\/12.0.0-1\\/svg\\/\",\"svgExt\":\".svg\",\"source\":{\"concatemoji\":\"https:\\/\\/noticialdia.com\\/wp-includes\\/js\\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.2.1\"}};\n\t\t\t!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline=\"top\",l.font=\"600 32px Arial\",a){case\"flag\":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case\"emoji\":return b=d([55357,56424,55356,57342,8205,55358,56605,8205,55357,56424,55356,57340],[55357,56424,55356,57342,8203,55358,56605,8203,55357,56424,55356,57340]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement(\"script\");c.src=a,c.defer=c.type=\"text/javascript\",b.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement(\"canvas\"),l=k.getContext&&k.getContext(\"2d\");for(j=Array(\"flag\",\"emoji\"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],\"flag\"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",h,!1),a.addEventListener(\"load\",h,!1)):(a.attachEvent(\"onload\",h),b.attachEvent(\"onreadystatechange\",function(){\"complete\"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);\n\t\t</script>\n<style type=\"text/css\">\nimg.wp-smiley,\nimg.emoji {\n\tdisplay: inline !important;\n\tborder: none !important;\n\tbox-shadow: none !important;\n\theight: 1em !important;\n\twidth: 1em !important;\n\tmargin: 0 .07em !important;\n\tvertical-align: -0.1em !important;\n\tbackground: none !important;\n\tpadding: 0 !important;\n}\n</style>\n<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://cdn.noticialdia.com/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css.gzip' type='text/css' media='all' />\n<link rel='stylesheet' id='perfect-pullquotes-styles-css' href='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/perfect-pullquotes/perfect-pullquotes.css.gzip' type='text/css' media='all' />\n<link rel='stylesheet' id='wp-polls-css' href='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/wp-polls/polls-css.css.gzip' type='text/css' media='all' />\n<style id='wp-polls-inline-css' type='text/css'>\n.wp-polls .pollbar {\n\tmargin: 1px;\n\tfont-size: 8px;\n\tline-height: 10px;\n\theight: 10px;\n\tbackground-image: url('https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/wp-polls/images/default_gradient/pollbg.gif');\n\tborder: 1px solid #c8c8c8;\n}\n\n</style>\n<link rel='stylesheet' id='wpt-twitter-feed-css' href='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/wp-to-twitter/css/twitter-feed.css.gzip' type='text/css' media='all' />\n<link rel='stylesheet' id='wp-pagenavi-css' href='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/wp-pagenavi/pagenavi-css.css.gzip' type='text/css' media='all' />\n<link rel='stylesheet' id='addtoany-css' href='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/add-to-any/addtoany.min.css.gzip' type='text/css' media='all' />\n<script type='text/javascript' src='https://cdn.noticialdia.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js.gzip'></script>\n<script type='text/javascript' src='https://cdn.noticialdia.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js.gzip'></script>\n<script type='text/javascript' src='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/add-to-any/addtoany.min.js.gzip'></script>\n<script type='text/javascript' src='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/itro-popup/scripts/itro-scripts.js.gzip'></script>\n<link rel='https://api.w.org/' href='https://noticialdia.com/wp-json/' />\n<link rel=\"EditURI\" type=\"application/rsd+xml\" title=\"RSD\" href=\"https://noticialdia.com/xmlrpc.php?rsd\" />\n<link rel=\"wlwmanifest\" type=\"application/wlwmanifest+xml\" href=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-includes/wlwmanifest.xml.gzip\" />\n<meta name=\"generator\" content=\"WordPress 5.2.1\" />\n<script data-cfasync=\"false\">\nwindow.a2a_config=window.a2a_config||{};a2a_config.callbacks=[];a2a_config.overlays=[];a2a_config.templates={};a2a_localize = {\n\tShare: \"Compartir\",\n\tSave: \"Guardar\",\n\tSubscribe: \"Suscribirse\",\n\tEmail: \"Email\",\n\tBookmark: \"Marcador\",\n\tShowAll: \"Mostrar todo\",\n\tShowLess: \"Mostrar menos\",\n\tFindServices: \"Buscar servicios(s)\",\n\tFindAnyServiceToAddTo: \"Buscar servicio\",\n\tPoweredBy: \"Servicio ofrecido por\",\n\tShareViaEmail: \"Compartir por correo electr\u00f3nico\",\n\tSubscribeViaEmail: \"Suscribirse a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nico\",\n\tBookmarkInYourBrowser: \"Agregar a marcadores de tu navegador\",\n\tBookmarkInstructions: \"Presiona Ctrl + D o \\u2318+D para agregar a favoritos\",\n\tAddToYourFavorites: \"Agregar a favoritos\",\n\tSendFromWebOrProgram: \"Enviar desde cualquier direcci\u00f3n o programa de correo electr\u00f3nico \",\n\tEmailProgram: \"Programaci\u00f3n de correo electr\u00f3nicos\",\n\tMore: \"M\u00e1s&#8230;\",\n\tThanksForSharing: \"\u00a1Gracias por compartir!\",\n\tThanksForFollowing: \"\u00a1Gracias por seguirmos!\"\n};\n\n(function(d,s,a,b){a=d.createElement(s);b=d.getElementsByTagName(s)[0];a.async=1;a.src=\"https://static.addtoany.com/menu/page.js\";b.parentNode.insertBefore(a,b);})(document,\"script\");\n</script>\n<link rel=\"icon\" href=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/12/cropped-unnamed-5-32x32.jpg\" sizes=\"32x32\" />\n<link rel=\"icon\" href=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/12/cropped-unnamed-5-192x192.jpg\" sizes=\"192x192\" />\n<link rel=\"apple-touch-icon-precomposed\" href=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/12/cropped-unnamed-5-180x180.jpg\" />\n<meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/12/cropped-unnamed-5-270x270.jpg\" />\n<style>button#responsive-menu-button,\n#responsive-menu-container {\n    display: none;\n    -webkit-text-size-adjust: 100%;\n}\n\n@media screen and (max-width: 640px) {\n\n    #responsive-menu-container {\n        display: block;\n        position: fixed;\n        top: 0;\n        bottom: 0;\n        z-index: 99998;\n        padding-bottom: 5px;\n        margin-bottom: -5px;\n        outline: 1px solid transparent;\n        overflow-y: auto;\n        overflow-x: hidden;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-search-box {\n        width: 100%;\n        padding: 0 2%;\n        border-radius: 2px;\n        height: 50px;\n        -webkit-appearance: none;\n    }\n\n    #responsive-menu-container.push-left,\n    #responsive-menu-container.slide-left {\n        transform: translateX(-100%);\n        -ms-transform: translateX(-100%);\n        -webkit-transform: translateX(-100%);\n        -moz-transform: translateX(-100%);\n    }\n\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.push-left,\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.slide-left {\n        transform: translateX(0);\n        -ms-transform: translateX(0);\n        -webkit-transform: translateX(0);\n        -moz-transform: translateX(0);\n    }\n\n    #responsive-menu-container.push-top,\n    #responsive-menu-container.slide-top {\n        transform: translateY(-100%);\n        -ms-transform: translateY(-100%);\n        -webkit-transform: translateY(-100%);\n        -moz-transform: translateY(-100%);\n    }\n\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.push-top,\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.slide-top {\n        transform: translateY(0);\n        -ms-transform: translateY(0);\n        -webkit-transform: translateY(0);\n        -moz-transform: translateY(0);\n    }\n\n    #responsive-menu-container.push-right,\n    #responsive-menu-container.slide-right {\n        transform: translateX(100%);\n        -ms-transform: translateX(100%);\n        -webkit-transform: translateX(100%);\n        -moz-transform: translateX(100%);\n    }\n\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.push-right,\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.slide-right {\n        transform: translateX(0);\n        -ms-transform: translateX(0);\n        -webkit-transform: translateX(0);\n        -moz-transform: translateX(0);\n    }\n\n    #responsive-menu-container.push-bottom,\n    #responsive-menu-container.slide-bottom {\n        transform: translateY(100%);\n        -ms-transform: translateY(100%);\n        -webkit-transform: translateY(100%);\n        -moz-transform: translateY(100%);\n    }\n\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.push-bottom,\n    .responsive-menu-open #responsive-menu-container.slide-bottom {\n        transform: translateY(0);\n        -ms-transform: translateY(0);\n        -webkit-transform: translateY(0);\n        -moz-transform: translateY(0);\n    }\n\n    #responsive-menu-container,\n    #responsive-menu-container:before,\n    #responsive-menu-container:after,\n    #responsive-menu-container *,\n    #responsive-menu-container *:before,\n    #responsive-menu-container *:after {\n         box-sizing: border-box;\n         margin: 0;\n         padding: 0;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-search-box,\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-additional-content,\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title {\n        padding: 25px 5%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu,\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul {\n        width: 100%;\n    }\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu {\n        display: none;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu.responsive-menu-submenu-open {\n         display: block;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu-depth-1 a.responsive-menu-item-link {\n        padding-left: 10%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu-depth-2 a.responsive-menu-item-link {\n        padding-left: 15%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu-depth-3 a.responsive-menu-item-link {\n        padding-left: 20%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu-depth-4 a.responsive-menu-item-link {\n        padding-left: 25%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu-depth-5 a.responsive-menu-item-link {\n        padding-left: 30%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container li.responsive-menu-item {\n        width: 100%;\n        list-style: none;\n    }\n\n    #responsive-menu-container li.responsive-menu-item a {\n        width: 100%;\n        display: block;\n        text-decoration: none;\n        padding: 0 5%;\n        position: relative;\n    }\n\n    #responsive-menu-container li.responsive-menu-item a .fa {\n        margin-right: 15px;\n    }\n\n    #responsive-menu-container li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow {\n        position: absolute;\n        top: 0;\n        bottom: 0;\n        text-align: center;\n        overflow: hidden;\n    }\n\n    #responsive-menu-container li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow  .fa {\n        margin-right: 0;\n    }\n\n    button#responsive-menu-button .responsive-menu-button-icon-inactive {\n        display: none;\n    }\n\n    button#responsive-menu-button {\n        z-index: 99999;\n        display: none;\n        overflow: hidden;\n        outline: none;\n    }\n\n    button#responsive-menu-button img {\n        max-width: 100%;\n    }\n\n    .responsive-menu-label {\n        display: inline-block;\n        font-weight: 600;\n        margin: 0 5px;\n        vertical-align: middle;\n    }\n\n    .responsive-menu-label .responsive-menu-button-text-open {\n        display: none;\n    }\n\n    .responsive-menu-accessible {\n        display: inline-block;\n    }\n\n    .responsive-menu-accessible .responsive-menu-box {\n        display: inline-block;\n        vertical-align: middle;\n    }\n\n    .responsive-menu-label.responsive-menu-label-top,\n    .responsive-menu-label.responsive-menu-label-bottom\n    {\n        display: block;\n        margin: 0 auto;\n    }\n\n    button#responsive-menu-button {\n        padding: 0 0;\n        display: inline-block;\n        cursor: pointer;\n        transition-property: opacity, filter;\n        transition-duration: 0.15s;\n        transition-timing-function: linear;\n        font: inherit;\n        color: inherit;\n        text-transform: none;\n        background-color: transparent;\n        border: 0;\n        margin: 0;\n        overflow: visible;\n    }\n\n    .responsive-menu-box {\n        width: 25px;\n        height: 19px;\n        display: inline-block;\n        position: relative;\n    }\n\n    .responsive-menu-inner {\n        display: block;\n        top: 50%;\n        margin-top: -1.5px;\n    }\n\n    .responsive-menu-inner,\n    .responsive-menu-inner::before,\n    .responsive-menu-inner::after {\n         width: 25px;\n         height: 3px;\n         background-color: #ffffff;\n         border-radius: 4px;\n         position: absolute;\n         transition-property: transform;\n         transition-duration: 0.15s;\n         transition-timing-function: ease;\n    }\n\n    .responsive-menu-open .responsive-menu-inner,\n    .responsive-menu-open .responsive-menu-inner::before,\n    .responsive-menu-open .responsive-menu-inner::after {\n        background-color: #ffffff;\n    }\n\n    button#responsive-menu-button:hover .responsive-menu-inner,\n    button#responsive-menu-button:hover .responsive-menu-inner::before,\n    button#responsive-menu-button:hover .responsive-menu-inner::after,\n    button#responsive-menu-button:hover .responsive-menu-open .responsive-menu-inner,\n    button#responsive-menu-button:hover .responsive-menu-open .responsive-menu-inner::before,\n    button#responsive-menu-button:hover .responsive-menu-open .responsive-menu-inner::after,\n    button#responsive-menu-button:focus .responsive-menu-inner,\n    button#responsive-menu-button:focus .responsive-menu-inner::before,\n    button#responsive-menu-button:focus .responsive-menu-inner::after,\n    button#responsive-menu-button:focus .responsive-menu-open .responsive-menu-inner,\n    button#responsive-menu-button:focus .responsive-menu-open .responsive-menu-inner::before,\n    button#responsive-menu-button:focus .responsive-menu-open .responsive-menu-inner::after {\n        background-color: #ffffff;\n    }\n\n    .responsive-menu-inner::before,\n    .responsive-menu-inner::after {\n         content: \"\";\n         display: block;\n    }\n\n    .responsive-menu-inner::before {\n         top: -8px;\n    }\n\n    .responsive-menu-inner::after {\n         bottom: -8px;\n    }\n\n            .responsive-menu-boring .responsive-menu-inner,\n.responsive-menu-boring .responsive-menu-inner::before,\n.responsive-menu-boring .responsive-menu-inner::after {\n    transition-property: none;\n}\n\n.responsive-menu-boring.is-active .responsive-menu-inner {\n    transform: rotate(45deg);\n}\n\n.responsive-menu-boring.is-active .responsive-menu-inner::before {\n    top: 0;\n    opacity: 0;\n}\n\n.responsive-menu-boring.is-active .responsive-menu-inner::after {\n    bottom: 0;\n    transform: rotate(-90deg);\n}    \n    button#responsive-menu-button {\n        width: 55px;\n        height: 55px;\n        position: fixed;\n        top: 15px;\n        right: 5%;\n                    background: #000000\n            }\n\n            .responsive-menu-open button#responsive-menu-button {\n            background: #000000\n        }\n    \n            .responsive-menu-open button#responsive-menu-button:hover,\n        .responsive-menu-open button#responsive-menu-button:focus,\n        button#responsive-menu-button:hover,\n        button#responsive-menu-button:focus {\n            background: #000000\n        }\n    \n    button#responsive-menu-button .responsive-menu-box {\n        color: #ffffff;\n    }\n\n    .responsive-menu-open button#responsive-menu-button .responsive-menu-box {\n        color: #ffffff;\n    }\n\n    .responsive-menu-label {\n        color: #ffffff;\n        font-size: 14px;\n        line-height: 13px;\n            }\n\n    button#responsive-menu-button {\n        display: inline-block;\n        transition: transform 0.5s, background-color 0.5s;\n    }\n\n    \n    \n    #responsive-menu-container {\n        width: 75%;\n        left: 0;\n        transition: transform 0.5s;\n        text-align: left;\n                                            background: #212121;\n            }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-wrapper {\n        background: #212121;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-additional-content {\n        color: #ffffff;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-search-box {\n        background: #ffffff;\n        border: 2px solid #dadada;\n        color: #333333;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-search-box:-ms-input-placeholder {\n        color: #c7c7cd;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-search-box::-webkit-input-placeholder {\n        color: #c7c7cd;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-search-box:-moz-placeholder {\n        color: #c7c7cd;\n        opacity: 1;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-search-box::-moz-placeholder {\n        color: #c7c7cd;\n        opacity: 1;\n    }\n\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-item-link,\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title,\n    #responsive-menu-container .responsive-menu-subarrow {\n        transition: background-color 0.5s, border-color 0.5s, color 0.5s;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title {\n        background-color: #212121;\n        color: #ffffff;\n        font-size: 13px;\n        text-align: left;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title a {\n        color: #ffffff;\n        font-size: 13px;\n        text-decoration: none;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title a:hover {\n        color: #ffffff;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title:hover {\n        background-color: #212121;\n        color: #ffffff;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title:hover a {\n        color: #ffffff;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title #responsive-menu-title-image {\n        display: inline-block;\n        vertical-align: middle;\n        max-width: 100%;\n        margin-bottom: 15px;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu-title #responsive-menu-title-image img {\n                        max-width: 100%;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu > li.responsive-menu-item:first-child > a {\n        border-top: 1px solid #212121;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item .responsive-menu-item-link {\n        font-size: 13px;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a {\n        line-height: 40px;\n        border-bottom: 1px solid #212121;\n        color: #ffffff;\n        background-color: #212121;\n                    height: 40px;\n            }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a:hover {\n        color: #ffffff;\n        background-color: #3f3f3f;\n        border-color: #212121;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a:hover .responsive-menu-subarrow {\n        color: #ffffff;\n        border-color: #3f3f3f;\n        background-color: #3f3f3f;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a:hover .responsive-menu-subarrow.responsive-menu-subarrow-active {\n        color: #ffffff;\n        border-color: #3f3f3f;\n        background-color: #3f3f3f;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow {\n        right: 0;\n        height: 39px;\n        line-height: 39px;\n        width: 40px;\n        color: #ffffff;\n        border-left: 1px solid #212121;\n        background-color: #212121;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow.responsive-menu-subarrow-active {\n        color: #ffffff;\n        border-color: #212121;\n        background-color: #212121;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow.responsive-menu-subarrow-active:hover {\n        color: #ffffff;\n        border-color: #3f3f3f;\n        background-color: #3f3f3f;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow:hover {\n        color: #ffffff;\n        border-color: #3f3f3f;\n        background-color: #3f3f3f;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-current-item > .responsive-menu-item-link {\n        background-color: #212121;\n        color: #ffffff;\n        border-color: #212121;\n    }\n\n    #responsive-menu-container #responsive-menu li.responsive-menu-current-item > .responsive-menu-item-link:hover {\n        background-color: #3f3f3f;\n        color: #ffffff;\n        border-color: #3f3f3f;\n    }\n\n            #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item .responsive-menu-item-link {\n                        font-size: 13px;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a {\n                            height: 40px;\n                        line-height: 40px;\n            border-bottom: 1px solid #212121;\n            color: #ffffff;\n            background-color: #212121;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a:hover {\n            color: #ffffff;\n            background-color: #3f3f3f;\n            border-color: #212121;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a:hover .responsive-menu-subarrow {\n            color: #ffffff;\n            border-color: #3f3f3f;\n            background-color: #3f3f3f;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a:hover .responsive-menu-subarrow.responsive-menu-subarrow-active {\n            color: #ffffff;\n            border-color: #3f3f3f;\n            background-color: #3f3f3f;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow {\n            right: 0;\n            height: 39px;\n            line-height: 39px;\n            width: 40px;\n            color: #ffffff;\n            border-left: 1px solid #212121;\n            background-color: #212121;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow.responsive-menu-subarrow-active {\n            color: #ffffff;\n            border-color: #212121;\n            background-color: #212121;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow.responsive-menu-subarrow-active:hover {\n            color: #ffffff;\n            border-color: #3f3f3f;\n            background-color: #3f3f3f;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-item a .responsive-menu-subarrow:hover {\n            color: #ffffff;\n            border-color: #3f3f3f;\n            background-color: #3f3f3f;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-current-item > .responsive-menu-item-link {\n            background-color: #212121;\n            color: #ffffff;\n            border-color: #212121;\n        }\n\n        #responsive-menu-container #responsive-menu ul.responsive-menu-submenu li.responsive-menu-current-item > .responsive-menu-item-link:hover {\n            background-color: #3f3f3f;\n            color: #ffffff;\n            border-color: #3f3f3f;\n        }\n    \n    \n    }</style><script>jQuery(document).ready(function($) {\n\n    var ResponsiveMenu = {\n        trigger: '#responsive-menu-button',\n        animationSpeed: 500,\n        breakpoint: 640,\n        pushButton: 'off',\n        animationType: 'slide',\n        animationSide: 'left',\n        pageWrapper: '',\n        isOpen: false,\n        triggerTypes: 'click',\n        activeClass: 'is-active',\n        container: '#responsive-menu-container',\n        openClass: 'responsive-menu-open',\n        accordion: 'off',\n        activeArrow: '\u25b2',\n        inactiveArrow: '\u25bc',\n        wrapper: '#responsive-menu-wrapper',\n        closeOnBodyClick: 'off',\n        closeOnLinkClick: 'off',\n        itemTriggerSubMenu: 'off',\n        linkElement: '.responsive-menu-item-link',\n        subMenuTransitionTime: 200,\n        openMenu: function() {\n            $(this.trigger).addClass(this.activeClass);\n            $('html').addClass(this.openClass);\n            $('.responsive-menu-button-icon-active').hide();\n            $('.responsive-menu-button-icon-inactive').show();\n            this.setButtonTextOpen();\n            this.setWrapperTranslate();\n            this.isOpen = true;\n        },\n        closeMenu: function() {\n            $(this.trigger).removeClass(this.activeClass);\n            $('html').removeClass(this.openClass);\n            $('.responsive-menu-button-icon-inactive').hide();\n            $('.responsive-menu-button-icon-active').show();\n            this.setButtonText();\n            this.clearWrapperTranslate();\n            this.isOpen = false;\n        },\n        setButtonText: function() {\n            if($('.responsive-menu-button-text-open').length > 0 && $('.responsive-menu-button-text').length > 0) {\n                $('.responsive-menu-button-text-open').hide();\n                $('.responsive-menu-button-text').show();\n            }\n        },\n        setButtonTextOpen: function() {\n            if($('.responsive-menu-button-text').length > 0 && $('.responsive-menu-button-text-open').length > 0) {\n                $('.responsive-menu-button-text').hide();\n                $('.responsive-menu-button-text-open').show();\n            }\n        },\n        triggerMenu: function() {\n            this.isOpen ? this.closeMenu() : this.openMenu();\n        },\n        triggerSubArrow: function(subarrow) {\n            var sub_menu = $(subarrow).parent().siblings('.responsive-menu-submenu');\n            var self = this;\n            if(this.accordion == 'on') {\n                /* Get Top Most Parent and the siblings */\n                var top_siblings = sub_menu.parents('.responsive-menu-item-has-children').last().siblings('.responsive-menu-item-has-children');\n                var first_siblings = sub_menu.parents('.responsive-menu-item-has-children').first().siblings('.responsive-menu-item-has-children');\n                /* Close up just the top level parents to key the rest as it was */\n                top_siblings.children('.responsive-menu-submenu').slideUp(self.subMenuTransitionTime, 'linear').removeClass('responsive-menu-submenu-open');\n                /* Set each parent arrow to inactive */\n                top_siblings.each(function() {\n                    $(this).find('.responsive-menu-subarrow').first().html(self.inactiveArrow);\n                    $(this).find('.responsive-menu-subarrow').first().removeClass('responsive-menu-subarrow-active');\n                });\n                /* Now Repeat for the current item siblings */\n                first_siblings.children('.responsive-menu-submenu').slideUp(self.subMenuTransitionTime, 'linear').removeClass('responsive-menu-submenu-open');\n                first_siblings.each(function() {\n                    $(this).find('.responsive-menu-subarrow').first().html(self.inactiveArrow);\n                    $(this).find('.responsive-menu-subarrow').first().removeClass('responsive-menu-subarrow-active');\n                });\n            }\n            if(sub_menu.hasClass('responsive-menu-submenu-open')) {\n                sub_menu.slideUp(self.subMenuTransitionTime, 'linear').removeClass('responsive-menu-submenu-open');\n                $(subarrow).html(this.inactiveArrow);\n                $(subarrow).removeClass('responsive-menu-subarrow-active');\n            } else {\n                sub_menu.slideDown(self.subMenuTransitionTime, 'linear').addClass('responsive-menu-submenu-open');\n                $(subarrow).html(this.activeArrow);\n                $(subarrow).addClass('responsive-menu-subarrow-active');\n            }\n        },\n        menuHeight: function() {\n            return $(this.container).height();\n        },\n        menuWidth: function() {\n            return $(this.container).width();\n        },\n        wrapperHeight: function() {\n            return $(this.wrapper).height();\n        },\n        setWrapperTranslate: function() {\n            switch(this.animationSide) {\n                case 'left':\n                    translate = 'translateX(' + this.menuWidth() + 'px)'; break;\n                case 'right':\n                    translate = 'translateX(-' + this.menuWidth() + 'px)'; break;\n                case 'top':\n                    translate = 'translateY(' + this.wrapperHeight() + 'px)'; break;\n                case 'bottom':\n                    translate = 'translateY(-' + this.menuHeight() + 'px)'; break;\n            }\n            if(this.animationType == 'push') {\n                $(this.pageWrapper).css({'transform':translate});\n                $('html, body').css('overflow-x', 'hidden');\n            }\n            if(this.pushButton == 'on') {\n                $('#responsive-menu-button').css({'transform':translate});\n            }\n        },\n        clearWrapperTranslate: function() {\n            var self = this;\n            if(this.animationType == 'push') {\n                $(this.pageWrapper).css({'transform':''});\n                setTimeout(function() {\n                    $('html, body').css('overflow-x', '');\n                }, self.animationSpeed);\n            }\n            if(this.pushButton == 'on') {\n                $('#responsive-menu-button').css({'transform':''});\n            }\n        },\n        init: function() {\n            var self = this;\n            $(this.trigger).on(this.triggerTypes, function(e){\n                e.stopPropagation();\n                self.triggerMenu();\n            });\n            $(this.trigger).mouseup(function(){\n                $(self.trigger).blur();\n            });\n            $('.responsive-menu-subarrow').on('click', function(e) {\n                e.preventDefault();\n                e.stopPropagation();\n                self.triggerSubArrow(this);\n            });\n            $(window).resize(function() {\n                if($(window).width() > self.breakpoint) {\n                    if(self.isOpen){\n                        self.closeMenu();\n                    }\n                } else {\n                    if($('.responsive-menu-open').length>0){\n                        self.setWrapperTranslate();\n                    }\n                }\n            });\n            if(this.closeOnLinkClick == 'on') {\n                $(this.linkElement).on('click', function(e) {\n                    e.preventDefault();\n                    /* Fix for when close menu on parent clicks is on */\n                    if(self.itemTriggerSubMenu == 'on' && $(this).is('.responsive-menu-item-has-children > ' + self.linkElement)) {\n                        return;\n                    }\n                    old_href = $(this).attr('href');\n                    old_target = typeof $(this).attr('target') == 'undefined' ? '_self' : $(this).attr('target');\n                    if(self.isOpen) {\n                        if($(e.target).closest('.responsive-menu-subarrow').length) {\n                            return;\n                        }\n                        self.closeMenu();\n                        setTimeout(function() {\n                            window.open(old_href, old_target);\n                        }, self.animationSpeed);\n                    }\n                });\n            }\n            if(this.closeOnBodyClick == 'on') {\n                $(document).on('click', 'body', function(e) {\n                    if(self.isOpen) {\n                        if($(e.target).closest('#responsive-menu-container').length || $(e.target).closest('#responsive-menu-button').length) {\n                            return;\n                        }\n                    }\n                    self.closeMenu();\n                });\n            }\n            if(this.itemTriggerSubMenu == 'on') {\n                $('.responsive-menu-item-has-children > ' + this.linkElement).on('click', function(e) {\n                    e.preventDefault();\n                    self.triggerSubArrow($(this).children('.responsive-menu-subarrow').first());\n                });\n            }\n        }\n    };\n    ResponsiveMenu.init();\n});</script></head>\n<body topmargin=\"0\">\n\n<amp-analytics type=\"alexametrics\">\n<script type=\"application/json\"> {\"vars\": { \"atrk_acct\": \"HzuOh1aIE700Gu\", \"domain\": \"noticiaaldia.com\" }}</script>\n</amp-analytics>\n\n\n<div id=\"fb-root\"></div>\n<script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = 'https://connect.facebook.net/es_LA/sdk.js#xfbml=1&version=v2.11&appId=220275781343723';\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  window._taboola = window._taboola || [];\n  _taboola.push({article:'auto'});\n  !function (e, f, u, i) {\n    if (!document.getElementById(i)){\n      e.async = 1;\n      e.src = u;\n      e.id = i;\n      f.parentNode.insertBefore(e, f);\n    }\n  }(document.createElement('script'),\n  document.getElementsByTagName('script')[0],\n  '//cdn.taboola.com/libtrc/noticiaaldia/loader.js',\n  'tb_loader_script');\n</script>\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n_atrk_opts = { atrk_acct:\"HzuOh1aIE700Gu\", domain:\"noticiaaldia.com\",dynamic: true};\n(function() { var as = document.createElement('script'); as.type = 'text/javascript'; as.async = true; as.src = \"https://d31qbv1cthcecs.cloudfront.net/atrk.js\"; var s = document.getElementsByTagName('script')[0];s.parentNode.insertBefore(as, s); })();\n</script>\n<noscript><img src=\"https://d5nxst8fruw4z.cloudfront.net/atrk.gif?account=HzuOh1aIE700Gu\" style=\"display:none\" height=\"1\" width=\"1\" alt=\"\" /></noscript>\n\n\n<div id=\"ad_Header_768x90\">\n<div id='div-gpt-ad-1547923448433-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547923448433-0'); });\n</script>\n</div></div>\n\n<div id=\"lateral_izquierdo\">\n<div id='div-gpt-ad-1547926736487-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547926736487-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<div id=\"lateral_derecho\">\n<div id='div-gpt-ad-1547926625434-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547926625434-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n\n<div id=\"headerbg\">\n<div id=\"header\">\n<a href=\"https://noticialdia.com\" title=\"Noticia Al Dia\" id=\"logo\"></a>\n<div id=\"toplinks\" style=\"top:6px; right:0px;\">\n</div>\n<div id=\"date\">Viernes, 7 de Junio de 2019</div>\n<form class=\"searchform\" action=\"https://www.google.com/cse\" id=\"cse-search-box\" style=\"left:700px;\">\n<div>\n<input type=\"hidden\" name=\"cx\" value=\"005085311822488185710:fpllxh64zqe\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"cof\" value=\"FORID:11\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"ie\" value=\"UTF-8\" />\n<input type=\"text\" name=\"q\" size=\"15\" class=\"searchfield\" />\n<input type=\"submit\" name=\"sa\" value=\"\" class=\"searchbutton\" />\n</div>\n</form>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://www.google.com/cse/brand?form=cse-search-box&lang=es\"></script>\n</div>\n</div>\n\n\n<div id=\"menubg\">\n<div id=\"menu\">\n<ul><li class=\"current-cat\"><a href=\"https://noticialdia.com/\" title=\"Al Dia\">Al Dia</a></li><li><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/al-dia/\" title=\"Resumen\">Resumen</a></li><li class=\"cat-item cat-item-14\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" title=\"Ver todas las entradas de Zulia\">Zulia</a></li><li class=\"cat-item cat-item-1\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/politica/\" title=\"Noticias al Dia del acontecer politico regional y nacional\">Pol&iacute;tica</a></li><li class=\"cat-item cat-item-6\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" title=\"Inf&oacute;rmate con las &uacute;ltimas noticias nacionales\">Nacionales</a></li><li class=\"cat-item cat-item-8\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/economia/\" title=\"Toda la actualidad de la econom&iacute;a regional y nacional\">Econom&iacute;a</a></li><li class=\"cat-item cat-item-34\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/opinion/\" title=\"Ver todas las entradas de Opini&oacute;n\">Opini&oacute;n</a></li><li class=\"cat-item cat-item-8\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/especiales/\" title=\"Avances Especiales\">Especiales</a></li><li class=\"cat-item cat-item-5\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" title=\"Tus eventos sociales al dia\">Far&aacute;ndula</a></li><li class=\"cat-item cat-item-9\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" title=\"Informaci&oacute;n al dia de todo tipo de deporte\">Deportes</a>\n</li><li class=\"cat-item cat-item-4\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" title=\"La mas actual informaci&oacute;n a nivel mundial\">Internacionales</a></li></ul>\n</div>\n</div>\n \n<div id=\"ad_Header_768x90\">\n<div id='div-gpt-ad-1547924163369-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547924163369-0'); });\n</script>\n</div></div>\n\n\n<div id=\"wrapper\">\n<div id=\"bigcolumn\">\n<div class=\"featured\">\n<div class=\"content\"> <span class=\"time\">\n11:49 am </span>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/para-evitar-sanciones-de-hasta-10-petros-contribuyentes-deben-pagar-impuestos-mensualmente-en-maracaibo/\" title=\"Para evitar sanciones de hasta 10 petros, contribuyentes deben pagar impuestos mensualmente en Maracaibo\">\nPara evitar sanciones de hasta 10 petros, contribuyentes deben pagar impuestos mensualmente en Maracaibo </a></h1>\n<div class=\"featuredposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\"><img class=\"size-medium wp-image-1556678 alignleft\" src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/29bba5df-bf2b-4e72-9fe7-f20f50985f20-400x267.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"267\" srcset=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/29bba5df-bf2b-4e72-9fe7-f20f50985f20-400x267.jpg 400w, https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/29bba5df-bf2b-4e72-9fe7-f20f50985f20-768x512.jpg 768w, https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/29bba5df-bf2b-4e72-9fe7-f20f50985f20-640x427.jpg 640w, https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/29bba5df-bf2b-4e72-9fe7-f20f50985f20.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" />Todos los contribuyentes que desarrollan actividades econ\u00f3micas en el municipio Maracaibo, que a\u00fan no han cancelado los <strong>impuestos</strong> de mayo y junio, deben declarar y pagar lo antes posible para evitar sanciones hasta por 10 petros por parte del\u00a0\u00a0Servicio Desconcentrado Municipal de Administraci\u00f3n Tributaria (Sedemat).</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/para-evitar-sanciones-de-hasta-10-petros-contribuyentes-deben-pagar-impuestos-mensualmente-en-maracaibo/\">Ver noticia</a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954510995-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954510995-0'); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div>\n\n\n<div id=\"leftColumn\">\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n12:31 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/impactante-relato-de-dos-ninas-12-millones-240-mil-soberanos-vale-la-virginidad-de-una-chiquilla-en-colombia/\" title=\"Impactante relato de dos ni\u00f1as: 12 millones 240 mil Soberanos vale la virginidad de una chiquilla en Colombia\">\nImpactante relato de dos ni\u00f1as: 12 millones 240 mil Soberanos vale la virginidad de una chiquilla en Colombia </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/impactante-relato-de-dos-ninas-12-millones-240-mil-soberanos-vale-la-virginidad-de-una-chiquilla-en-colombia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/444-400x239.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Impactante relato de dos ni\u00f1as: 12 millones 240 mil Soberanos vale la virginidad de una chiquilla en Colombia...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/impactante-relato-de-dos-ninas-12-millones-240-mil-soberanos-vale-la-virginidad-de-una-chiquilla-en-colombia/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n12:24 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/las-100-horas-negras-hoy-se-cumplen-tres-meses-del-apagon-general-que-oscurecio-a-toda-venezuela/\" title=\"\u201cLAS 100 HORAS NEGRAS\u201d Hoy se cumplen tres meses del apag\u00f3n general que oscureci\u00f3 a toda Venezuela \u00a0\">\n\u201cLAS 100 HORAS NEGRAS\u201d Hoy se cumplen tres meses del apag\u00f3n general que oscureci\u00f3 a toda Venezuela \u00a0 </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/las-100-horas-negras-hoy-se-cumplen-tres-meses-del-apagon-general-que-oscurecio-a-toda-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/luz-gas-400x279.png\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Las llamadas &#171;100 horas negras&#187; del apag\u00f3n que no olvidar\u00e1 Venezuela iniciaron el pasado jueves siete de marzo a las 4:50 de la tarde y en algunos sectores culminaron a...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/las-100-horas-negras-hoy-se-cumplen-tres-meses-del-apagon-general-que-oscurecio-a-toda-venezuela/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n <div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954538769-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954538769-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:55 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-anuncia-otra-ronda-de-dialogo-entre-maduro-y-oposicion-en-oslo/\" title=\"Rusia anuncia otra ronda de di\u00e1logo entre Maduro y oposici\u00f3n en Oslo\">\nRusia anuncia otra ronda de di\u00e1logo entre Maduro y oposici\u00f3n en Oslo </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-anuncia-otra-ronda-de-dialogo-entre-maduro-y-oposicion-en-oslo/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/maduro-guaido3DC-400x235.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>La Canciller\u00eda rusa ha informado que la siguiente ronda de\u00a0di\u00e1logo\u00a0entre el Gobierno de Venezuela y la oposici\u00f3n tendr\u00e1 lugar la pr\u00f3xima semana en Oslo (Noruega)....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-anuncia-otra-ronda-de-dialogo-entre-maduro-y-oposicion-en-oslo/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:30 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/unicef-32-millones-de-ninos-venezolanos-urgen-de-asistencia-en-salud-nutricion-y-educacion/\" title=\"Unicef: 3,2 millones de ni\u00f1os venezolanos urgen de asistencia en salud, nutrici\u00f3n y educaci\u00f3n\">\nUnicef: 3,2 millones de ni\u00f1os venezolanos urgen de asistencia en salud, nutrici\u00f3n y educaci\u00f3n </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/unicef-32-millones-de-ninos-venezolanos-urgen-de-asistencia-en-salud-nutricion-y-educacion/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Ni\u00f1os-4-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Se estima que uno de cada tres\u00a0ni\u00f1os venezolanos\u00a0requieren urgentemente asistencia nutricional, en\u00a0salud\u00a0y en\u00a0educaci\u00f3n, revel\u00f3 este viernes el Fondo de la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas para la Infancia (Unicef, por sus...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/unicef-32-millones-de-ninos-venezolanos-urgen-de-asistencia-en-salud-nutricion-y-educacion/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954588543-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954588543-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n9:59 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-esta-dispuesta-a-incrementar-especialistas-militares-en-venezuela/\" title=\"Rusia est\u00e1 dispuesta a incrementar especialistas militares en Venezuela\">\nRusia est\u00e1 dispuesta a incrementar especialistas militares en Venezuela </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-esta-dispuesta-a-incrementar-especialistas-militares-en-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/2019040513365424046-400x229.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Rusia est\u00e1 dispuesta a incrementar su contingente de especialistas militares en Venezuela si Caracas lo solicita, declar\u00f3 hoy el responsable de Am\u00e9rica Latina del Ministerio de Asuntos Exteriores ruso, Aleksandr...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-esta-dispuesta-a-incrementar-especialistas-militares-en-venezuela/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n9:06 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ee-uu-levantara-sanciones-a-empresa-de-pequiven-en-control-de-guaido/\" title=\"EE UU levantar\u00e1 sanciones a empresa de Pequiven, en control de Guaid\u00f3\">\nEE UU levantar\u00e1 sanciones a empresa de Pequiven, en control de Guaid\u00f3 </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ee-uu-levantara-sanciones-a-empresa-de-pequiven-en-control-de-guaido/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/PEQUIVEN-ARCHIVO-001-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Mon\u00f3menos, empresa de fertilizantes en Colombia y propiedad de Pequiven, estatal venezolana, tendr\u00e1 la posibilidad de incrementar sus operaciones comerciales y financieras, inform\u00f3 Jon Bilbao, presidente de la junta directiva...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ee-uu-levantara-sanciones-a-empresa-de-pequiven-en-control-de-guaido/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954618143-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954618143-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n8:53 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/onu-cuatro-millones-de-venezolanos-han-huido-de-la-crisis/\" title=\"ONU: Cuatro millones de venezolanos han huido de la crisis\">\nONU: Cuatro millones de venezolanos han huido de la crisis </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/onu-cuatro-millones-de-venezolanos-han-huido-de-la-crisis/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/5be400883-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Cuatro millones de refugiados y emigrantes venezolanos han escapado de la crisis econ\u00f3mica y pol\u00edtica que vive su pa\u00eds, todos -a excepci\u00f3n de 700.000- desde fines de 2015, dijeron las...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/onu-cuatro-millones-de-venezolanos-han-huido-de-la-crisis/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n8:00 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/seniat-modificara-providencia-que-permite-facturacion-en-divisas-en-venezuela/\" title=\"Seniat modificar\u00e1 Providencia que permite facturaci\u00f3n en divisas en Venezuela\">\nSeniat modificar\u00e1 Providencia que permite facturaci\u00f3n en divisas en Venezuela </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/seniat-modificara-providencia-que-permite-facturacion-en-divisas-en-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/seniat1-1-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El 8 de noviembre de 2011, fue publicada en Gaceta Oficial bajo el N\u00b0 39.795, la Providencia\u00a0Administrativa N\u00b0 00071 emanada del Servicio Nacional Integrado de Administraci\u00f3n Aduanera y Tributaria (Seniat)...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/seniat-modificara-providencia-que-permite-facturacion-en-divisas-en-venezuela/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954647039-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954647039-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n7:21 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/falcon-pompeo-dijo-la-verdad-confirmo-lo-que-le-hemos-criticado-en-la-oposicion/\" title=\"Falc\u00f3n: \u201cPompeo dijo la verdad, confirm\u00f3 lo que le hemos criticado en la oposici\u00f3n\u201d\">\nFalc\u00f3n: \u201cPompeo dijo la verdad, confirm\u00f3 lo que le hemos criticado en la oposici\u00f3n\u201d </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/falcon-pompeo-dijo-la-verdad-confirmo-lo-que-le-hemos-criticado-en-la-oposicion/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/20180309-RDP-Henry-Falcon-2-800x400-400x200.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El excandidato presidencial, Henri Falc\u00f3n, ratific\u00f3 este jueves las declaraciones del secretario de Estado de USA, Mike Pompeo, quien se\u00f1al\u00f3 que la\u00a0administraci\u00f3n de Donald Trump ha tenido un \u201cdilema\u201d\u00a0en su...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/falcon-pompeo-dijo-la-verdad-confirmo-lo-que-le-hemos-criticado-en-la-oposicion/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n7:18 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-rey-de-espana-encarga-a-pedro-sanchez-formar-un-nuevo-gobierno/\" title=\"El Rey de Espa\u00f1a encarga a Pedro S\u00e1nchez formar un nuevo gobierno\">\nEl Rey de Espa\u00f1a encarga a Pedro S\u00e1nchez formar un nuevo gobierno </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n <div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-rey-de-espana-encarga-a-pedro-sanchez-formar-un-nuevo-gobierno/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/PEDRO-SANCHEZ-800x400-400x200.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El socialista Pedro S\u00e1nchez\u00a0recibi\u00f3 este jueves el encargo del rey de Espa\u00f1a de formar un nuevo ejecutivo tras su victoria electoral,\u00a0pero deber\u00e1 negociar con numerosas fuerzas pol\u00edticas para ser revalidado...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-rey-de-espana-encarga-a-pedro-sanchez-formar-un-nuevo-gobierno/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954668850-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954668850-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n6:51 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-se-quedara-sin-gasolina-en-un-mes-alertan-trabajadores-petroleros/\" title=\"Venezuela se quedar\u00e1 sin gasolina en un mes, alertan trabajadores petroleros\">\nVenezuela se quedar\u00e1 sin gasolina en un mes, alertan trabajadores petroleros </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-se-quedara-sin-gasolina-en-un-mes-alertan-trabajadores-petroleros/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/GASOLINA-06-400x267-1.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Las existencias de gasolina en Venezuela se agotar\u00e1n en un mes, afirmaron este jueves representantes de los trabajadores de la estatal Petr\u00f3leos de Venezuela (Pdvsa), que calificaron la situaci\u00f3n de...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-se-quedara-sin-gasolina-en-un-mes-alertan-trabajadores-petroleros/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n6:37 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elliott-abrams-aconseja-al-chavismo-regresar-a-la-an-y-pactar-transicion/\" title=\"Elliott Abrams aconseja al chavismo regresar a la AN y pactar transici\u00f3n\">\nElliott Abrams aconseja al chavismo regresar a la AN y pactar transici\u00f3n </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elliott-abrams-aconseja-al-chavismo-regresar-a-la-an-y-pactar-transicion/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/elliott-abrams-venezuela-e1552771370725-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Negociaci\u00f3n. El representante especial de Estados Unidos para Venezuela, Elliott Abrams, aconsej\u00f3 al\u00a0chavismo\u00a0ocupar nuevamente sus curules en la Asamblea Nacional y pactar un proceso de\u00a0transici\u00f3n pol\u00edtica\u00a0con la\u00a0oposici\u00f3n\u00a0venezolana....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elliott-abrams-aconseja-al-chavismo-regresar-a-la-an-y-pactar-transicion/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954692491-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954692491-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n6:33 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-maduro-extiende-hasta-el-30-de-junio-plan-de-vacunacion-gratuita/\" title=\"Nicol\u00e1s Maduro firmar\u00e1 acuerdo con la Cruz Roja Internacional para ayuda humanitaria\">\nNicol\u00e1s Maduro firmar\u00e1 acuerdo con la Cruz Roja Internacional para ayuda humanitaria </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-maduro-extiende-hasta-el-30-de-junio-plan-de-vacunacion-gratuita/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/jornada-de-salud-400x223.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El presidente Nicol\u00e1s Maduro anunci\u00f3 este jueves que firmar\u00e1 acuerdo entre el Ministerio del Poder Popular para la Salud y la Federaci\u00f3n Internacional de la Cruz Roja y la Media...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-maduro-extiende-hasta-el-30-de-junio-plan-de-vacunacion-gratuita/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n6:23 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/exigiran-visa-humanitaria-y-pasaporte-a-venezolanos-en-peru/\" title=\"Exigir\u00e1n visa humanitaria y pasaporte a venezolanos en Per\u00fa\">\nExigir\u00e1n visa humanitaria y pasaporte a venezolanos en Per\u00fa </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/exigiran-visa-humanitaria-y-pasaporte-a-venezolanos-en-peru/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/martin_alberto_vizcarra-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El presidente Mart\u00edn Vizcarra anunci\u00f3 este jueves que, a partir del 15 de junio, los ciudadanos venezolanos solo podr\u00e1n ingresar a Per\u00fa con pasaporte y visa humanitaria....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/exigiran-visa-humanitaria-y-pasaporte-a-venezolanos-en-peru/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n4:40 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reuters-avanza-busqueda-de-jefe-para-citgo-incluye-exejecutivos-de-pdvsa/\" title=\"Reuters: Avanza b\u00fasqueda de jefe para Citgo, incluye exejecutivos de PDVSA\">\nReuters: Avanza b\u00fasqueda de jefe para Citgo, incluye exejecutivos de PDVSA </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reuters-avanza-busqueda-de-jefe-para-citgo-incluye-exejecutivos-de-pdvsa/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/mkm-19520-400x294.png\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>En febrero, el ex gerente general de Citgo, Asdr\u00fabal Ch\u00e1vez, y varios otros ejecutivos cercanos al presidente venezolano Nicol\u00e1s Maduro fueron expulsados, \u200b\u200ben medio de una batalla por el control...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reuters-avanza-busqueda-de-jefe-para-citgo-incluye-exejecutivos-de-pdvsa/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n4:34 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ricardo-acosta-designado-nuevo-presidente-de-fedecamaras-zulia/\" title=\"Ricardo Acosta designado nuevo presidente de Fedec\u00e1maras Zulia\">\nRicardo Acosta designado nuevo presidente de Fedec\u00e1maras Zulia </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ricardo-acosta-designado-nuevo-presidente-de-fedecamaras-zulia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/546d02aa-7362-4c26-99e0-ac7630d61961-400x300.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Este jueves fue designado el empresario Ricardo Acosta Cede\u00f1o como nuevo presidente de Fedec\u00e1maras Zulia para el per\u00edodo 2019 &#8211; 2021. Asimismo se eligi\u00f3 a Jorge Nu\u00f1ez, primer vicepresidente, Jos\u00e9...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ricardo-acosta-designado-nuevo-presidente-de-fedecamaras-zulia/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n4:28 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ender-inciarte-esta-a-punto-de-perder-la-titularidad-en-los-bravos-de-atlanta/\" title=\"Ender Inciarte est\u00e1 a punto de perder la titularidad en los Bravos de Atlanta\">\nEnder Inciarte est\u00e1 a punto de perder la titularidad en los Bravos de Atlanta </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ender-inciarte-esta-a-punto-de-perder-la-titularidad-en-los-bravos-de-atlanta/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Austin-Riley-400x288.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Es posible que el nombre de Wally Pipp no le diga nada al jardinero zurdo de los Bravos de Atlanta Ender Inciarte,\u00a0 pero si Ronald Acu\u00f1a,\u00a0 Nick Markakis y\u00a0Austin Riley...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ender-inciarte-esta-a-punto-de-perder-la-titularidad-en-los-bravos-de-atlanta/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n4:15 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/grupo-de-lima-rechaza-llamado-de-maduro-a-elecciones-parlamentarias/\" title=\"Grupo de Lima rechaza llamado de Maduro a elecciones parlamentarias\">\nGrupo de Lima rechaza llamado de Maduro a elecciones parlamentarias </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/grupo-de-lima-rechaza-llamado-de-maduro-a-elecciones-parlamentarias/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/D8ZKcxTXUAITNFK-400x264.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>La reuni\u00f3n tuvo lugar en la ciudad capital de Guatemala En la Declaraci\u00f3n de la XIV Reuni\u00f3n de Ministros de Relaciones Exteriores del Grupo de Lima acordaron rechazar el llamado...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/grupo-de-lima-rechaza-llamado-de-maduro-a-elecciones-parlamentarias/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n</div>\n<div id=\"rightColumn\">\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/tego-calderon-amenaza-a-su-expareja-las-brujas-como-tu-mueren-quemadas/\" title=\"Tego Calder\u00f3n amenaza a su expareja: &#171;Las brujas como t\u00fa mueren quemadas&#187;\">\nTego Calder\u00f3n amenaza a su expareja: &#171;Las brujas como t\u00fa mueren quemadas&#187; </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/tego-calderon-amenaza-a-su-expareja-las-brujas-como-tu-mueren-quemadas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/cropw0h020150202tushowtego257082482-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/angelina-jolie-en-la-frontera-con-colombia-y-venezuela-estara-48-horas-y-llegara-a-la-guajira/\" title=\"Angelina Jolie\u00a0en la frontera con Colombia y Venezuela: Estar\u00e1 48 horas y llegar\u00e1 a La Guajira\">\nAngelina Jolie\u00a0en la frontera con Colombia y Venezuela: Estar\u00e1 48 horas y llegar\u00e1 a La Guajira </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/angelina-jolie-en-la-frontera-con-colombia-y-venezuela-estara-48-horas-y-llegara-a-la-guajira/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/ange-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cayo-en-parapente-y-un-tronco-atraveso-su-cuerpo-imagenes-fuertes/\" title=\"Impact\u00f3 el a\u00f1o pasado: Cay\u00f3 en parapente y un tronco atraves\u00f3 su cuerpo (Im\u00e1genes fuertes)\">\nImpact\u00f3 el a\u00f1o pasado: Cay\u00f3 en parapente y un tronco atraves\u00f3 su cuerpo (Im\u00e1genes fuertes) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cayo-en-parapente-y-un-tronco-atraveso-su-cuerpo-imagenes-fuertes/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/Captura1.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/entretenimiento/\" rel=\"category tag\">Entretenimiento</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/serie-sobre-el-libertador-simon-bolivar-llegara-a-netflix-en-junio/\" title=\"Serie sobre el Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar llegar\u00e1 a Netflix en junio\">\nSerie sobre el Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar llegar\u00e1 a Netflix en junio </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/serie-sobre-el-libertador-simon-bolivar-llegara-a-netflix-en-junio/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Luis-Ger\u00f3nimo-Abreu-e1520894373251-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/opinion/\" rel=\"category tag\">Opini\u00f3n</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/que-suene-mi-gaita-adolfo-naveda/\" title=\"Que suene mi gaita (Adolfo Naveda)\">\nQue suene mi gaita (Adolfo Naveda) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/que-suene-mi-gaita-adolfo-naveda/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/IMG_20190528_155742_040-1-317x300-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ya-viste-las-fotos-eroticas-de-dona-florinda-video/\" title=\"Las fotos er\u00f3ticas de Do\u00f1a Florinda: En bikini y se ve espectacular (Video)\">\nLas fotos er\u00f3ticas de Do\u00f1a Florinda: En bikini y se ve espectacular (Video) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ya-viste-las-fotos-eroticas-de-dona-florinda-video/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2017/06/Do\u00f1a-Florinda.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/estilo-de-vida/\" rel=\"category tag\">Estilo de Vida</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/princesa-diana-no-podia-mirar-a-los-ojos-a-sus-hijos/\" title=\"Video explica por qu\u00e9 la Princesa Diana no pod\u00eda mirar a los ojos a sus hijos\">\nVideo explica por qu\u00e9 la Princesa Diana no pod\u00eda mirar a los ojos a sus hijos </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/princesa-diana-no-podia-mirar-a-los-ojos-a-sus-hijos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/diana.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/este-video-retro-del-canal-11-a-muchos-hara-reir-y-a-otros-llorar/\" title=\"Este video-retro del Canal 11 a muchos har\u00e1 re\u00edr y a otros llorar\">\nEste video-retro del Canal 11 a muchos har\u00e1 re\u00edr y a otros llorar </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/este-video-retro-del-canal-11-a-muchos-hara-reir-y-a-otros-llorar/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/adivinan.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/ciencia/\" rel=\"category tag\">Ciencia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/esto-lo-debes-saber-la-cascara-de-cambur-tiene-multiples-propiedades-para-la-salud/\" title=\"La c\u00e1scara de cambur tiene m\u00faltiples propiedades para la salud\">\nLa c\u00e1scara de cambur tiene m\u00faltiples propiedades para la salud </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/esto-lo-debes-saber-la-cascara-de-cambur-tiene-multiples-propiedades-para-la-salud/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/060518-banana-1.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/los-senos-de-sofia-vergara-desatan-polemica-en-las-redes-sociales/\" title=\"Los senos de Sof\u00eda Vergara desatan pol\u00e9mica en las redes sociales\">\nLos senos de Sof\u00eda Vergara desatan pol\u00e9mica en las redes sociales </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/los-senos-de-sofia-vergara-desatan-polemica-en-las-redes-sociales/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/fotonoticia_20170710071936_640.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/entretenimiento/\" rel=\"category tag\">Entretenimiento</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/botan-a-enfermera-del-trabajo-por-ser-demasiado-sexy/\" title=\"Botan a enfermera del trabajo por ser demasiado sexy\">\nBotan a enfermera del trabajo por ser demasiado sexy </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/botan-a-enfermera-del-trabajo-por-ser-demasiado-sexy/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2017/06/Karena-Terlihat-Seksi-Gadis-Perawat-Ini-Kena-Pecat-2.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/karen-velazquez-representa-a-venezuela-en-la-sala-de-conciertos-del-conservatorio-santa-cecilia/\" title=\"Karen Vel\u00e1zquez representa a Venezuela dentro la sala de conciertos del Conservatorio Santa Cecilia\">\nKaren Vel\u00e1zquez representa a Venezuela dentro la sala de conciertos del Conservatorio Santa Cecilia </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/karen-velazquez-representa-a-venezuela-en-la-sala-de-conciertos-del-conservatorio-santa-cecilia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Image-24-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/opinion/\" rel=\"category tag\">Opini\u00f3n</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ser-policia-en-venezuela-por-desiree-parra/\" title=\"Ser Polic\u00eda en Venezuela (por Desiree Parra)\">\nSer Polic\u00eda en Venezuela (por Desiree Parra) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ser-policia-en-venezuela-por-desiree-parra/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Imagen1-2-180x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pablo-sandoval-la-saco-por-octava-vez-en-la-temporada/\" title=\"Pablo Sandoval la sac\u00f3 por octava vez en la temporada\">\nPablo Sandoval la sac\u00f3 por octava vez en la temporada </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pablo-sandoval-la-saco-por-octava-vez-en-la-temporada/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/15598659551021751908-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/video-vea-como-dos-hombres-se-cayeron-a-golpes-por-un-puesto-de-gasolina-en-maracaibo/\" title=\"VIDEO: Vea como dos hombres se cayeron a golpes por un puesto de gasolina en Maracaibo\">\nVIDEO: Vea como dos hombres se cayeron a golpes por un puesto de gasolina en Maracaibo </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/video-vea-como-dos-hombres-se-cayeron-a-golpes-por-un-puesto-de-gasolina-en-maracaibo/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/FDSGGFDGFDG-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cuadrangular-de-omar-narvaez-no-alcanzo-para-darle-victoria-a-seattle/\" title=\"Cuadrangular de Omar Narv\u00e1ez no alcanz\u00f3 para darle la victoria a Seattle\">\nCuadrangular de Omar Narv\u00e1ez no alcanz\u00f3 para darle la victoria a Seattle </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cuadrangular-de-omar-narvaez-no-alcanzo-para-darle-victoria-a-seattle/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/15598657051323446308-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/portugal-a-la-final-de-la-uefa-nations-league-tras-vencer-3-1-a-suiza/\" title=\"Portugal a la final de la UEFA Nations League tras vencer 3-1 a Suiza con goles de Cristiano Ronaldo\">\nPortugal a la final de la UEFA Nations League tras vencer 3-1 a Suiza con goles de Cristiano Ronaldo </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/portugal-a-la-final-de-la-uefa-nations-league-tras-vencer-3-1-a-suiza/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/5cf831274b73b.r_1559769633120.0-91-1214-697-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/neymar-declara-por-difusion-de-fotos-intimas-que-lo-acusan-de-violacion/\" title=\"Neymar declara por difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas de la mujer que lo acusa de violaci\u00f3n\">\nNeymar declara por difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas de la mujer que lo acusa de violaci\u00f3n </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/neymar-declara-por-difusion-de-fotos-intimas-que-lo-acusan-de-violacion/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/001-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/embajada-de-eeuu-en-dominicana-desmiente-a-jaime-byaly/\" title=\"Embajada de EEUU en Dominicana desmiente a Jaime Byaly\">\nEmbajada de EEUU en Dominicana desmiente a Jaime Byaly </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/embajada-de-eeuu-en-dominicana-desmiente-a-jaime-byaly/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Jaime-Bayly-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/robeilys-peinado-logro-medalla-de-bronce-en-roma/\" title=\"Robeilys Peinado logr\u00f3 medalla de Bronce en Roma\">\nRobeilys Peinado logr\u00f3 medalla de Bronce en Roma </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/robeilys-peinado-logro-medalla-de-bronce-en-roma/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/5b1cceeb1279f1ce31b878e136e36055-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/roger-federer-y-rafael-nadal-en-paris-una-semifinal-magnifique/\" title=\"Roger Federer y Rafael Nadal en Par\u00eds, una semifinal magnifique\">\nRoger Federer y Rafael Nadal en Par\u00eds, una semifinal magnifique </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/roger-federer-y-rafael-nadal-en-paris-una-semifinal-magnifique/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/1524552753_260117_1524553086_noticia_normal-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/alcaldia-recoleccion-de-basura-en-maracaibo-mejora-con-el-pago-de-contribuyentes/\" title=\"Alcald\u00eda: Recolecci\u00f3n de basura en Maracaibo mejora con el pago de contribuyentes\">\nAlcald\u00eda: Recolecci\u00f3n de basura en Maracaibo mejora con el pago de contribuyentes </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/alcaldia-recoleccion-de-basura-en-maracaibo-mejora-con-el-pago-de-contribuyentes/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/IMG-20190606-WA0065-1-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/redes-sociales-reaccionan-ante-el-cambio-de-nombre-del-estado-vargas/\" title=\"Redes sociales reaccionan ante el cambio de nombre del estado Vargas\">\nRedes sociales reaccionan ante el cambio de nombre del estado Vargas </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/redes-sociales-reaccionan-ante-el-cambio-de-nombre-del-estado-vargas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/83d8a2381adc4fcc86d218db166ebc3a-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elias-diaz-dispara-un-doble-y-remolca-una-carrera-en-victoria-de-pittsburgh/\" title=\"El\u00edas D\u00edaz dispara un doble y remolca una carrera en victoria de Pittsburgh\">\nEl\u00edas D\u00edaz dispara un doble y remolca una carrera en victoria de Pittsburgh </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elias-diaz-dispara-un-doble-y-remolca-una-carrera-en-victoria-de-pittsburgh/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Elias-diaz-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/asi-quedo-el-tobillo-del-atacante-brasileno-neymar/\" title=\"As\u00ed qued\u00f3 el tobillo del atacante brasile\u00f1o Neymar\">\nAs\u00ed qued\u00f3 el tobillo del atacante brasile\u00f1o Neymar </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/asi-quedo-el-tobillo-del-atacante-brasileno-neymar/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/El-tobillo-de-Neymar-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/a-punta-de-jonrones-los-mets-de-nueva-york-derrotan-7-por-3-a-los-gigantes/\" title=\"A punta de jonrones los Mets de Nueva York derrotan 7 por 3 a los Gigantes\">\nA punta de jonrones los Mets de Nueva York derrotan 7 por 3 a los Gigantes </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/a-punta-de-jonrones-los-mets-de-nueva-york-derrotan-7-por-3-a-los-gigantes/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Frazier-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/novak-djokovic-nadal-y-federer-son-las-mayores-leyendas-del-tenis/\" title=\"Novak Djokovic: &#171;Nadal y Federer son las mayores leyendas del tenis&#187;\">\nNovak Djokovic: &#171;Nadal y Federer son las mayores leyendas del tenis&#187; </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/novak-djokovic-nadal-y-federer-son-las-mayores-leyendas-del-tenis/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/000_1HA8X4-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/usuarios-reportan-falla-electrica-en-estacion-de-servicio-el-milagro/\" title=\"Usuarios reportan falla el\u00e9ctrica en estaci\u00f3n de servicio El Milagro\">\nUsuarios reportan falla el\u00e9ctrica en estaci\u00f3n de servicio El Milagro </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/usuarios-reportan-falla-electrica-en-estacion-de-servicio-el-milagro/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/principal-0107.jpg_1609701232-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/servicio-publico-paciente-con-neumonia-severa-requiere-los-siguientes-medicamentos/\" title=\"Servicio p\u00fablico: Paciente con neumon\u00eda severa requiere los siguientes medicamentos\">\nServicio p\u00fablico: Paciente con neumon\u00eda severa requiere los siguientes medicamentos </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/servicio-publico-paciente-con-neumonia-severa-requiere-los-siguientes-medicamentos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/descarga-6-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/novak-djokovic-y-dominic-thiem-chocaran-en-semifinales-del-roland-garros/\" title=\"Novak Djokovic y Dominic Thiem chocar\u00e1n en semifinales del Roland Garros\">\nNovak Djokovic y Dominic Thiem chocar\u00e1n en semifinales del Roland Garros </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/novak-djokovic-y-dominic-thiem-chocaran-en-semifinales-del-roland-garros/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/000_1HA7Y0-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hospital-de-coche-en-caracas-lleva-seis-meses-cerrado-denuncian-sus-trabajadores/\" title=\"Hospital de Coche en Caracas lleva seis meses cerrado, denuncian sus trabajadores\">\nHospital de Coche en Caracas lleva seis meses cerrado, denuncian sus trabajadores </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hospital-de-coche-en-caracas-lleva-seis-meses-cerrado-denuncian-sus-trabajadores/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/1527599599118-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n <div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/acusadora-de-neymar-fue-una-agresion-junto-con-violacion/\" title=\"Acusadora de Neymar: \u201cFue una agresi\u00f3n junto con violaci\u00f3n\u201d\">\nAcusadora de Neymar: \u201cFue una agresi\u00f3n junto con violaci\u00f3n\u201d </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/acusadora-de-neymar-fue-una-agresion-junto-con-violacion/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/000_1HA26O-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/amanda-anisimova-elimina-a-simona-halep-y-se-instala-en-semifinales-del-roland-garros/\" title=\"Amanda Anisimova elimina a Simona Halep y se instala en semifinales del Roland Garros\">\nAmanda Anisimova elimina a Simona Halep y se instala en semifinales del Roland Garros </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/amanda-anisimova-elimina-a-simona-halep-y-se-instala-en-semifinales-del-roland-garros/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/000_1HA5BB-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/juegos-y-lanzadores-para-hoy-en-las-grandes-ligas-230/\" title=\"Juegos y lanzadores para hoy en las Grandes Ligas\">\nJuegos y lanzadores para hoy en las Grandes Ligas </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/juegos-y-lanzadores-para-hoy-en-las-grandes-ligas-230/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/lanzadores-chirinos-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/sebastiana-barraez-la-insolita-ocurrencia-de-un-coronel-para-degradar-a-un-oficial-que-desconocio-a-nicolas-maduro/\" title=\"Sebastiana Barraez: La ins\u00f3lita ocurrencia de un coronel para degradar a un oficial que desconoci\u00f3 a Nicol\u00e1s Maduro\">\nSebastiana Barraez: La ins\u00f3lita ocurrencia de un coronel para degradar a un oficial que desconoci\u00f3 a Nicol\u00e1s Maduro </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/sebastiana-barraez-la-insolita-ocurrencia-de-un-coronel-para-degradar-a-un-oficial-que-desconocio-a-nicolas-maduro/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Screenshot_1-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a>  </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"clear\"></div>\n</div>\n<div id=\"sidebar\">\n<div align=\"center\"> <br />\n<a title=\"Hazte Fan de Noticia al Dia en Facebook\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/noticiaaldia\"> <img src=\"https://cdn.noticialdia.com/images/facebook.gif\" alt=\"&Uacute;nete a nuestro p&aacute;gina en Facebook\" /></a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a title=\"Siguenos en Twitter\" target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/noticiaaldia/\"> <img src=\"https://cdn.noticialdia.com/images/twitter.gif\" alt=\"Siguenos en Twitter\" /></a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a title=\"NAD en Instagram\" target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/noticiaaldia\"> <img src=\"https://cdn.noticialdia.com/images/instagram.png\" alt=\"NAD en Instagram\" /></a></div>\n<p>\n\n</p>\n<br />\n<ul class=\"widgetsr\">\n<li id=\"text-40\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block;\" data-ad-client=\"ca-pub-6382505032242105\" data-ad-slot=\"8841949805\" data-ad-format=\"auto\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li>\n</ul>\n<div class=\"clear\"></div> \n<div class=\"box_a\" id=\"widget_A\">\n<h2>\nPublicidad</h2>\n<div>\n<br />\n<div style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\" align=\"center\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954786989-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954786989-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\" align=\"center\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954998272-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954998272-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\" align=\"center\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955065350-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955065350-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955112098-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955112098-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955137680-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955137680-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955165708-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955165708-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955190632-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955190632-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955214198-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955214198-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955242757-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955242757-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954819272-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954819272-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954843156-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954843156-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954872140-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954872140-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954895206-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954895206-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954920650-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954920650-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954949757-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954949757-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547954974634-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954974634-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div align=\"center\" style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955024152-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955024152-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n</div>\n<span class=\"foot\"></span>\n</div>\n<p>\n\n</p>\n<p>&nbsp;\n</p>\n<ul class=\"widgetsr\">\n<li id=\"text-38\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block;\" data-ad-client=\"ca-pub-6382505032242105\" data-ad-slot=\"8841949805\" data-ad-format=\"auto\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"text-41\" class=\"widget widget_text\"><h2>S\u00edguenos en Facebook</h2> <div class=\"textwidget\"><div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/noticiaaldia/\" data-tabs=\"timeline\" data-width=\"300\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\">\n<blockquote cite=\"https://www.facebook.com/noticiaaldia/\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><p><a href=\"https://www.facebook.com/noticiaaldia/\">Noticia al D\u00eda</a></p></blockquote>\n</div>\n</div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"custom_html-5\" class=\"widget_text widget widget_custom_html\"><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><div align=\"center\">\n<a href=\"https://www.piezascochesonline.es/\">wWw.PiezasCochesOnline.es</a>\n</div></div><span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"text-18\" class=\"widget widget_text\"><h2>Clima en Maracaibo</h2> <div class=\"textwidget\"><div id=\"cont_d08754365b3480cb839586822f75e9e9\"><span id=\"h_d08754365b3480cb839586822f75e9e9\"><a id=\"a_d08754365b3480cb839586822f75e9e9\" href=\"http://www.meteored.mx/clima_Maracaibo-America+Sur-Venezuela-Zulia--1-23313.html\" target=\"_blank\" style=\"color:#656565;font-family:Arial;font-size:14px;\" rel=\"noopener noreferrer\"></a></span>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://www.meteored.mx/wid_loader/d08754365b3480cb839586822f75e9e9\"></script>\n</div></div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"polls-widget-4\" class=\"widget widget_polls-widget\"><h2>Encuestas</h2><div id=\"polls-93\" class=\"wp-polls\">\n<form id=\"polls_form_93\" class=\"wp-polls-form\" action=\"/index.php\" method=\"post\">\n<p style=\"display: none;\"><input type=\"hidden\" id=\"poll_93_nonce\" name=\"wp-polls-nonce\" value=\"2b94d531d6\" /></p>\n<p style=\"display: none;\"><input type=\"hidden\" name=\"poll_id\" value=\"93\" /></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00bfEst\u00e1 usted de acuerdo en realizar elecciones generales en Venezuela este mismo a\u00f1o con un nuevo CNE?</strong></p><div id=\"polls-93-ans\" class=\"wp-polls-ans\"><ul class=\"wp-polls-ul\">\n<li><input type=\"radio\" id=\"poll-answer-901\" name=\"poll_93\" value=\"901\" /> <label for=\"poll-answer-901\">Si</label></li>\n<li><input type=\"radio\" id=\"poll-answer-902\" name=\"poll_93\" value=\"902\" /> <label for=\"poll-answer-902\">No</label></li>\n<li><input type=\"radio\" id=\"poll-answer-903\" name=\"poll_93\" value=\"903\" /> <label for=\"poll-answer-903\">No opina</label></li>\n<li><input type=\"radio\" id=\"poll-answer-904\" name=\"poll_93\" value=\"904\" /> <label for=\"poll-answer-904\">Ninguna de las anteriores</label></li>\n</ul><p style=\"text-align: center;\"><input type=\"button\" name=\"vote\" value=\"   Votar   \" class=\"Buttons\" onclick=\"poll_vote(93);\" onkeypress=\"poll_result(93);\" /></p></div>\n</form>\n</div>\n<div id=\"polls-93-loading\" class=\"wp-polls-loading\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/wp-polls/images/loading.gif\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Cargando ...\" title=\"Cargando ...\" class=\"wp-polls-image\" />&nbsp;Cargando ...</div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"text-36\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block;\" data-ad-client=\"ca-pub-6382505032242105\" data-ad-slot=\"8841949805\" data-ad-format=\"auto\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"advancedrecentposts-5\" class=\"widget widget_advancedrecentposts\"><h2>Sucesos</h2><ul class=\"advanced-recent-posts\"><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reportan-fuga-de-tres-reos-del-comando-cpbez-en-cacique-mara/\" title=\"Reportan fuga de tres reos del comando Cpbez en Cacique Mara\">Reportan fuga de tres reos del comando Cpbez en Cacique Mara</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pendiente-zulianos-denuncian-atracos-en-colas-para-la-gasolina-durante-la-noche/\" title=\"\u00a1Pendiente! Zulianos denuncian atracos en colas para la gasolina durante la noche\">\u00a1Pendiente! Zulianos denuncian atracos en colas para la gasolina durante la noche</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/dip-pnb-da-golpe-al-bachaqueo-lo-capturan-por-vender-gasolina-en-dolares-en-la-c-1/\" title=\"DIP-PNB da golpe al bachaqueo: Lo capturan por vender gasolina en d\u00f3lares en la C-1\">DIP-PNB da golpe al bachaqueo: Lo capturan por vender gasolina en d\u00f3lares en la C-1</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/interpol-peru-capturo-a-venezolano-con-alerta-roja-por-un-doble-homicidio-en-santa-barbara-del-zulia/\" title=\"Interpol Per\u00fa captur\u00f3 a venezolano con alerta roja por un doble homicidio en Santa B\u00e1rbara del Zulia\">Interpol Per\u00fa captur\u00f3 a venezolano con alerta roja por un doble homicidio en Santa B\u00e1rbara del Zulia</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mato-a-su-mujer-de-una-punalada-en-el-pecho-ocurrio-en-vargas/\" title=\"Mat\u00f3 a su mujer de una pu\u00f1alada en el pecho: Ocurri\u00f3 en Vargas\">Mat\u00f3 a su mujer de una pu\u00f1alada en el pecho: Ocurri\u00f3 en Vargas</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/sonaron-las-balas-cpbez-liquido-a-un-delincuente-en-la-col/\" title=\"Sonaron las balas: CPBEZ liquid\u00f3 a un delincuente en la COL\">Sonaron las balas: CPBEZ liquid\u00f3 a un delincuente en la COL</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/de-varios-balazos-asesinaron-a-un-joven-de-17-anos-en-la-canada-de-urdaneta/\" title=\"De varios balazos asesinaron a un joven de 17 a\u00f1os en La Ca\u00f1ada de Urdaneta\">De varios balazos asesinaron a un joven de 17 a\u00f1os en La Ca\u00f1ada de Urdaneta</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/una-mujer-le-habria-tendido-una-trampa-a-comerciante-asesinado-en-edificio-de-indio-mar/\" title=\"Una mujer le habr\u00eda tendido una trampa a comerciante asesinado en edificio de Indio Mara\">Una mujer le habr\u00eda tendido una trampa a comerciante asesinado en edificio de Indio Mara</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/desmantelada-banda-la-patrona-del-hacker-por-la-dip-pnb-en-cabimas/\" title=\"Estafaban vendiendo d\u00f3lares por Facebook en Cabimas y la DIP-PNB los atrap\u00f3\">Estafaban vendiendo d\u00f3lares por Facebook en Cabimas y la DIP-PNB los atrap\u00f3</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/faes-abatio-a-dos-delincuentes-en-maracaibo/\" title=\"FAES abati\u00f3 a dos delincuentes en Maracaibo\">FAES abati\u00f3 a dos delincuentes en Maracaibo</a></li></ul><span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"text-34\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: inline-block; width: 300px; height: 600px;\" data-ad-client=\"ca-pub-6382505032242105\" data-ad-slot=\"9935539628\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"advancedrecentposts-6\" class=\"widget widget_advancedrecentposts\"><h2>Nacionales</h2><ul class=\"advanced-recent-posts\"><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-anuncia-otra-ronda-de-dialogo-entre-maduro-y-oposicion-en-oslo/\" title=\"Rusia anuncia otra ronda de di\u00e1logo entre Maduro y oposici\u00f3n en Oslo\">Rusia anuncia otra ronda de di\u00e1logo entre Maduro y oposici\u00f3n en Oslo</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/unicef-32-millones-de-ninos-venezolanos-urgen-de-asistencia-en-salud-nutricion-y-educacion/\" title=\"Unicef: 3,2 millones de ni\u00f1os venezolanos urgen de asistencia en salud, nutrici\u00f3n y educaci\u00f3n\">Unicef: 3,2 millones de ni\u00f1os venezolanos urgen de asistencia en salud, nutrici\u00f3n y educaci\u00f3n</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-esta-dispuesta-a-incrementar-especialistas-militares-en-venezuela/\" title=\"Rusia est\u00e1 dispuesta a incrementar especialistas militares en Venezuela\">Rusia est\u00e1 dispuesta a incrementar especialistas militares en Venezuela</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ee-uu-levantara-sanciones-a-empresa-de-pequiven-en-control-de-guaido/\" title=\"EE UU levantar\u00e1 sanciones a empresa de Pequiven, en control de Guaid\u00f3\">EE UU levantar\u00e1 sanciones a empresa de Pequiven, en control de Guaid\u00f3</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/onu-cuatro-millones-de-venezolanos-han-huido-de-la-crisis/\" title=\"ONU: Cuatro millones de venezolanos han huido de la crisis\">ONU: Cuatro millones de venezolanos han huido de la crisis</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/embajada-de-eeuu-en-dominicana-desmiente-a-jaime-byaly/\" title=\"Embajada de EEUU en Dominicana desmiente a Jaime Byaly\">Embajada de EEUU en Dominicana desmiente a Jaime Byaly</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/falcon-pompeo-dijo-la-verdad-confirmo-lo-que-le-hemos-criticado-en-la-oposicion/\" title=\"Falc\u00f3n: \u201cPompeo dijo la verdad, confirm\u00f3 lo que le hemos criticado en la oposici\u00f3n\u201d\">Falc\u00f3n: \u201cPompeo dijo la verdad, confirm\u00f3 lo que le hemos criticado en la oposici\u00f3n\u201d</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-se-quedara-sin-gasolina-en-un-mes-alertan-trabajadores-petroleros/\" title=\"Venezuela se quedar\u00e1 sin gasolina en un mes, alertan trabajadores petroleros\">Venezuela se quedar\u00e1 sin gasolina en un mes, alertan trabajadores petroleros</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elliott-abrams-aconseja-al-chavismo-regresar-a-la-an-y-pactar-transicion/\" title=\"Elliott Abrams aconseja al chavismo regresar a la AN y pactar transici\u00f3n\">Elliott Abrams aconseja al chavismo regresar a la AN y pactar transici\u00f3n</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-maduro-extiende-hasta-el-30-de-junio-plan-de-vacunacion-gratuita/\" title=\"Nicol\u00e1s Maduro firmar\u00e1 acuerdo con la Cruz Roja Internacional para ayuda humanitaria\">Nicol\u00e1s Maduro firmar\u00e1 acuerdo con la Cruz Roja Internacional para ayuda humanitaria</a></li></ul><span class=\"foot_s\"></span></li><li id=\"advancedrecentposts-9\" class=\"widget widget_advancedrecentposts\"><h2>Opini\u00f3n</h2><ul class=\"advanced-recent-posts\"><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/que-suene-mi-gaita-adolfo-naveda/\" title=\"Que suene mi gaita (Adolfo Naveda)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/IMG_20190528_155742_040-1-317x300.jpg\" title=\"Que suene mi gaita (Adolfo Naveda)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />Que suene mi gaita (Adolfo Naveda)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ser-policia-en-venezuela-por-desiree-parra/\" title=\"Ser Polic\u00eda en Venezuela (por Desiree Parra)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Imagen1-2.jpg\" title=\"Ser Polic\u00eda en Venezuela (por Desiree Parra)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />Ser Polic\u00eda en Venezuela (por Desiree Parra)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-armonia-de-las-esferas-musica-para-la-vida-mtro-oscar-valencia-educador-y-musico/\" title=\"La armon\u00eda de las esferas: M\u00fasica para la vida (Mtro. Oscar Valencia, Educador y M\u00fasico)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/oscarvale.jpg\" title=\"La armon\u00eda de las esferas: M\u00fasica para la vida (Mtro. Oscar Valencia, Educador y M\u00fasico)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />La armon\u00eda de las esferas: M\u00fasica para la vida (Mtro. Oscar Valencia, Educador y M\u00fasico)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-zuliano-muere-de-tristeza-joaquin-chaparro-o/\" title=\"El Zuliano muere de tristeza (Joaqu\u00edn Chaparro O.)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/IMG-20180916-WA0014-166x300.jpg\" title=\"El Zuliano muere de tristeza (Joaqu\u00edn Chaparro O.)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />El Zuliano muere de tristeza (Joaqu\u00edn Chaparro O.)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-esposo-y-los-dos-amantes-de-la-gerente-prepago-relatos-de-muerte-36-alberto-moran/\" title=\"El esposo y los dos amantes de la gerente \u201cprepago\u201d (Relatos de muerte 36, Alberto Mor\u00e1n)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/imagen-351x300.jpg\" title=\"El esposo y los dos amantes de la gerente \u201cprepago\u201d (Relatos de muerte 36, Alberto Mor\u00e1n)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />El esposo y los dos amantes de la gerente \u201cprepago\u201d (Relatos de muerte 36, Alberto Mor\u00e1n)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/nuestras-revistas-nuestra-fortaleza-por-dra-judith-aular-de-duran/\" title=\"Nuestras revistas, nuestra fortaleza (por Dra. Judith Aular de Dur\u00e1n)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/gNv3smfw_400x400.jpg\" title=\"Nuestras revistas, nuestra fortaleza (por Dra. Judith Aular de Dur\u00e1n)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />Nuestras revistas, nuestra fortaleza (por Dra. Judith Aular de Dur\u00e1n)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/se-escribe-una-novela-de-terror-en-miraflores-jose-luis-zambrano-padauy/\" title=\"Se escribe una novela de terror en Miraflores (Jos\u00e9 Luis Zambrano Padauy)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Jos\u00e9-Luis-Zambrano-Padauy-2-400x245.jpg\" title=\"Se escribe una novela de terror en Miraflores (Jos\u00e9 Luis Zambrano Padauy)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />Se escribe una novela de terror en Miraflores (Jos\u00e9 Luis Zambrano Padauy)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/todo-el-mundo-se-pregunta-y-donde-estan-los-gaiteros-adolfo-naveda/\" title=\"Todo el mundo se pregunta \u00bf Y d\u00f3nde est\u00e1n los gaiteros ? (Adolfo Naveda)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/05/IMG_20190528_155742_040-1-317x300.jpg\" title=\"Todo el mundo se pregunta \u00bf Y d\u00f3nde est\u00e1n los gaiteros ? (Adolfo Naveda)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />Todo el mundo se pregunta \u00bf Y d\u00f3nde est\u00e1n los gaiteros ? (Adolfo Naveda)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/maracaibo-capital-del-infierno-cesar-bracamonte-jarsv/\" title=\"Maracaibo, Capital del Infierno (C\u00e9sar Bracamonte Jarsv)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/05/WhatsApp-Image-2017-01-22-at-7.12.50-AM-200x300.jpg\" title=\"Maracaibo, Capital del Infierno (C\u00e9sar Bracamonte Jarsv)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />Maracaibo, Capital del Infierno (C\u00e9sar Bracamonte Jarsv)</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/la-granja-maldita-relatos-de-muerte-35-albero-moran/\" title=\"La granja maldita (Relatos de muerte 35, Albero Mor\u00e1n)\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/05/Captura-45-236x300.jpg\" title=\"La granja maldita (Relatos de muerte 35, Albero Mor\u00e1n)\" class=\"recent-posts-thumb\" width=\"32\" height=\"32\" />La granja maldita (Relatos de muerte 35, Albero Mor\u00e1n)</a></li></ul><span class=\"foot_s\"></span></li>\n</ul>\n<div class=\"clear\"></div> <br />\n</div>\n<div class=\"clear\"></div>\n\n<br />\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id='div-gpt-ad-1547954353292-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954353292-0'); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div>\n\n\n<div id=\"bigcolumn\">\n<div id=\"leftColumn\">\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n2:57 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/macri-y-bolsonaro-reiteran-su-compromiso-por-los-ddhh-en-venezuela/\" title=\"Macri y Bolsonaro reiteran su compromiso por los DDHH en Venezuela\">\nMacri y Bolsonaro reiteran su compromiso por los DDHH en Venezuela </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/macri-y-bolsonaro-reiteran-su-compromiso-por-los-ddhh-en-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/c83dea5604184c3dab72556253c1097c-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El presidente de Argentina, Maurico Macri, recibi\u00f3 este jueves al presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, y durante la visita ambos ejecutivos reiteraron su compromiso por la defensa de los Derechos...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/macri-y-bolsonaro-reiteran-su-compromiso-por-los-ddhh-en-venezuela/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n2:38 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-real-madrid-ficha-a-eden-hazard-por-165-millones-de-dolares/\" title=\"El Real Madrid ficha a Eden Hazard por 165 millones de d\u00f3lares\">\nEl Real Madrid ficha a Eden Hazard por 165 millones de d\u00f3lares </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-real-madrid-ficha-a-eden-hazard-por-165-millones-de-dolares/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/000_1H212G-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El Real Madrid ha finalizado el fichaje del centrocampista belga del Chelsea Eden Hazard por un monto que podr\u00eda alcanzar los 130 millones de libras (146 millones de euros, 165...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-real-madrid-ficha-a-eden-hazard-por-165-millones-de-dolares/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id=\"div-gpt-ad-1547954712295-0\">\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display(\"div-gpt-ad-1547954712295-0\"); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n2:32 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/aprueban-reforma-para-cambiarle-nombre-al-estado-vargas/\" title=\"Aprueban reforma para cambiarle nombre al estado Vargas\">\nAprueban reforma para cambiarle nombre al estado Vargas </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/aprueban-reforma-para-cambiarle-nombre-al-estado-vargas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/5ea48b2ce26545ad9286183175f9a0fb-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Este jueves en sesi\u00f3n Ordinaria el Consejo Legislativo del estado Vargas (Clev) se aprob\u00f3 la modificaci\u00f3n a la Constituci\u00f3n Regional para que sea llamado desde hoy estado La Guaira. El...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/aprueban-reforma-para-cambiarle-nombre-al-estado-vargas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n2:31 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reuters-venezuela-pierde-toneladas-de-oro-en-garantia-tras-sanciones-de-eeuu/\" title=\"Reuters: Venezuela pierde toneladas de oro en garant\u00eda tras sanciones de EEUU\">\nReuters: Venezuela pierde toneladas de oro en garant\u00eda tras sanciones de EEUU </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reuters-venezuela-pierde-toneladas-de-oro-en-garantia-tras-sanciones-de-eeuu/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/nicolas-maduro-oro-bloomberg-30012019-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Los bancos globales Citibank y Deutsche Bank tomaron control anticipado de toneladas de oro venezolano, que recibieron en garant\u00eda por operaciones de canje, como consecuencia de las sanciones aplicadas por...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reuters-venezuela-pierde-toneladas-de-oro-en-garantia-tras-sanciones-de-eeuu/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<script type=\"text/javascript\">\n  GA_googleFillSlot(\"Middlebar_9_468x60\");\n </script>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n12:40 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-renovacion-de-colombia-se-pone-a-prueba-en-la-copa-america/\" title=\"La renovaci\u00f3n de Colombia se pone a prueba en la Copa Am\u00e9rica\">\nLa renovaci\u00f3n de Colombia se pone a prueba en la Copa Am\u00e9rica </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-renovacion-de-colombia-se-pone-a-prueba-en-la-copa-america/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/000_1H785O-400x257.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Los retoques a la generaci\u00f3n dorada de Colombia empezaron en el banquillo y ya alcanzaron la cancha. El recambio de los cafeteros se pondr\u00e1 a prueba en la Copa Am\u00e9rica...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-renovacion-de-colombia-se-pone-a-prueba-en-la-copa-america/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n11:52 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/103-venezolanos-detenidos-en-trinidad-y-tobago-cumplen-tres-dias-en-huelga-de-hambre/\" title=\"103 venezolanos detenidos en Trinidad y Tobago cumplen tres d\u00edas en huelga de hambre\">\n103 venezolanos detenidos en Trinidad y Tobago cumplen tres d\u00edas en huelga de hambre </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/103-venezolanos-detenidos-en-trinidad-y-tobago-cumplen-tres-dias-en-huelga-de-hambre/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/fggtyyyrt.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Entre los privados de libertad, hay mujeres embarazadas, enfermos y persona de la tercera edad...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/103-venezolanos-detenidos-en-trinidad-y-tobago-cumplen-tres-dias-en-huelga-de-hambre/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<script type=\"text/javascript\">\n  GA_googleFillSlot(\"Middlebar_10_468x60\");\n </script>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n11:52 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/designan-a-freddy-brito-maestre-como-nuevo-ministro-de-energia-electrica/\" title=\"Designan a Freddy Brito Maestre como nuevo Ministro de Energ\u00eda El\u00e9ctrica\">\nDesignan a Freddy Brito Maestre como nuevo Ministro de Energ\u00eda El\u00e9ctrica </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/designan-a-freddy-brito-maestre-como-nuevo-ministro-de-energia-electrica/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Freddy-Brito-400x223.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Este jueves, el presidente Nicol\u00e1s Maduro, anunci\u00f3 v\u00eda Twitter que el ingeniero electricista de la Universidad Central de Venezuela (UCV), Freddy Brito Maestre es el nuevo Ministro de Energ\u00eda El\u00e9ctrica....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/designan-a-freddy-brito-maestre-como-nuevo-ministro-de-energia-electrica/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n11:44 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/lewis-hamilton-busca-este-domingo-el-record-total-de-triunfos-de-michael-schumacher/\" title=\"Lewis Hamilton busca este domingo el r\u00e9cord total de triunfos de Michael Schumacher\">\nLewis Hamilton busca este domingo el r\u00e9cord total de triunfos de Michael Schumacher </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/lewis-hamilton-busca-este-domingo-el-record-total-de-triunfos-de-michael-schumacher/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/063_1154085607-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El piloto brit\u00e1nico Lewis Hamilton, cinco veces campe\u00f3n del mundo, buscar\u00e1 el domingo igualar el r\u00e9cord total de triunfos del alem\u00e1n Michael Schumacher en el Circuito Gilles Villeneuve y extender...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/lewis-hamilton-busca-este-domingo-el-record-total-de-triunfos-de-michael-schumacher/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<script type=\"text/javascript\">\n  GA_googleFillSlot(\"Middlebar_11_468x60\");\n </script>\n</center>\n</div> <div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n11:26 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/grupo-de-lima-venezuela-no-estan-solos-cuentan-con-el-mundo-entero/\" title=\"Grupo de Lima: &#171;Venezuela, no est\u00e1n solos, cuentan con el mundo entero&#187;\">\nGrupo de Lima: &#171;Venezuela, no est\u00e1n solos, cuentan con el mundo entero&#187; </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/grupo-de-lima-venezuela-no-estan-solos-cuentan-con-el-mundo-entero/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/41bf299c-9a1d-4313-a35c-5dec3136e0dc-400x300.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>&#171;Venezuela, no est\u00e1n solos, cuentan con el mundo entero&#187;, expres\u00f3 Sandra Jovel, Ministra de Relaciones Exteriores de Guatemala, en la reuni\u00f3n del Grupo de Lima que se realiza a esta...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/grupo-de-lima-venezuela-no-estan-solos-cuentan-con-el-mundo-entero/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n11:01 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/en-maracaibo-se-necesito-en-mayo-bs-s-3-043-446-para-cubrir-la-canasta-alimentaria/\" title=\"En Maracaibo se necesit\u00f3 en mayo Bs. S. 3.043.446 para cubrir la Canasta Alimentaria\">\nEn Maracaibo se necesit\u00f3 en mayo Bs. S. 3.043.446 para cubrir la Canasta Alimentaria </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/en-maracaibo-se-necesito-en-mayo-bs-s-3-043-446-para-cubrir-la-canasta-alimentaria/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/1497979584120-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Solo en la capital del estado Zulia, el costo de la Canasta Alimentaria Normativa (CAN) se ubic\u00f3 en el quinto mes de 2019 en 3.043.446 Bs. Esto representa un aumento...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/en-maracaibo-se-necesito-en-mayo-bs-s-3-043-446-para-cubrir-la-canasta-alimentaria/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:51 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cruz-roja-anuncio-que-esta-lista-para-ingresar-dos-nuevos-cargamentos-de-ayuda-humanitaria-a-venezuela/\" title=\"Cruz Roja anunci\u00f3 que &#171;est\u00e1 lista&#187; para ingresar dos nuevos cargamentos de ayuda humanitaria a Venezuela\">\nCruz Roja anunci\u00f3 que &#171;est\u00e1 lista&#187; para ingresar dos nuevos cargamentos de ayuda humanitaria a Venezuela </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cruz-roja-anuncio-que-esta-lista-para-ingresar-dos-nuevos-cargamentos-de-ayuda-humanitaria-a-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/tytryrtyrty-400x219.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>La Cruz Roja venezolana dijo estar lista para recibir en las pr\u00f3ximas semanas al menos dos nuevos env\u00edos de ayuda humanitaria como parte del plan de asistencia que esta organizaci\u00f3n...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cruz-roja-anuncio-que-esta-lista-para-ingresar-dos-nuevos-cargamentos-de-ayuda-humanitaria-a-venezuela/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:37 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/colas-para-la-gasolina-son-el-nuevo-hogar-de-los-zulianos/\" title=\"Colas para la gasolina son el nuevo hogar de los zulianos\">\nColas para la gasolina son el nuevo hogar de los zulianos </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/colas-para-la-gasolina-son-el-nuevo-hogar-de-los-zulianos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Colas-400x289.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Con chinchorros, sillas, colchones y comida se apuestan las familias fuera de las estaciones de servicio...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/colas-para-la-gasolina-son-el-nuevo-hogar-de-los-zulianos/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:12 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elias-diaz-dispara-jonron-y-empuja-dos-carreras-en-la-ganancia-de-los-piratas/\" title=\"El\u00edas D\u00edaz dispara jonr\u00f3n y empuja dos carreras en la ganancia de los Piratas\">\nEl\u00edas D\u00edaz dispara jonr\u00f3n y empuja dos carreras en la ganancia de los Piratas </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elias-diaz-dispara-jonron-y-empuja-dos-carreras-en-la-ganancia-de-los-piratas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/063_1148271623-400x280.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Joe Musgrove dio un necesario descanso al golpeado bullpen de Pittsburgh, al lanzar hasta la novena entrada por primera vez en su carrera, el venezolano El\u00edas D\u00edaz dispar\u00f3 jonr\u00f3n y...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elias-diaz-dispara-jonron-y-empuja-dos-carreras-en-la-ganancia-de-los-piratas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n9:51 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cuba-tras-nuevas-sanciones-de-eeuu-la-solidaridad-con-maduro-no-es-negociable/\" title=\"Cuba tras nuevas sanciones de EEUU: La solidaridad con Maduro &#171;no es negociable&#187;\">\nCuba tras nuevas sanciones de EEUU: La solidaridad con Maduro &#171;no es negociable&#187; </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cuba-tras-nuevas-sanciones-de-eeuu-la-solidaridad-con-maduro-no-es-negociable/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/presidente-de-cuba-400x230.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>La Casa Blanca busca castigar a Cuba imponiendo nuevas restricciones por apoyar al Gobierno de Nicol\u00e1s Maduro. Este jueves, el gobierno de Cuba rechaz\u00f3 las nuevas restricciones impuestas por Estados...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cuba-tras-nuevas-sanciones-de-eeuu-la-solidaridad-con-maduro-no-es-negociable/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n9:46 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/embajadora-de-brasil-lo-que-piden-paises-de-la-region-es-que-la-solucion-en-venezuela-venga-de-adentro/\" title=\"Embajadora de Brasil: Lo que piden pa\u00edses de la regi\u00f3n es que la soluci\u00f3n en Venezuela venga de adentro\">\nEmbajadora de Brasil: Lo que piden pa\u00edses de la regi\u00f3n es que la soluci\u00f3n en Venezuela venga de adentro </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/embajadora-de-brasil-lo-que-piden-paises-de-la-region-es-que-la-solucion-en-venezuela-venga-de-adentro/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Maria-teresa-belandria-696x491-400x282.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>La embajadora dijo que est\u00e1 consciente de que en el camino pueden haber mediaciones y di\u00e1logos pero \u201cNo hay posibilidad alguna de que las elecciones se hagan con Maduro&#187;. \u201cVamos...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/embajadora-de-brasil-lo-que-piden-paises-de-la-region-es-que-la-solucion-en-venezuela-venga-de-adentro/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n9:41 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-abrira-oficina-de-pdvsa-en-moscu-este-mes/\" title=\"Venezuela abrir\u00e1 oficina de Pdvsa en Mosc\u00fa este mes\">\nVenezuela abrir\u00e1 oficina de Pdvsa en Mosc\u00fa este mes </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-abrira-oficina-de-pdvsa-en-moscu-este-mes/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Pdvsa-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Venezuela abrir\u00e1 la representaci\u00f3n de la petrolera estatal Pdvsa en Mosc\u00fa este mes, declar\u00f3 el ministro de Petr\u00f3leo, Manuel Quevedo. \u201cSer\u00e1 este mes\u201d, dijo Quevedo a periodistas en los pasillos...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/venezuela-abrira-oficina-de-pdvsa-en-moscu-este-mes/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n9:31 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-de-rusia-no-creamos-bases-militares-en-venezuela-ni-enviamos-tropas/\" title=\"Presidente de Rusia: &#171;No creamos bases militares en Venezuela, ni enviamos tropas&#187;\">\nPresidente de Rusia: &#171;No creamos bases militares en Venezuela, ni enviamos tropas&#187; </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-de-rusia-no-creamos-bases-militares-en-venezuela-ni-enviamos-tropas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/eb2e537edef34310bcb3a7a551e514fe-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>El presidente Rusia, Vlad\u00edmir Putin, asegur\u00f3 este jueves que Mosc\u00fa no est\u00e1 creando bases militares ni enviando tropas a Venezuela, pero &#171;debe honrar sus obligaciones contractuales&#187; con el pa\u00eds andino...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presidente-de-rusia-no-creamos-bases-militares-en-venezuela-ni-enviamos-tropas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n7:00 am </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/los-raptors-de-toronto-se-ponen-adelante-en-la-final-de-la-nba-de-la-mano-de-kawhi-leonard-kyle-lowry-y-danny-green/\" title=\"Los Raptors de Toronto se ponen adelante en la final de la NBA de la mano de Kawhi Leonard, Kyle Lowry y Danny Green\">\nLos Raptors de Toronto se ponen adelante en la final de la NBA de la mano de Kawhi Leonard, Kyle Lowry y Danny Green </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/los-raptors-de-toronto-se-ponen-adelante-en-la-final-de-la-nba-de-la-mano-de-kawhi-leonard-kyle-lowry-y-danny-green/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/063_1153972678-400x246.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Por cada gran disparo que hizo Stephen Curry durante una noche espectacular, Kawhi Leonard, Kyle Lowry y Danny Green encontraron una respuesta y con ello, los Raptors de Toronto recuperaron...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/los-raptors-de-toronto-se-ponen-adelante-en-la-final-de-la-nba-de-la-mano-de-kawhi-leonard-kyle-lowry-y-danny-green/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:59 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-vinotinto-cae-3-1-ante-mexico-en-atlanta/\" title=\"La Vinotinto cae 3-1 ante M\u00e9xico en Atlanta\">\nLa Vinotinto cae 3-1 ante M\u00e9xico en Atlanta </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-vinotinto-cae-3-1-ante-mexico-en-atlanta/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/D8V9lr2XsAARfhB-400x267.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>La Vinotinto no pudo contra M\u00e9xico tras caer 3-1 este mi\u00e9rcoles en el estadio Mercedes Benz de Atlanta....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-vinotinto-cae-3-1-ante-mexico-en-atlanta/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"time\">\n10:00 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/como-en-la-era-primitiva-zulianos-padecen-al-cocinar-en-lena-por-falta-de-gas/\" title=\"Como en la era primitiva, zulianos padecen al cocinar en le\u00f1a por falta de gas\">\nComo en la era primitiva, zulianos padecen al cocinar en le\u00f1a por falta de gas </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/como-en-la-era-primitiva-zulianos-padecen-al-cocinar-en-lena-por-falta-de-gas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/8a91ede4-750e-4565-9138-3f2d7af94866-400x225.jpg\" width =400 height= alt=\"\" /></a> </div>\n<div class=\"fpost\">\n<p>Los apoderados cobran en d\u00f3lares y hasta 200 mil soberanos por recargar una bombona de 18...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/como-en-la-era-primitiva-zulianos-padecen-al-cocinar-en-lena-por-falta-de-gas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n9:54 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/neymar-podria-perderse-la-copa-america-tras-salir-lesionado-del-partido-contra-catar/\" title=\"Neymar podr\u00eda perderse la Copa Am\u00e9rica tras salir lesionado del partido contra Catar\">\nNeymar podr\u00eda perderse la Copa Am\u00e9rica tras salir lesionado del partido contra Catar </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El atacante\u00a0Neymar abandon\u00f3 cojeando el amistoso de Brasil contra Catar en los primeros minutos del juego que se disputaba este mi\u00e9rcoles en Brasilia, preparatorio para la Copa Am\u00e9rica que se...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/neymar-podria-perderse-la-copa-america-tras-salir-lesionado-del-partido-contra-catar/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n9:54 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reportan-fuga-de-tres-reos-del-comando-cpbez-en-cacique-mara/\" title=\"Reportan fuga de tres reos del comando Cpbez en Cacique Mara\">\nReportan fuga de tres reos del comando Cpbez en Cacique Mara </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>A esta hora de la noche reportan la fuga de tres sujetos que estaban detenidos en los calabozos del comando del Cuerpo de Polic\u00eda Bolivariana del Estado Zulia (Cpbez), ubicado...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reportan-fuga-de-tres-reos-del-comando-cpbez-en-cacique-mara/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n9:10 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pendiente-zulianos-denuncian-atracos-en-colas-para-la-gasolina-durante-la-noche/\" title=\"\u00a1Pendiente! Zulianos denuncian atracos en colas para la gasolina durante la noche\">\n\u00a1Pendiente! Zulianos denuncian atracos en colas para la gasolina durante la noche </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>Por si no fuese suficiente tener que pasar la noche en una cola para la gasolina, los zulianos han denunciado robo de bater\u00edas, tel\u00e9fonos y otras pertenencias, durante las largas...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pendiente-zulianos-denuncian-atracos-en-colas-para-la-gasolina-durante-la-noche/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n8:55 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/diosdado-cabello-estamos-dispuestos-a-dialogar-con-quien-sea/\" title=\"Diosdado Cabello: Estamos dispuestos a dialogar con quien sea\">\nDiosdado Cabello: Estamos dispuestos a dialogar con quien sea </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>Diosdado Cabello, presidente de la Asamblea Nacional Constituyente (ANC), expres\u00f3 que desde el chavismo est\u00e1n dispuestos a dialogar con quien sea, reiterando la disposici\u00f3n de reunirse con los dirigentes de...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/diosdado-cabello-estamos-dispuestos-a-dialogar-con-quien-sea/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n8:36 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-venezolano-carlos-carrasco-no-lanzara-por-largo-rato-tras-sufrir-una-afeccion-en-la-sangre/\" title=\"El venezolano Carlos Carrasco no lanzar\u00e1 por largo rato tras sufrir una afecci\u00f3n en la sangre\">\nEl venezolano Carlos Carrasco no lanzar\u00e1 por largo rato tras sufrir una afecci\u00f3n en la sangre </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El lanzador venezolano Carlos Carrasco, que estaba anunciado para abrir el mi\u00e9rcoles por los Indios ante los Mellizos, fue colocado en la lista de lesionados de 10 d\u00edas, retroactivo al...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-venezolano-carlos-carrasco-no-lanzara-por-largo-rato-tras-sufrir-una-afeccion-en-la-sangre/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n7:53 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mujica-choque-entre-potencias-por-venezuela-perjudicara-a-paises-pobres/\" title=\"Mujica: Choque entre potencias por Venezuela perjudicar\u00e1 a pa\u00edses pobres\">\nMujica: Choque entre potencias por Venezuela perjudicar\u00e1 a pa\u00edses pobres </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El ex presidente uruguayo, Jos\u00e9 Mujica, dijo este mi\u00e9rcoles que con una confrontaci\u00f3n entre potencias como Estados Unidos y Rusia en Venezuela, los pa\u00edses que est\u00e1n en el \u00e1rea pobre...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mujica-choque-entre-potencias-por-venezuela-perjudicara-a-paises-pobres/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n6:51 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/maduro-ordena-monetizar-las-reservas-de-oro-del-pais-por-94-mil-millones-de-euros/\" title=\"Maduro ordena monetizar las reservas de oro del pa\u00eds por 94 mil millones de euros\">\nMaduro ordena monetizar las reservas de oro del pa\u00eds por 94 mil millones de euros </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El presidente Nicol\u00e1s Maduro encarg\u00f3 a la vicepresidenta Delcy Rodr\u00edguez y al ministro de desarrollo minero ecol\u00f3gico, monetizar las reservas de oro del pa\u00eds por un monto de 94 mil...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/maduro-ordena-monetizar-las-reservas-de-oro-del-pais-por-94-mil-millones-de-euros/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n6:47 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-confirma-contactos-con-la-oposicion-y-condena-su-rechazo-al-dialogo/\" title=\"Rusia confirma contactos con la oposici\u00f3n y condena su rechazo al di\u00e1logo\">\nRusia confirma contactos con la oposici\u00f3n y condena su rechazo al di\u00e1logo </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>Sergu\u00e9i Lavrov, ministro de Asuntos Exteriores de Rusia, ratific\u00f3 que desde el gobierno de este pa\u00eds han mantenido contacto con la oposici\u00f3n venezolana en pro del di\u00e1logo y conden\u00f3 que...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/rusia-confirma-contactos-con-la-oposicion-y-condena-su-rechazo-al-dialogo/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n6:35 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/no-hay-palo-mal-puesto-en-casa-donde-no-hay-gas/\" title=\"No hay palo mal puesto en casa donde no hay gas\">\nNo hay palo mal puesto en casa donde no hay gas </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>La falta de gas en distinto sectores de Maracaibo y San Francisco ha ocasionado el desespero de las familias que no han tenido m\u00e1s opci\u00f3n que recurrir a hacer largas...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/no-hay-palo-mal-puesto-en-casa-donde-no-hay-gas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n6:27 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/arreaza-ratifico-que-rusia-y-china-respaldan-dialogo-en-venezuela/\" title=\"Arreaza ratific\u00f3 que Rusia y China respaldan di\u00e1logo en Venezuela\">\nArreaza ratific\u00f3 que Rusia y China respaldan di\u00e1logo en Venezuela </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>Jorge Arreaza, canciller venezolano, confirm\u00f3 que los presidentes de Rusia y China apoyan el di\u00e1logo entre oposici\u00f3n y oficialismo en Venezuela. &#171;Los Presidentes de la Federaci\u00f3n de Rusia y de...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/arreaza-ratifico-que-rusia-y-china-respaldan-dialogo-en-venezuela/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n6:08 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/con-triplete-de-cristiano-ronaldo-portugal-se-mete-en-la-final-de-la-liga-de-naciones/\" title=\"Con triplete de Cristiano Ronaldo, Portugal se mete en la final de la Liga de Naciones\">\nCon triplete de Cristiano Ronaldo, Portugal se mete en la final de la Liga de Naciones </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>Portugal se convirti\u00f3 este mi\u00e9rcoles en el primer finalista de la nueva Liga de Naciones al imponerse 3-1 a Suiza, impulsado por un triplete de su h\u00e9roe Cristiano Ronaldo en...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/con-triplete-de-cristiano-ronaldo-portugal-se-mete-en-la-final-de-la-liga-de-naciones/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n5:24 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pompeo-unos-40-opositores-aspiran-sustituir-a-maduro/\" title=\"Pompeo: Unos 40 opositores aspiran sustituir a Maduro\">\nPompeo: Unos 40 opositores aspiran sustituir a Maduro </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El secretario de Estado de EEUU, Mike Pompeo, reconoci\u00f3 que su Gobierno se ha topado con dificultades para mantener unida a la oposici\u00f3n en Venezuela y consider\u00f3 que, una vez...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pompeo-unos-40-opositores-aspiran-sustituir-a-maduro/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n5:17 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-vinotinto-ira-esta-noche-por-su-primera-victoria-ante-mexico-en-atlanta/\" title=\"La Vinotinto ir\u00e1 esta noche por su primera victoria ante M\u00e9xico en Atlanta\">\nLa Vinotinto ir\u00e1 esta noche por su primera victoria ante M\u00e9xico en Atlanta </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>La Vinotinto chocar\u00e1 esta noche ante M\u00e9xico en el estadio Mercedes Benz de Atlanta, a las 8:30 pm (hora venezolana)....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-vinotinto-ira-esta-noche-por-su-primera-victoria-ante-mexico-en-atlanta/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n5:16 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/vigilia-en-la-zona-industrial-para-recargar-la-bombona-de-gas/\" title=\"Vigilia en la Zona Industrial para recargar las bombonas de gas\">\nVigilia en la Zona Industrial para recargar las bombonas de gas </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>As\u00ed se encuentra las cola de vecinos aleda\u00f1os a la Zona Industrial en el municipio San Francisco para recargar sus bombonas de gas, pese a la escasez del mismo que...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/vigilia-en-la-zona-industrial-para-recargar-la-bombona-de-gas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n5:16 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ee-uu-tilda-de-rumores-las-versiones-del-periodista-jaime-bayly/\" title=\"EE.UU tilda de \u201crumores\u201d las versiones del periodista Jaime Bayly\">\nEE.UU tilda de \u201crumores\u201d las versiones del periodista Jaime Bayly </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>La Embajada de Estados Unidos en Rep\u00fablica Dominicana tild\u00f3 de \u201crumores\u201d las afirmaciones del periodista peruano, Jaime Bayly, quien dijo que esa naci\u00f3n inform\u00f3 al presidente Danilo Medina que se...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ee-uu-tilda-de-rumores-las-versiones-del-periodista-jaime-bayly/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n5:06 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/una-mujer-le-habria-tendido-una-trampa-a-comerciante-asesinado-en-edificio-de-indio-mar/\" title=\"Una mujer le habr\u00eda tendido una trampa a comerciante asesinado en edificio de Indio Mara\">\nUna mujer le habr\u00eda tendido una trampa a comerciante asesinado en edificio de Indio Mara </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El cad\u00e1ver del comerciante George Alfonso Gil Muir (72), fue encontrado la tarde de ayer semi putrefacto y desnudo. Tirado en una cama atado de manos y pies. Ten\u00eda a\u00fan...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/una-mujer-le-habria-tendido-una-trampa-a-comerciante-asesinado-en-edificio-de-indio-mar/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n5:05 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cerro-ultima-estacion-de-servicio-de-pdvsa-en-argentina/\" title=\"Cerr\u00f3 \u00faltima estaci\u00f3n de servicio de Pdvsa en Argentina\">\nCerr\u00f3 \u00faltima estaci\u00f3n de servicio de Pdvsa en Argentina </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>Pdvsa remat\u00f3 su \u00faltima estaci\u00f3n de servicio en Argentina para evitar futuros embargos, informa El Clar\u00edn. El diario se\u00f1ala que esa medida representa el \u201cfin de un \u00edcono chavista\u201d que...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cerro-ultima-estacion-de-servicio-de-pdvsa-en-argentina/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n 4:58 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/oea-recibio-informe-sobre-la-muerte-de-oscar-perez/\" title=\"OEA recibi\u00f3 informe sobre la muerte de \u00d3scar P\u00e9rez\">\nOEA recibi\u00f3 informe sobre la muerte de \u00d3scar P\u00e9rez </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El\u00a0 ex diputado al Consejo Legislativo del estado Barinas, Wilmer Azuaje, entreg\u00f3 este mi\u00e9rcoles a Luis Almagro, secretario general de la Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos (OEA), un informe con...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/oea-recibio-informe-sobre-la-muerte-de-oscar-perez/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n4:57 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/alerta-naranja-en-zulia-tachira-y-apure-por-crecida-de-varios-rios/\" title=\"Alerta naranja en Zulia, T\u00e1chira y Apure por crecida de varios r\u00edos\">\nAlerta naranja en Zulia, T\u00e1chira y Apure por crecida de varios r\u00edos </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El Instituto Nacional de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda (Inameh) alert\u00f3 sobre una alerta naranja en los estados Zulia, T\u00e1chira y Apure por la crecida de varios r\u00edos. En el Zulia hay...</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/alerta-naranja-en-zulia-tachira-y-apure-por-crecida-de-varios-rios/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"todaysNews\">\n<div class=\"content\" style=\"min-height:0;\">\n<div class=\"time\">\n4:26 pm </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/desmantelada-banda-la-patrona-del-hacker-por-la-dip-pnb-en-cabimas/\" title=\"Estafaban vendiendo d\u00f3lares por Facebook en Cabimas y la DIP-PNB los atrap\u00f3\">\nEstafaban vendiendo d\u00f3lares por Facebook en Cabimas y la DIP-PNB los atrap\u00f3 </a></h1>\n<div class=\"todaysNewsposts_content\">\n<div class=\"fpost\">\n<p>El pasado martes fueron detenidas cuatro personas en el municipio Cabimas, entre ellas un menor de edad, quienes se dedicaban a ofrecer d\u00f3lares por las redes sociales para luego estafar....</p>\n<span class=\"read\"><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/desmantelada-banda-la-patrona-del-hacker-por-la-dip-pnb-en-cabimas/\"><strong>Ver noticia</strong></a></span>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n</div>\n<div id=\"rightColumn\">\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/adopto-una-nina-abandonada-y-la-violo-durante-cuatro-anos/\" title=\"Adopt\u00f3 una ni\u00f1a abandonada y la viol\u00f3 durante cuatro a\u00f1os\">\nAdopt\u00f3 una ni\u00f1a abandonada y la viol\u00f3 durante cuatro a\u00f1os </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/adopto-una-nina-abandonada-y-la-violo-durante-cuatro-anos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/ni\u00f1a-adoptada-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/juanes-abrira-concierto-de-the-rolling-stone-en-miami/\" title=\"Juanes abrir\u00e1 concierto de The Rolling Stone en Miami\">\nJuanes abrir\u00e1 concierto de The Rolling Stone en Miami </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/juanes-abrira-concierto-de-the-rolling-stone-en-miami/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/gfghgjgjgj-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hoy-es-dia-del-paciente-trasplantado-y-se-recuerda-el-desembarco-en-normandia/\" title=\"Hoy es d\u00eda del paciente trasplantado y se recuerda el Desembarco en Normand\u00eda\">\nHoy es d\u00eda del paciente trasplantado y se recuerda el Desembarco en Normand\u00eda </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hoy-es-dia-del-paciente-trasplantado-y-se-recuerda-el-desembarco-en-normandia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/donar_organos-1024x642-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/jovenes-ymca-celebran-hoy-174-anos-de-fundados/\" title=\"J\u00f3venes YMCA celebran hoy 175 a\u00f1os de fundados\">\nJ\u00f3venes YMCA celebran hoy 175 a\u00f1os de fundados </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/jovenes-ymca-celebran-hoy-174-anos-de-fundados/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/7969371.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/opinion/\" rel=\"category tag\">Opini\u00f3n</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-armonia-de-las-esferas-musica-para-la-vida-mtro-oscar-valencia-educador-y-musico/\" title=\"La armon\u00eda de las esferas: M\u00fasica para la vida (Mtro. Oscar Valencia, Educador y M\u00fasico)\">\nLa armon\u00eda de las esferas: M\u00fasica para la vida (Mtro. Oscar Valencia, Educador y M\u00fasico) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-armonia-de-las-esferas-musica-para-la-vida-mtro-oscar-valencia-educador-y-musico/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/oscarvale-165x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hace-336-anos-abrio-ashmolean-primer-museo-universitario-de-la-historia/\" title=\"Hace 336 a\u00f1os abri\u00f3 Ashmolean, primer Museo Universitario de la historia\">\nHace 336 a\u00f1os abri\u00f3 Ashmolean, primer Museo Universitario de la historia </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hace-336-anos-abrio-ashmolean-primer-museo-universitario-de-la-historia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/museo-ashmolean-1-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/opinion/\" rel=\"category tag\">Opini\u00f3n</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-zuliano-muere-de-tristeza-joaquin-chaparro-o/\" title=\"El Zuliano muere de tristeza (Joaqu\u00edn Chaparro O.)\">\nEl Zuliano muere de tristeza (Joaqu\u00edn Chaparro O.) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-zuliano-muere-de-tristeza-joaquin-chaparro-o/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/IMG-20180916-WA0014-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/entretenimiento/\" rel=\"category tag\">Entretenimiento</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hoy-es-dia-mundial-del-yo-yo/\" title=\"Hoy es D\u00eda mundial del Yo-Yo\">\nHoy es D\u00eda mundial del Yo-Yo </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hoy-es-dia-mundial-del-yo-yo/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2017/06/yoyo.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/efemerides/\" rel=\"category tag\">Efem\u00e9rides</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/historia-hoy-se-celebra-el-dia-del-paciente-trasplantado-y-nace-el-poeta-rafael-bolivar-coronado/\" title=\"Hoy d\u00eda de la radiodifusi\u00f3n en Venezuela, fallecen Mario Brice\u00f1o Iragorry y Anselmo Belloso: Son repatriados los restos del poeta Andr\u00e9s Eloy Blanco\">\nHoy d\u00eda de la radiodifusi\u00f3n en Venezuela, fallecen Mario Brice\u00f1o Iragorry y Anselmo Belloso: Son repatriados los restos del poeta Andr\u00e9s Eloy Blanco </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/historia-hoy-se-celebra-el-dia-del-paciente-trasplantado-y-nace-el-poeta-rafael-bolivar-coronado/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/aaaa-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/cultura/\" rel=\"category tag\">Cultura</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/natalicio-de-rafael-bolivar-escritor-del-alma-llanera-es-tendencia-en-twitter/\" title=\"Hoy Natalicio de Rafael Bol\u00edvar, escritor del &#171;Alma Llanera&#187;\">\nHoy Natalicio de Rafael Bol\u00edvar, escritor del &#171;Alma Llanera&#187; </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/natalicio-de-rafael-bolivar-escritor-del-alma-llanera-es-tendencia-en-twitter/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2018/06/Rafael-Bolivar.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-criollo-david-peralta-dio-hit-de-oro-en-el-11er-inning-para-dejar-en-el-terreno-a-dodgers/\" title=\"El criollo David Peralta dio hit de oro en el 11er inning para dejar en el terreno a Dodgers\">\nEl criollo David Peralta dio hit de oro en el 11er inning para dejar en el terreno a Dodgers </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-criollo-david-peralta-dio-hit-de-oro-en-el-11er-inning-para-dejar-en-el-terreno-a-dodgers/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/063_1153953931-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/panorama-jugamos-como-lo-que-somos-o-como-caballeros/\" title=\"Panorama \u00bfJugamos como lo que somos o como caballeros?\">\nPanorama \u00bfJugamos como lo que somos o como caballeros? </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/panorama-jugamos-como-lo-que-somos-o-como-caballeros/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/3f1b5688-1627-483f-a5b0-aa261922e5b9-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/en-san-francisco-denuncian-que-funeraria-uso-un-cadaver-para-evitar-cola-por-gasolina/\" title=\"En San Francisco: Denuncian que funeraria us\u00f3 un c\u00e1daver para evitar cola por gasolina\">\nEn San Francisco: Denuncian que funeraria us\u00f3 un c\u00e1daver para evitar cola por gasolina </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/en-san-francisco-denuncian-que-funeraria-uso-un-cadaver-para-evitar-cola-por-gasolina/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/ColaGasolina-sp-06112017-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n <div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/conoce-a-najila-trindade-mendes-la-mujer-que-acusa-de-violacion-a-neymar/\" title=\"Conoce a Najila Trindade Mendes, la mujer que acusa de violaci\u00f3n a Neymar\">\nConoce a Najila Trindade Mendes, la mujer que acusa de violaci\u00f3n a Neymar </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/conoce-a-najila-trindade-mendes-la-mujer-que-acusa-de-violacion-a-neymar/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/D8TwiAlX4AAAxHP-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/curiosidades/\" rel=\"category tag\">Curiosidades</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/carro-funebre-un-peculiar-carrito-en-la-ruta-5-de-julio-video/\" title=\"Carro f\u00fanebre, un peculiar carrito en la ruta 5 de Julio (+Video)\">\nCarro f\u00fanebre, un peculiar carrito en la ruta 5 de Julio (+Video) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/carro-funebre-un-peculiar-carrito-en-la-ruta-5-de-julio-video/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Captura-5-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/60-muertos-por-las-protestas-en-sudan/\" title=\"60 muertos por las protestas en Sudan\">\n60 muertos por las protestas en Sudan </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/60-muertos-por-las-protestas-en-sudan/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/1559782675715-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/detencion-de-pastor-naason-joaquin-garcia-genera-polemica-sobre-si-la-iglesia-luz-del-mundo-es-o-no-evangelica-video/\" title=\"Detenci\u00f3n de pastor Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda genera pol\u00e9mica sobre si la Iglesia Luz del Mundo es o no evang\u00e9lica (+Video)\">\nDetenci\u00f3n de pastor Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda genera pol\u00e9mica sobre si la Iglesia Luz del Mundo es o no evang\u00e9lica (+Video) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/detencion-de-pastor-naason-joaquin-garcia-genera-polemica-sobre-si-la-iglesia-luz-del-mundo-es-o-no-evangelica-video/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/107237319_naason-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ejecutaron-en-china-a-un-magnate-sentenciado-por-abusar-sexualmente-de-25-ninas/\" title=\"Ejecutaron en China a un magnate sentenciado por abusar sexualmente de 25 ni\u00f1as\">\nEjecutaron en China a un magnate sentenciado por abusar sexualmente de 25 ni\u00f1as </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ejecutaron-en-china-a-un-magnate-sentenciado-por-abusar-sexualmente-de-25-ninas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Captura-4-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/marisabel-rodriguez-confronta-a-esposa-de-guaido-y-senala-al-dirigente-opositor-de-infiel-con-un-polemico-video/\" title=\"Marisabel Rodr\u00edguez confronta a esposa de Guaid\u00f3 y se\u00f1ala al dirigente opositor de infiel\">\nMarisabel Rodr\u00edguez confronta a esposa de Guaid\u00f3 y se\u00f1ala al dirigente opositor de infiel </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/marisabel-rodriguez-confronta-a-esposa-de-guaido-y-senala-al-dirigente-opositor-de-infiel-con-un-polemico-video/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/marisabel389382-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" rel=\"category tag\">sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sucesos/\" rel=\"category tag\">Sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/dip-pnb-da-golpe-al-bachaqueo-lo-capturan-por-vender-gasolina-en-dolares-en-la-c-1/\" title=\"DIP-PNB da golpe al bachaqueo: Lo capturan por vender gasolina en d\u00f3lares en la C-1\">\nDIP-PNB da golpe al bachaqueo: Lo capturan por vender gasolina en d\u00f3lares en la C-1 </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/dip-pnb-da-golpe-al-bachaqueo-lo-capturan-por-vender-gasolina-en-dolares-en-la-c-1/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/9bae8902-4453-48e4-8974-bf2168acf6ac-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/inglaterra-y-holanda-buscan-ser-el-segundo-finalistas-de-la-liga-de-naciones/\" title=\"Inglaterra y Holanda buscan ser el segundo finalistas de la Liga de Naciones\">\nInglaterra y Holanda buscan ser el segundo finalistas de la Liga de Naciones </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/inglaterra-y-holanda-buscan-ser-el-segundo-finalistas-de-la-liga-de-naciones/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/5ab566fd256a2-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/comando-sur-dice-que-el-eln-esta-presente-en-la-mitad-de-venezuela/\" title=\"Comando Sur dice que el &#171;ELN est\u00e1 presente en la mitad de Venezuela&#187;\">\nComando Sur dice que el &#171;ELN est\u00e1 presente en la mitad de Venezuela&#187; </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/comando-sur-dice-que-el-eln-esta-presente-en-la-mitad-de-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/2017-09-30t171310z_556601234_rc19eab71e10_rtrmadp_3_colombia-rebels-eln-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/politica/\" rel=\"category tag\">Pol\u00edtica</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/congreso-colombiano-abrio-investigacion-a-santos-por-caso-odebrecht/\" title=\"Congreso colombiano abri\u00f3 investigaci\u00f3n a Santos por caso Odebrecht\">\nCongreso colombiano abri\u00f3 investigaci\u00f3n a Santos por caso Odebrecht </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/congreso-colombiano-abrio-investigacion-a-santos-por-caso-odebrecht/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/El-expresidente-Juan-Manuel-SAntos-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-zuliano-andres-ponce-jugara-junto-a-wilker-angel-en-el-futbol-ruso/\" title=\"El zuliano Andr\u00e9s Ponce jugar\u00e1 junto a Wilker \u00c1ngel en el f\u00fatbol ruso\">\nEl zuliano Andr\u00e9s Ponce jugar\u00e1 junto a Wilker \u00c1ngel en el f\u00fatbol ruso </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-zuliano-andres-ponce-jugara-junto-a-wilker-angel-en-el-futbol-ruso/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/pnc-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" rel=\"category tag\">sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sucesos/\" rel=\"category tag\">Sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/interpol-peru-capturo-a-venezolano-con-alerta-roja-por-un-doble-homicidio-en-santa-barbara-del-zulia/\" title=\"Interpol Per\u00fa captur\u00f3 a venezolano con alerta roja por un doble homicidio en Santa B\u00e1rbara del Zulia\">\nInterpol Per\u00fa captur\u00f3 a venezolano con alerta roja por un doble homicidio en Santa B\u00e1rbara del Zulia </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/interpol-peru-capturo-a-venezolano-con-alerta-roja-por-un-doble-homicidio-en-santa-barbara-del-zulia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/hhgf-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/carlos-subero-sera-el-manager-de-la-seleccion-de-beisbol-de-venezuela/\" title=\"Carlos Subero ser\u00e1 el m\u00e1nager de la selecci\u00f3n de b\u00e9isbol de Venezuela\">\nCarlos Subero ser\u00e1 el m\u00e1nager de la selecci\u00f3n de b\u00e9isbol de Venezuela </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/carlos-subero-sera-el-manager-de-la-seleccion-de-beisbol-de-venezuela/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/bh-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presentan-ante-la-oea-evidencias-del-caso-oscar-perez/\" title=\"Presentan ante la OEA evidencias del caso \u00d3scar P\u00e9rez\">\nPresentan ante la OEA evidencias del caso \u00d3scar P\u00e9rez </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/presentan-ante-la-oea-evidencias-del-caso-oscar-perez/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Captura-3-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" rel=\"category tag\">sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sucesos/\" rel=\"category tag\">Sucesos</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mato-a-su-mujer-de-una-punalada-en-el-pecho-ocurrio-en-vargas/\" title=\"Mat\u00f3 a su mujer de una pu\u00f1alada en el pecho: Ocurri\u00f3 en Vargas\">\nMat\u00f3 a su mujer de una pu\u00f1alada en el pecho: Ocurri\u00f3 en Vargas </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mato-a-su-mujer-de-una-punalada-en-el-pecho-ocurrio-en-vargas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/descarga-5-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" rel=\"category tag\">sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sucesos/\" rel=\"category tag\">Sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/sonaron-las-balas-cpbez-liquido-a-un-delincuente-en-la-col/\" title=\"Sonaron las balas: CPBEZ liquid\u00f3 a un delincuente en la COL\">\nSonaron las balas: CPBEZ liquid\u00f3 a un delincuente en la COL </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/sonaron-las-balas-cpbez-liquido-a-un-delincuente-en-la-col/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/113803b-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" rel=\"category tag\">sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sucesos/\" rel=\"category tag\">Sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/de-varios-balazos-asesinaron-a-un-joven-de-17-anos-en-la-canada-de-urdaneta/\" title=\"De varios balazos asesinaron a un joven de 17 a\u00f1os en La Ca\u00f1ada de Urdaneta\">\nDe varios balazos asesinaron a un joven de 17 a\u00f1os en La Ca\u00f1ada de Urdaneta </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/de-varios-balazos-asesinaron-a-un-joven-de-17-anos-en-la-canada-de-urdaneta/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/47a259adfd1186c6b67be238a6ac81d6-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/curiosidades/\" rel=\"category tag\">Curiosidades</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/y-en-eso-llego-fidel-un-hombre-como-el-comandante-cubano-causo-sorpresa-en-miami-video/\" title=\"Y en eso lleg\u00f3 Fidel: Un hombre como el comandante cubano caus\u00f3 sorpresa en Miami (Video)\">\nY en eso lleg\u00f3 Fidel: Un hombre como el comandante cubano caus\u00f3 sorpresa en Miami (Video) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/y-en-eso-llego-fidel-un-hombre-como-el-comandante-cubano-causo-sorpresa-en-miami-video/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/fidel-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mas-de-20-anos-antes-ya-alex-rodriguez-tenia-en-su-mente-a-jlo-video/\" title=\"Mas de 20 a\u00f1os antes ya Alex Rodr\u00edguez ten\u00eda en su mente a JLo (Video)\">\nMas de 20 a\u00f1os antes ya Alex Rodr\u00edguez ten\u00eda en su mente a JLo (Video) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mas-de-20-anos-antes-ya-alex-rodriguez-tenia-en-su-mente-a-jlo-video/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/alex-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/philip-morris-fabricante-de-marlboro-cierra-sus-plantas-en-colombia/\" title=\"Philip Morris, fabricante de Marlboro, cierra sus plantas en Colombia\">\nPhilip Morris, fabricante de Marlboro, cierra sus plantas en Colombia </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/philip-morris-fabricante-de-marlboro-cierra-sus-plantas-en-colombia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/cigarros-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/matan-a-balazos-a-joven-venezolano-en-barranquilla/\" title=\"Matan a balazos a joven venezolano en Barranquilla\">\nMatan a balazos a joven venezolano en Barranquilla </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/matan-a-balazos-a-joven-venezolano-en-barranquilla/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/medicina-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-hiena-de-ecatepec-torturaba-a-su-bebe-para-complacer-a-su-pareja-horroroso/\" title=\"&#171;La Hiena de Ecatepec&#187; torturaba a su beb\u00e9 para complacer a su pareja: HORROROSO\">\n&#171;La Hiena de Ecatepec&#187; torturaba a su beb\u00e9 para complacer a su pareja: HORROROSO </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-hiena-de-ecatepec-torturaba-a-su-bebe-para-complacer-a-su-pareja-horroroso/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/image5cf7da9a271cc-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mira-como-esta-maestra-maltrata-a-una-bebita-en-la-guarderia-video-que-enardece/\" title=\"Mir\u00e1 como esta maestra maltrata a una bebita en la guarder\u00eda: Video que enardece\">\nMir\u00e1 como esta maestra maltrata a una bebita en la guarder\u00eda: Video que enardece </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/mira-como-esta-maestra-maltrata-a-una-bebita-en-la-guarderia-video-que-enardece/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/el-video-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" rel=\"category tag\">sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sucesos/\" rel=\"category tag\">Sucesos</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/faes-abatio-a-dos-delincuentes-en-maracaibo/\" title=\"FAES abati\u00f3 a dos delincuentes en Maracaibo\">\nFAES abati\u00f3 a dos delincuentes en Maracaibo </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/faes-abatio-a-dos-delincuentes-en-maracaibo/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Cicpc-1100x619-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/siete-importantes-clubes-espanoles-de-la-eca-rechazan-cambios-a-la-liga-de-campeones/\" title=\"Siete importantes clubes espa\u00f1oles de la ECA rechazan cambios a la Liga de Campeones\">\nSiete importantes clubes espa\u00f1oles de la ECA rechazan cambios a la Liga de Campeones </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/siete-importantes-clubes-espanoles-de-la-eca-rechazan-cambios-a-la-liga-de-campeones/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/ECA-220x160.png\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/lennart-johansson-arquitecto-de-la-liga-de-campeones-muere-a-los-89-anos/\" title=\"Lennart Johansson, arquitecto de la Liga de Campeones, muere a los 89 a\u00f1os\">\nLennart Johansson, arquitecto de la Liga de Campeones, muere a los 89 a\u00f1os </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/lennart-johansson-arquitecto-de-la-liga-de-campeones-muere-a-los-89-anos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Lennart-Johansson-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/retiran-la-demanda-de-violacion-contra-cristiano-ronaldo/\" title=\"Retiran la demanda de violaci\u00f3n contra Cristiano Ronaldo\">\nRetiran la demanda de violaci\u00f3n contra Cristiano Ronaldo </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/retiran-la-demanda-de-violacion-contra-cristiano-ronaldo/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Cristiano-Ronaldo-1-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reportan-cierre-de-la-via-santa-barbara-del-zulia-el-vigia-por-falta-de-gas/\" title=\"Reportan cierre de la v\u00eda Santa Barbara del Zulia-El Vig\u00eda por falta de gas\">\nReportan cierre de la v\u00eda Santa Barbara del Zulia-El Vig\u00eda por falta de gas </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reportan-cierre-de-la-via-santa-barbara-del-zulia-el-vigia-por-falta-de-gas/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/3c5e8408-6192-4aa2-9023-d4be2fc7fc56-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-portero-italiano-gianluigi-buffon-se-va-del-paris-saint-germain/\" title=\"El portero italiano Gianluigi Buffon se va del Par\u00eds Saint-Germain\">\nEl portero italiano Gianluigi Buffon se va del Par\u00eds Saint-Germain </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-portero-italiano-gianluigi-buffon-se-va-del-paris-saint-germain/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Gianluigi-Buffon-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" rel=\"category tag\">Nacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/joven-disenador-zuliano-emprendio-una-aventura-como-mochilero-y-triunfa-en-peru/\" title=\"Joven dise\u00f1ador zuliano emprendi\u00f3 una aventura como mochilero y triunfa en Per\u00fa\">\nJoven dise\u00f1ador zuliano emprendi\u00f3 una aventura como mochilero y triunfa en Per\u00fa </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/joven-disenador-zuliano-emprendio-una-aventura-como-mochilero-y-triunfa-en-peru/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Junior-Gonz\u00e1lez-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/gilmar-marquez-denuncia-que-el-sur-del-lago-esta-al-borde-de-una-catastrofe-por-crecida-de-rios/\" title=\"Gilmar M\u00e1rquez denuncia que El Sur del Lago est\u00e1 al borde de una cat\u00e1strofe por crecida de r\u00edos\">\nGilmar M\u00e1rquez denuncia que El Sur del Lago est\u00e1 al borde de una cat\u00e1strofe por crecida de r\u00edos </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/gilmar-marquez-denuncia-que-el-sur-del-lago-esta-al-borde-de-una-catastrofe-por-crecida-de-rios/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/JPinundacionesSurDelLago-191-1024x682-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-actor-mexicano-arturo-peniche-fue-hospitalizado-de-emergencia/\" title=\"El actor mexicano Arturo Peniche fue hospitalizado de emergencia\">\nEl actor mexicano Arturo Peniche fue hospitalizado de emergencia </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/el-actor-mexicano-arturo-peniche-fue-hospitalizado-de-emergencia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Arturo-Peniche-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" rel=\"category tag\">B\u00e9isbol</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/andrew-mccutchen-se-lesiona-la-rodilla-y-se-perdera-el-resto-de-la-temporada/\" title=\"Andrew McCutchen se lesiona la rodilla y se perder\u00e1 el resto de la temporada\">\nAndrew McCutchen se lesiona la rodilla y se perder\u00e1 el resto de la temporada </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/andrew-mccutchen-se-lesiona-la-rodilla-y-se-perdera-el-resto-de-la-temporada/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Andrew-McCutchen-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/mas-deportes/\" rel=\"category tag\">+ Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/roland-garros-suspende-todos-los-partidos-de-este-miercoles-por-la-lluvia/\" title=\"Roland Garros suspende todos los partidos de este mi\u00e9rcoles por la lluvia\">\nRoland Garros suspende todos los partidos de este mi\u00e9rcoles por la lluvia </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/roland-garros-suspende-todos-los-partidos-de-este-miercoles-por-la-lluvia/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Roland-Garros-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" rel=\"category tag\">Deportes</a> | <a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" rel=\"category tag\">F\u00fatbol</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-primera-acusacion-contra-neymar-no-habla-de-violacion-sino-de-agresion-o-violencia-fisica/\" title=\"La primera acusaci\u00f3n contra Neymar no habla de violaci\u00f3n sino de &#171;agresi\u00f3n&#187; o &#171;violencia f\u00edsica&#187;\">\nLa primera acusaci\u00f3n contra Neymar no habla de violaci\u00f3n sino de &#171;agresi\u00f3n&#187; o &#171;violencia f\u00edsica&#187; </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/la-primera-acusacion-contra-neymar-no-habla-de-violacion-sino-de-agresion-o-violencia-fisica/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/Neymar-2-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/preso-el-tio-como-principal-sospechoso-del-crimen-de-la-nina-diana-un-caso-que-estremece-a-los-colombianos/\" title=\"Preso el t\u00edo como principal sospechoso del crimen de la ni\u00f1a Diana: Un caso que estremece a los colombianos\">\nPreso el t\u00edo como principal sospechoso del crimen de la ni\u00f1a Diana: Un caso que estremece a los colombianos </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/preso-el-tio-como-principal-sospechoso-del-crimen-de-la-nina-diana-un-caso-que-estremece-a-los-colombianos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/ni\u00f1a-asesinada-buenaventura-300x250-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" rel=\"category tag\">Internacionales</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/camioneta-se-hunde-con-familia-a-bordo-en-presa-de-jalisco/\" title=\"Camioneta se hunde con familia a bordo en presa de Jalisco\">\nCamioneta se hunde con familia a bordo en presa de Jalisco </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" rel=\"category tag\">Far\u00e1ndula</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/diosa-canales-un-volcan-que-no-se-extingue-videos/\" title=\"Diosa Canales &#8230; un volc\u00e1n que no se extingue (Videos)\">\nDiosa Canales &#8230; un volc\u00e1n que no se extingue (Videos) </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/diosa-canales-un-volcan-que-no-se-extingue-videos/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/diosacanales_fc_13562059_1757763571165728_2097673679_n-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n<div class=\"thumbNews\">\n<div class=\"content\">\n<div class=\"thumbNewsposts_category_under\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" rel=\"category tag\">Zulia</a> </div>\n<h1><a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/betel-internacional-invita-a-la-iglesia-se-levanta-por-amor-al-zulia-este-jueves/\" title=\"Betel Internacional invita a &#171;La iglesia se levanta&#8230; por amor al Zulia&#187; este jueves\">\nBetel Internacional invita a &#171;La iglesia se levanta&#8230; por amor al Zulia&#187; este jueves </a></h1>\n<div class=\"thumbNewsposts_content\">\n<div class=\"thumb\">\n<a href=\"https://noticialdia.com/2019/06/betel-internacional-invita-a-la-iglesia-se-levanta-por-amor-al-zulia-este-jueves/\" title=\"\"><img src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/uploads/2019/06/9951aaa1-137f-4a6b-bbe1-29ec393548a5-220x160.jpg\" width =170 height= alt=\"\" /></a> </div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"footer\"></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"clear\"></div>\n</div>\n<div id=\"sidebar\">\n\n<ul class=\"widgetsr\">\n<li id=\"text-37\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block;\" data-ad-client=\"ca-pub-6382505032242105\" data-ad-slot=\"8841949805\" data-ad-format=\"auto\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot\"></span></li><li id=\"advancedrecentposts-4\" class=\"widget widget_advancedrecentposts\"><h2>Zulia</h2><ul class=\"advanced-recent-posts\"><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/para-evitar-sanciones-de-hasta-10-petros-contribuyentes-deben-pagar-impuestos-mensualmente-en-maracaibo/\" title=\"Para evitar sanciones de hasta 10 petros, contribuyentes deben pagar impuestos mensualmente en Maracaibo\">Para evitar sanciones de hasta 10 petros, contribuyentes deben pagar impuestos mensualmente en Maracaibo</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/video-vea-como-dos-hombres-se-cayeron-a-golpes-por-un-puesto-de-gasolina-en-maracaibo/\" title=\"VIDEO: Vea como dos hombres se cayeron a golpes por un puesto de gasolina en Maracaibo\">VIDEO: Vea como dos hombres se cayeron a golpes por un puesto de gasolina en Maracaibo</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/alcaldia-recoleccion-de-basura-en-maracaibo-mejora-con-el-pago-de-contribuyentes/\" title=\"Alcald\u00eda: Recolecci\u00f3n de basura en Maracaibo mejora con el pago de contribuyentes\">Alcald\u00eda: Recolecci\u00f3n de basura en Maracaibo mejora con el pago de contribuyentes</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ricardo-acosta-designado-nuevo-presidente-de-fedecamaras-zulia/\" title=\"Ricardo Acosta designado nuevo presidente de Fedec\u00e1maras Zulia\">Ricardo Acosta designado nuevo presidente de Fedec\u00e1maras Zulia</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/usuarios-reportan-falla-electrica-en-estacion-de-servicio-el-milagro/\" title=\"Usuarios reportan falla el\u00e9ctrica en estaci\u00f3n de servicio El Milagro\">Usuarios reportan falla el\u00e9ctrica en estaci\u00f3n de servicio El Milagro</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/servicio-publico-paciente-con-neumonia-severa-requiere-los-siguientes-medicamentos/\" title=\"Servicio p\u00fablico: Paciente con neumon\u00eda severa requiere los siguientes medicamentos\">Servicio p\u00fablico: Paciente con neumon\u00eda severa requiere los siguientes medicamentos</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/en-maracaibo-se-necesito-en-mayo-bs-s-3-043-446-para-cubrir-la-canasta-alimentaria/\" title=\"En Maracaibo se necesit\u00f3 en mayo Bs. S. 3.043.446 para cubrir la Canasta Alimentaria\">En Maracaibo se necesit\u00f3 en mayo Bs. S. 3.043.446 para cubrir la Canasta Alimentaria</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/colas-para-la-gasolina-son-el-nuevo-hogar-de-los-zulianos/\" title=\"Colas para la gasolina son el nuevo hogar de los zulianos\">Colas para la gasolina son el nuevo hogar de los zulianos</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/como-en-la-era-primitiva-zulianos-padecen-al-cocinar-en-lena-por-falta-de-gas/\" title=\"Como en la era primitiva, zulianos padecen al cocinar en le\u00f1a por falta de gas\">Como en la era primitiva, zulianos padecen al cocinar en le\u00f1a por falta de gas</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/reportan-fuga-de-tres-reos-del-comando-cpbez-en-cacique-mara/\" title=\"Reportan fuga de tres reos del comando Cpbez en Cacique Mara\">Reportan fuga de tres reos del comando Cpbez en Cacique Mara</a></li></ul><span class=\"foot\"></span></li><li id=\"text-39\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block;\" data-ad-client=\"ca-pub-6382505032242105\" data-ad-slot=\"8841949805\" data-ad-format=\"auto\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot\"></span></li><li id=\"advancedrecentposts-7\" class=\"widget widget_advancedrecentposts\"><h2>Deportes</h2><ul class=\"advanced-recent-posts\"><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/pablo-sandoval-la-saco-por-octava-vez-en-la-temporada/\" title=\"Pablo Sandoval la sac\u00f3 por octava vez en la temporada\">Pablo Sandoval la sac\u00f3 por octava vez en la temporada</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/cuadrangular-de-omar-narvaez-no-alcanzo-para-darle-victoria-a-seattle/\" title=\"Cuadrangular de Omar Narv\u00e1ez no alcanz\u00f3 para darle la victoria a Seattle\">Cuadrangular de Omar Narv\u00e1ez no alcanz\u00f3 para darle la victoria a Seattle</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/portugal-a-la-final-de-la-uefa-nations-league-tras-vencer-3-1-a-suiza/\" title=\"Portugal a la final de la UEFA Nations League tras vencer 3-1 a Suiza con goles de Cristiano Ronaldo\">Portugal a la final de la UEFA Nations League tras vencer 3-1 a Suiza con goles de Cristiano Ronaldo</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/neymar-declara-por-difusion-de-fotos-intimas-que-lo-acusan-de-violacion/\" title=\"Neymar declara por difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas de la mujer que lo acusa de violaci\u00f3n\">Neymar declara por difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas de la mujer que lo acusa de violaci\u00f3n</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/robeilys-peinado-logro-medalla-de-bronce-en-roma/\" title=\"Robeilys Peinado logr\u00f3 medalla de Bronce en Roma\">Robeilys Peinado logr\u00f3 medalla de Bronce en Roma</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/roger-federer-y-rafael-nadal-en-paris-una-semifinal-magnifique/\" title=\"Roger Federer y Rafael Nadal en Par\u00eds, una semifinal magnifique\">Roger Federer y Rafael Nadal en Par\u00eds, una semifinal magnifique</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/elias-diaz-dispara-un-doble-y-remolca-una-carrera-en-victoria-de-pittsburgh/\" title=\"El\u00edas D\u00edaz dispara un doble y remolca una carrera en victoria de Pittsburgh\">El\u00edas D\u00edaz dispara un doble y remolca una carrera en victoria de Pittsburgh</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/asi-quedo-el-tobillo-del-atacante-brasileno-neymar/\" title=\"As\u00ed qued\u00f3 el tobillo del atacante brasile\u00f1o Neymar\">As\u00ed qued\u00f3 el tobillo del atacante brasile\u00f1o Neymar</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/ender-inciarte-esta-a-punto-de-perder-la-titularidad-en-los-bravos-de-atlanta/\" title=\"Ender Inciarte est\u00e1 a punto de perder la titularidad en los Bravos de Atlanta\">Ender Inciarte est\u00e1 a punto de perder la titularidad en los Bravos de Atlanta</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/a-punta-de-jonrones-los-mets-de-nueva-york-derrotan-7-por-3-a-los-gigantes/\" title=\"A punta de jonrones los Mets de Nueva York derrotan 7 por 3 a los Gigantes\">A punta de jonrones los Mets de Nueva York derrotan 7 por 3 a los Gigantes</a></li></ul><span class=\"foot\"></span></li><li id=\"text-35\" class=\"widget widget_text\"> <div class=\"textwidget\"><p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><br />\n<br />\n<ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: inline-block; width: 300px; height: 600px;\" data-ad-client=\"ca-pub-5456771896815354\" data-ad-slot=\"5670144849\"></ins><br />\n<script>\n(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n</script></p>\n</div>\n<span class=\"foot\"></span></li><li id=\"advancedrecentposts-3\" class=\"widget widget_advancedrecentposts\"><h2>Tecnolog\u00eda</h2><ul class=\"advanced-recent-posts\"><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/google-dedico-este-martes-su-doodle-interactivo-a-los-50-anos-del-orgullo-gay/\" title=\"Google dedic\u00f3 este martes su doodle interactivo a los 50 a\u00f1os del orgullo gay\">Google dedic\u00f3 este martes su doodle interactivo a los 50 a\u00f1os del orgullo gay</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/sabias-por-que-el-cursor-del-mouse-tiene-esa-inclinacion/\" title=\"\u00bfSab\u00edas por qu\u00e9 el cursor del 'mouse' tiene esa inclinaci\u00f3n?\">\u00bfSab\u00edas por qu\u00e9 el cursor del 'mouse' tiene esa inclinaci\u00f3n?</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/que-orgullo-un-venezolano-formara-parte-del-equipo-que-llevara-una-nave-a-la-luna-en-el-2021/\" title=\"\u00a1Qu\u00e9 orgullo! Un venezolano formar\u00e1 parte del equipo que llevar\u00e1 una nave a la Luna en el 2021\">\u00a1Qu\u00e9 orgullo! Un venezolano formar\u00e1 parte del equipo que llevar\u00e1 una nave a la Luna en el 2021</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/asi-despidieron-los-usuarios-a-blackberry-messenger-en-su-ultimo-dia/\" title=\"As\u00ed despidieron los usuarios a BlackBerry Messenger en su \u00faltimo d\u00eda\">As\u00ed despidieron los usuarios a BlackBerry Messenger en su \u00faltimo d\u00eda</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/blackberry-messenger-se-despide-cesa-sus-operaciones-de-mensajeria-a-nivel-mundial/\" title=\"BlackBerry Messenger se despide: Cesa sus operaciones de mensajer\u00eda a nivel mundial\">BlackBerry Messenger se despide: Cesa sus operaciones de mensajer\u00eda a nivel mundial</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/06/hace-39-anos-comenzo-la-television-a-color-en-venezuela/\" title=\"Hace 39 a\u00f1os comenz\u00f3 la televisi\u00f3n a color en Venezuela\">Hace 39 a\u00f1os comenz\u00f3 la televisi\u00f3n a color en Venezuela</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/este-sencillo-y-muy-util-invento-se-patento-un-30-de-mayo-hace-92-anos/\" title=\"Este sencillo y muy \u00fatil invento se patent\u00f3 un 30 de mayo\">Este sencillo y muy \u00fatil invento se patent\u00f3 un 30 de mayo</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/huawei-presento-mocion-contra-gobierno-de-eeuu-para-acelerar-juicio/\" title=\"Huawei present\u00f3 moci\u00f3n contra gobierno de EEUU para acelerar juicio\">Huawei present\u00f3 moci\u00f3n contra gobierno de EEUU para acelerar juicio</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/que-es-el-metodo-scrum/\" title=\"Las ventajas del m\u00e9todo Scrum para una empresa en crecimiento\">Las ventajas del m\u00e9todo Scrum para una empresa en crecimiento</a></li><li><a style=\"vertical-align:-webkit-baseline-middle;\" href=\"https://noticialdia.com/2019/05/hace-12-anos-se-nacionalizo-cantv-movilnet/\" title=\"Hace 12 a\u00f1os se nacionaliz\u00f3 Cantv-Movilnet\">Hace 12 a\u00f1os se nacionaliz\u00f3 Cantv-Movilnet</a></li></ul><span class=\"foot\"></span></li></ul><div class=\"clear\"></div>\n<div class=\"clear\"></div>\n<div class=\"box_a\" id=\"widget_A\">\n<h2>Publicidad</h2>\n<div><br />\n<div style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\" align=\"center\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955043147-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955043147-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n<div style=\"border: 0px solid #000; width: 300px;\" align=\"center\">\n\n<div id='div-gpt-ad-1547955085897-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547955085897-0'); });\n</script>\n</div>\n</div>\n<br />\n</div>\n<span class=\"foot\"></span></div> <br />\n</div>\n<div class=\"clear\"></div>\n\n<br />\n\n<div id=\"ad_Feature_Middlebar_468x60\">\n<center>\n<div id='div-gpt-ad-1547954400355-0'>\n<script>\ngoogletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1547954400355-0'); });\n</script>\n</div>\n</center>\n</div>\n<br />\n</div>\n</div>\n<br />\n<div id=\"ad_Header_768x90\"><script data-cfasync=\"true\" type=\"text/javascript\">GA_googleFillSlot(\"Footer_768x90\");</script></div>\n<br />\n<div id=\"footerbg\">\n<div id=\"footer\">\n<div class=\"footerleft\">\n<ul>\n<li class=\"current-cat\"><a href=\"https://noticialdia.com/\" title=\"Al Dia\">Al Dia</a></li>\n<li><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/al-dia/\" title=\"Resumen\">Resumen</a></li>\n<li class=\"cat-item cat-item-14\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" title=\"Ver todas las entradas de Zulia\">Zulia</a>\n<ul class='children'>\n<li class=\"cat-item cat-item-328\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia/\" title=\"Los sucesos ocurridos en nuestro estado.\">Sucesos</a> </li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"cat-item cat-item-1\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/politica/\" title=\"Noticias al Dia del acontecer politico regional y nacional\">Politica</a> </li>\n<li class=\"cat-item cat-item-6\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" title=\"Inf&oacute;rmate con las &uactute;ltimas noticias nacionales\">Nacionales</a>\n</li>\n<li class=\"cat-item cat-item-8\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/economia/\" title=\"Toda la actualidad de la econom&iacute;a regional y nacional\">Econom&iacute;a</a> </li>\n<li class=\"cat-item cat-item-8\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/especiales/\" title=\"Avances Especiales\">Especiales</a> </li>\n<li class=\"cat-item cat-item-5\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" title=\"Tus eventos sociales al dia\">Far\u00e1ndula</a>\n<ul class='children'>\n<li class=\"cat-item cat-item-15\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sociales/estilo-de-vida/\" title=\"Ver todas las entradas de Estilo de Vida\">Estilo de Vida</a> </li>\n<li class=\"cat-item cat-item-10\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/sociales/farandula/\" title=\"Ent&eacute;rate de las &uactute;ltimas noticias, rumores del mundo del espectaculo\">Far&aacute;ndula</a> </li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"cat-item cat-item-9\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" title=\"Informaci&oacute;n al dia de todo tipo de deporte\">Deportes</a> </li>\n<li class=\"cat-item cat-item-7\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" title=\"Inf&oacute;rmate con las &uactute;ltimas noticias internacionales\">Internacionales</a> </li>\n<li class=\"cat-item cat-item-4\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/tecnolologia/\" title=\"La mas actual informacion relacionado con los avances tecnologicos\">Tecnolog&iacute;a</a> </li>\n</ul>\n</div>\n<div class=\"footercenter\">\n<ul>\n<li><a href=\"http://cdn.noticiaaldia.com/images/TARIFAS+2013+NAD.pdf\" style=\"font-size:1.2em;font-weight: 700;\" target=\"_new\">&iquest;C&oacute;mo anunciar en Noticia al Dia?</a></li>\n<li class=\"line\">-----------------------------------------------------------</li>\n<li><a href=\"http://noticiaaldia.com/condiciones-de-uso-noticia-al-dia/\">Condiciones de Uso</a></li>\n<li><a href=\"http://noticiaaldia.com/terminos-legales-noticia-al-dia/\">Terminos Legales</a></li>\n<li><a href=\"http://noticiaaldia.com/contactenos/\">Contactenos</a></li>\n</ul>\n</div>\n<div class=\"footerright\"> <a href=\"http://noticiaaldia.com\" title=\"Noticia Al Dia\" class=\"footerlogo\"></a> </div>\n<div class=\"footercopy\">Todos los Derechos Reservados. Noticia al Dia &copy;2019</div>\n<div class=\"clear\"></div>\n</div>\n<div>\n\n<script type=\"text/javascript\">jQuery(document).ready(function(){jQuery('.description').before('<span><!--INFOLINKS_OFF--></span>');jQuery('.description').after('<span><!--INFOLINKS_ON--></span>');jQuery('#headerimg').before('<span><!--INFOLINKS_OFF--></span>');jQuery('#headerimg').after('<span><!--INFOLINKS_ON--></span>');jQuery('h1').before('<span><!--INFOLINKS_OFF--></span>');jQuery('h1').after('<span><!--INFOLINKS_ON--></span>');jQuery('h1').before('<span><!--INFOLINKS_OFF--></span>');jQuery('h1').after('<span><!--INFOLINKS_ON--></span>');});</script>\n<script type=\"text/javascript\">\r\n    var infolinks_pid = 90734; \r\n    var infolinks_plugin_version = \"WP_3.2.2\"; \r\n    var infolinks_resources = \"//resources.infolinks.com/js\"; \r\n</script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//resources.infolinks.com/js/infolinks_main.js\"></script>\n<button id=\"responsive-menu-button\" class=\"responsive-menu-button responsive-menu-boring\n         responsive-menu-accessible\" type=\"button\" aria-label=\"Menu\">\n<span class=\"responsive-menu-box\">\n<span class=\"responsive-menu-inner\"></span>\n</span>\n</button><div id=\"responsive-menu-container\" class=\"slide-left\">\n<div id=\"responsive-menu-wrapper\">\n<ul id=\"responsive-menu\" class=\"\"><li id=\"responsive-menu-item-736361\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/al-dia/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Resumen</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736362\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children responsive-menu-item responsive-menu-item-has-children\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Zulia<div class=\"responsive-menu-subarrow\">\u25bc</div></a><ul class='responsive-menu-submenu responsive-menu-submenu-depth-1'><li id=\"responsive-menu-item-736363\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/zulia/sucesos-zulia-zulia/\" class=\"responsive-menu-item-link\">sucesos</a></li></ul></li><li id=\"responsive-menu-item-736364\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/politica/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Pol\u00edtica</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736365\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/nacionales/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Nacionales</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736366\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/internacionales/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Internacionales</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736367\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/economia/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Econom\u00eda</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736369\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children responsive-menu-item responsive-menu-item-has-children\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Deportes<div class=\"responsive-menu-subarrow\">\u25bc</div></a><ul class='responsive-menu-submenu responsive-menu-submenu-depth-1'><li id=\"responsive-menu-item-736370\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/baloncesto/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Baloncesto</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736371\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/beisbol/\" class=\"responsive-menu-item-link\">B\u00e9isbol</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736372\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/deportes/futbol-deportes-2/\" class=\"responsive-menu-item-link\">F\u00fatbol</a></li></ul></li><li id=\"responsive-menu-item-736374\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/estilo-de-vida/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Estilo de Vida</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736375\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/farandula/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Far\u00e1ndula</a></li><li id=\"responsive-menu-item-736373\" class=\" menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category responsive-menu-item\"><a href=\"https://noticialdia.com/secciones/tecnolologia/\" class=\"responsive-menu-item-link\">Tecnolog\u00eda</a></li></ul> <div id=\"responsive-menu-search-box\">\n<form action=\"https://noticialdia.com\" class=\"responsive-menu-search-form\" role=\"search\">\n<input type=\"search\" name=\"s\" title=\"Search\" placeholder=\"Search\" class=\"responsive-menu-search-box\">\n</form>\n</div> <div id=\"responsive-menu-additional-content\"></div> </div>\n</div>\n<script type='text/javascript'>\n/* <![CDATA[ */\nvar pollsL10n = {\"ajax_url\":\"https:\\/\\/noticialdia.com\\/wp-admin\\/admin-ajax.php\",\"text_wait\":\"Tu \\u00faltima petici\\u00f3n est\\u00e1 a\\u00fan proces\\u00e1ndose. Por favor, espera un momento \\u2026\",\"text_valid\":\"Por favor, elige una respuesta v\\u00e1lida para la encuesta.\",\"text_multiple\":\"N\\u00famero m\\u00e1ximo de opciones permitidas:\",\"show_loading\":\"1\",\"show_fading\":\"1\"};\n/* ]]> */\n</script>\n<script type='text/javascript' src='https://cdn.noticialdia.com/wp-content/plugins/wp-polls/polls-js.js.gzip'></script>\n<script type='text/javascript' src='https://cdn.noticialdia.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js.gzip'></script>\n\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/themes/NADV3/scripts/jquery-custom.js.gzip\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/themes/NADV3/scripts/tabs.js.gzip\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/themes/NADV3/scripts/clear-input.js.gzip\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://cdn.noticialdia.com/wp-content/themes/NADV3/scripts/jquery.cookie.js.gzip\"></script>\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  window._taboola = window._taboola || [];\r\n  _taboola.push({flush: true});\r\n</script>\n</body>\n</html>\n"