"<!doctype html><html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\" lang=\"es-MX\"><head><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\"/><meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=9; IE=8; IE=7; IE=EDGE\" /><meta charset=\"UTF-8\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1\" /><link type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/cache/autoptimize/css/autoptimize_e266d6903abf93848cb193a05947ea66.css\" rel=\"stylesheet\" /><title>Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico - Sitio web de Noticias de Tamaulipas y del norte de M\u00e9xicoNoticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico</title><link href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:300,400,500,600' rel='stylesheet' type='text/css'> <!--[if lt IE 9]> <script src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/themes/codilight/js/html5.js\"></script> <![endif]--> <!--[if (gte IE 6)&(lte IE 8)]> <script type=\"text/javascript\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/themes/codilight/js/selectivizr.js\"></script> <![endif]--><link rel=\"shortcut icon\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/06/logoteleredweb-3.jpg\" type=\"image/x-icon\" /><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico Feed\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/feed/\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/themes/codilight/images/apple-touch-icon.png\" /><meta name=\"description\" content=\"Sitio web de Noticias de Tamaulipas y del norte de M\u00e9xico\"/><link rel=\"canonical\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/\" /><link rel=\"next\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/page/2/\" /><meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" /><meta name=\"twitter:description\" content=\"Sitio web de Noticias de Tamaulipas y del norte de M\u00e9xico\" /><meta name=\"twitter:title\" content=\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico - Sitio web de Noticias de Tamaulipas y del norte de M\u00e9xico\" /> <script type='application/ld+json'>{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/#website\",\"url\":\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/\",\"name\":\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\\u00e9xico\",\"potentialAction\":{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}}</script> <link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' /><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' /><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico &raquo; Feed\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/feed/\" /><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico &raquo; RSS de los comentarios\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/comments/feed/\" /> <script type=\"text/javascript\">window._wpemojiSettings = {\"baseUrl\":\"https:\\/\\/s.w.org\\/images\\/core\\/emoji\\/11\\/72x72\\/\",\"ext\":\".png\",\"svgUrl\":\"https:\\/\\/s.w.org\\/images\\/core\\/emoji\\/11\\/svg\\/\",\"svgExt\":\".svg\",\"source\":{\"concatemoji\":\"http:\\/\\/noticiastelered.com\\/PortalNoticias\\/wp-includes\\/js\\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.0.4\"}};\n\t\t\t!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline=\"top\",l.font=\"600 32px Arial\",a){case\"flag\":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case\"emoji\":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement(\"script\");c.src=a,c.defer=c.type=\"text/javascript\",b.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement(\"canvas\"),l=k.getContext&&k.getContext(\"2d\");for(j=Array(\"flag\",\"emoji\"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],\"flag\"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",h,!1),a.addEventListener(\"load\",h,!1)):(a.attachEvent(\"onload\",h),b.attachEvent(\"onreadystatechange\",function(){\"complete\"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);</script> <link rel='stylesheet' id='opensans-googlefont-css'  href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A400%2C300&#038;ver=5.0.4' type='text/css' media='all' /><link rel='stylesheet' id='googlefonts-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Lora:400|Cabin:400|Carme:400|Damion:400&subset=latin' type='text/css' media='all' /> <script type='text/javascript' src='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script> <script type='text/javascript'>var mashsb = {\"shares\":\"0\",\"round_shares\":\"1\",\"animate_shares\":\"0\",\"dynamic_buttons\":\"0\",\"share_url\":\"http:\\/\\/noticiastelered.com\\/PortalNoticias\\/una-maestra-de-texas-fue-despedida-por-pedirle-a-trump-que-deportara-a-estudiantes-indocumentados\\/\",\"title\":\"Una+maestra+de+Texas+fue+despedida+por+pedirle+a+Trump+que+deportara+a+estudiantes+indocumentados\",\"image\":\"http:\\/\\/noticiastelered.com\\/PortalNoticias\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/06\\/cnn-maestra-trump.jpg\",\"desc\":\"Una maestra de secundaria de Texas que pensaba que estaba enviando por mensaje privado tuits antiinmigraci\\u00f3n a Donald Trump fue despedida por pedirle al presidente de Estados Unidos que deportara a estudiantes indocumentados.\\n\\n\\u201cEl Distrito Escolar \\u2026\",\"hashtag\":\"\",\"subscribe\":\"content\",\"subscribe_url\":\"\",\"activestatus\":\"1\",\"singular\":\"0\",\"twitter_popup\":\"1\",\"refresh\":\"0\",\"nonce\":\"fb15a1a779\",\"postid\":\"\",\"servertime\":\"1559925522\",\"ajaxurl\":\"http:\\/\\/noticiastelered.com\\/PortalNoticias\\/wp-admin\\/admin-ajax.php\"};</script> <link rel='https://api.w.org/' href='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-json/' /><link rel=\"EditURI\" type=\"application/rsd+xml\" title=\"RSD\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/xmlrpc.php?rsd\" /><link rel=\"wlwmanifest\" type=\"application/wlwmanifest+xml\" href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-includes/wlwmanifest.xml\" /><meta name=\"generator\" content=\"WordPress 5.0.4\" /> <script data-cfasync=\"false\">window.a2a_config=window.a2a_config||{};a2a_config.callbacks=[];a2a_config.overlays=[];a2a_config.templates={};a2a_localize = {\n\tShare: \"Share\",\n\tSave: \"Save\",\n\tSubscribe: \"Subscribe\",\n\tEmail: \"Email\",\n\tBookmark: \"Bookmark\",\n\tShowAll: \"Show all\",\n\tShowLess: \"Show less\",\n\tFindServices: \"Find service(s)\",\n\tFindAnyServiceToAddTo: \"Instantly find any service to add to\",\n\tPoweredBy: \"Powered by\",\n\tShareViaEmail: \"Share via email\",\n\tSubscribeViaEmail: \"Subscribe via email\",\n\tBookmarkInYourBrowser: \"Bookmark in your browser\",\n\tBookmarkInstructions: \"Press Ctrl+D or \\u2318+D to bookmark this page\",\n\tAddToYourFavorites: \"Add to your favorites\",\n\tSendFromWebOrProgram: \"Send from any email address or email program\",\n\tEmailProgram: \"Email program\",\n\tMore: \"More&#8230;\",\n\tThanksForSharing: \"Thanks for sharing!\",\n\tThanksForFollowing: \"Thanks for following!\"\n};\n\n(function(d,s,a,b){a=d.createElement(s);b=d.getElementsByTagName(s)[0];a.async=1;a.src=\"https://static.addtoany.com/menu/page.js\";b.parentNode.insertBefore(a,b);})(document,\"script\");</script> \n <script>!function(f,b,e,v,n,t,s)\n  {if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?\n  n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};\n  if(!f._fbq)f._fbq=n;n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';\n  n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;\n  t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];\n  s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window, document,'script',\n  'https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');\n  fbq('init', '716723422043050');\n  fbq('track', 'PageView');</script> <noscript><img height=\"1\" width=\"1\" style=\"display:none\"\n src=\"https://www.facebook.com/tr?id=716723422043050&ev=PageView&noscript=1\"\n/></noscript><meta property=\"og:image\" content=\"\" />  <script type='text/javascript'>!function(f,b,e,v,n,t,s){if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?\nn.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};if(!f._fbq)f._fbq=n;\nn.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;\nt.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window,\ndocument,'script','https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');</script>  <script type='text/javascript'>fbq('init', '1017332708317745', [], {\n    \"agent\": \"wordpress-5.0.4-1.7.21\"\n});</script><script type='text/javascript'>fbq('track', 'PageView', []);</script>  <noscript> <img height=\"1\" width=\"1\" style=\"display:none\" alt=\"fbpx\"\nsrc=\"https://www.facebook.com/tr?id=1017332708317745&ev=PageView&noscript=1\" /> </noscript></head><body class=\"home blog unknown\"><nav id=\"top-navigation\"><div class=\"wrapper-no-over\"><ul class=\"top-menu-left\"><li class=\"small-logo\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias\"><span class=\"home-icon fa fa-home\"></span></a></li><ul class=\"pri-menu\"><li id=\"menu-item-23\" class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-23 menu-item-ancestor\"><a href=\"#\">SECCION</a><ul class=\"sub-menu\"><li id=\"menu-item-29\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-29\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\">Nuevo Laredo</a></li><li id=\"menu-item-31\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-31\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/texas/\">Texas</a></li><li id=\"menu-item-35\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-35\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/tamaulipas/\">Tamaulipas</a></li><li id=\"menu-item-28\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-28\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nacional/\">Nacional</a></li><li id=\"menu-item-27\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-27\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\">Mundo</a></li><li id=\"menu-item-30\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-30\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/tecnologia/\">Tecnologia</a></li><li id=\"menu-item-24\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-24\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/deportes/\">Deportes</a></li><li id=\"menu-item-26\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-26\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/espectaculos/\">Espectaculos</a></li></ul></li><li id=\"menu-item-25\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-25\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/elecciones/\">Elecciones 2019</a></li><li id=\"menu-item-32\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-32\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/camaras-en-puentes-internacionales/\">Puentes</a></li><li id=\"menu-item-33\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-33\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/contacto/\">Contacto</a></li><li id=\"menu-item-34\" class=\"menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-34\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/opinion/\">Opinion</a></li></ul><li class=\"top-mobile-menu\"> <a href=\"#\"><span class=\"categories-icon\"></span>Menu</a><div class=\"dropdown-phone\"><ul class=\"pri-menu\"><li id=\"menu-item-36\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-36\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/camaras-en-puentes-internacionales/\">C\u00e1maras en Puentes Internacionales</a></li><li id=\"menu-item-37\" class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-37\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/contacto/\">Contacto</a></li></ul></div></li></ul><ul class=\"top-menu-right\"><li class=\"search\"> <a href=\"javascript:void(0)\"><span class=\"search-icon fa  fa-search\"></span>Search</a><ul class=\"dropdown-search\"><form role=\"search\" method=\"get\" id=\"searchform\" action=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/\"> <input type=\"text\" id=\"s\" name=\"s\" value=\"Type keyword and hit enter...\" onfocus=\"if(this.value==this.defaultValue)this.value='';\" onblur=\"if(this.value=='')this.value=this.defaultValue;\" /> <input type=\"submit\" id=\"searchsubmit\" value=\"\" /></form></ul></li><li class=\"twitter\"> <a href=\"javascript:void(0)\"><span class=\"twitter-icon fa fa-twitter\"></span>Follow Us</a><ul class=\"dropdown-social-icons\"><div class=\"social-icons-section\"><h4>Follow Us</h4><ul><li><a href=\"http://twitter.com/@telered_mx\"><img width=\"40\" height=\"40\" alt=\"rss\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/themes/codilight/images/icons/twitter_icon@2x.png\"></a></li><li><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Telered-Noticias-Nuevo-Laredo/166306676735585\"><img width=\"40\" height=\"40\" alt=\"rss\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/themes/codilight/images/icons/facebook_icon@2x.png\"></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/u/0/1091214857594\"><img width=\"40\" height=\"40\" alt=\"rss\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/themes/codilight/images/icons/google_icon@2x.png\"></a></li></ul></div><div class=\"facebook-box-section\"><h4>Facebook Fanpage</h4> <iframe src=\"//www.facebook.com/plugins/likebox.php?href=https://www.facebook.com/pages/Telered-Noticias-Nuevo-Laredo/166306676735585&amp;width=350&amp;height=245&amp;show_faces=true&amp;colorscheme=light&amp;stream=false&amp;border_color=%23ffffff&amp;header=false&amp;appId=140836909399878\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" style=\"border:none; overflow:hidden; width:350px; height:245px;\" allowTransparency=\"true\"></iframe></div></ul></li><li class=\"share\"> <a href=\"javascript:void(0)\"><span class=\"share-icon fa fa-share-square-o\"></span>Share</a><ul class=\"dropdown-share-buttons\"><ul><li class=\"twitter-button\"><a href=\"http://twitter.com/share\" data-url=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/\" data-text=\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico - Sitio web de Noticias de Tamaulipas y del norte de M\u00e9xicoNoticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico\" class=\"twitter-share-button\" data-count=\"horizontal\" data-via=\"@telered_mx\">Tweet</a></li><li class=\"facebook-button\"><iframe src=\"http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://noticiastelered.com/PortalNoticias/&layout=button_count\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" style=\"height: 21px; width: 92px\" allowTransparency=\"true\"></iframe><div id=\"fb-root\"></div></li><li class=\"google-button\"><g:plusone size=\"medium\"></g:plusone></li><li class=\"linkedin-button\"><script src=\"//platform.linkedin.com/in.js\" type=\"text/javascript\"></script><script type=\"IN/Share\"></script></li><li class=\"pinterest-button\"><a target=\"_blank\" href=\"http://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://noticiastelered.com/PortalNoticias/&media=http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/cnn-maestra-trump.jpg&description=Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico - Sitio web de Noticias de Tamaulipas y del norte de M\u00e9xicoNoticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico\" class=\"pin-it-button\" count-layout=\"horizontal\" always-show-count=\"true\"><img border=\"0\" src=\"http://assets.pinterest.com/images/PinExt.png\" title=\"Pin It\" /></a></li> <script>!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0];if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src=\"//platform.twitter.com/widgets.js\";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,\"script\",\"twitter-wjs\");</script> <script>(function(d, s, id) {\n                                var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n                                if (d.getElementById(id)) return;\n                                js = d.createElement(s); js.id = id;\n                                js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/all.js#xfbml=1&appId=143969905702939\";\n                                fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n                            }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script> <script type=\"text/javascript\">(function() {\n                                var po = document.createElement('script'); po.type = 'text/javascript'; po.async = true;\n                                po.src = 'https://apis.google.com/js/plusone.js';\n                                var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(po, s);\n                            })();</script> </ul></ul></li></ul></div></nav><div class=\"body-content\"><header id=\"header\"><div class=\"wrapper\"><div class=\"logo\"><h1 class=\"custom-logo\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias\" title=\"Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico\"><img src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/06/logoteleredweb1-300x148-300x148.png\" width=\"280\" height=\"185\" /></a><p>Noticias de Tamaulipas y del norte M\u00e9xico</p></h1></div><div class=\"header-ads\"> <?php echo do_shortcode(\"[huge_it_slider id='2']\"); ?></div></div></header><div id=\"main\"><div class=\"main-content\"><div class=\"grid-big\"><article id=\"post-22020\" class=\"post-22020 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-texas\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/una-maestra-de-texas-fue-despedida-por-pedirle-a-trump-que-deportara-a-estudiantes-indocumentados/\"><img width=\"601\" height=\"350\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/cnn-maestra-trump-601x350.jpg\" class=\"attachment-grid-big size-grid-big wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-1\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/texas/\" title=\"View all posts in Texas\" >Texas</a> </span></div><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/una-maestra-de-texas-fue-despedida-por-pedirle-a-trump-que-deportara-a-estudiantes-indocumentados/\" rel=\"bookmark\" title=\"Una maestra de Texas fue despedida por pedirle a Trump que deportara a estudiantes indocumentados\">Una maestra de Texas fue despedida por pedirle a Trump que deportara a estudiantes indocumentados</a></h2></header></article></div><div class=\"grid-small\"><article id=\"post-22017\" class=\"post-22017 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mundo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/leopardo-mata-a-nino-de-2-anos-en-parque-de-sudafrica/\"><img width=\"290\" height=\"175\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr8Riq2HCgD_Xd_36v_O0_Uypco3_5WQfqGECyNT0a5SJQ--290x175.jpg\" class=\"attachment-grid-small size-grid-small wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-2\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span></div><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/leopardo-mata-a-nino-de-2-anos-en-parque-de-sudafrica/\" rel=\"bookmark\" title=\"Leopardo mata a ni\u00f1o de 2 a\u00f1os en parque de Sud\u00e1frica\">Leopardo mata a ni\u00f1o de 2 a\u00f1os en parque de Sud\u00e1frica</a></h2></header></article></div><div class=\"grid-small\"><article id=\"post-22014\" class=\"post-22014 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-tecnologia\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/huawei-firma-acuerdo-para-desplegar-redes-5g-en-rusia/\"><img width=\"290\" height=\"175\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7zRrR85nMfK5eNZsDKHNVHQ--290x175.jpg\" class=\"attachment-grid-small size-grid-small wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-3\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/tecnologia/\" title=\"View all posts in Tecnologia\" >Tecnologia</a> </span></div><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/huawei-firma-acuerdo-para-desplegar-redes-5g-en-rusia/\" rel=\"bookmark\" title=\"Huawei firma acuerdo para desplegar redes 5G en Rusia\">Huawei firma acuerdo para desplegar redes 5G en Rusia</a></h2></header></article></div><div class=\"grid-small\"><article id=\"post-22011\" class=\"post-22011 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mundo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/gallo-sera-enjuiciado-por-cantar-muy-temprano/\"><img width=\"290\" height=\"175\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7N8d_wOFkFuFFut6fcCGE7w--290x175.jpg\" class=\"attachment-grid-small size-grid-small wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-4\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span></div><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/gallo-sera-enjuiciado-por-cantar-muy-temprano/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gallo ser\u00e1 enjuiciado por cantar muy temprano\">Gallo ser\u00e1 enjuiciado por cantar muy temprano</a></h2></header></article></div><div class=\"grid-small\"><article id=\"post-22008\" class=\"post-22008 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mundo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/mujer-vive-un-ano-con-enorme-gusano-en-el-cerebro/\"><img width=\"290\" height=\"175\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7fNzrW_2kgib7bZ8UtRSzQg--290x175.jpg\" class=\"attachment-grid-small size-grid-small wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-5\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span></div><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/mujer-vive-un-ano-con-enorme-gusano-en-el-cerebro/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mujer vive un a\u00f1o con enorme gusano en el cerebro\">Mujer vive un a\u00f1o con enorme gusano en el cerebro</a></h2></header></article></div><div class=\"clearfix\"></div><div id=\"random-section\"><div class=\"random-title\"><h3>The Random Article</h3></div><div class=\"random-article\"><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/profesores-de-la-uacj-violan-en-grupo-a-maestra/\" rel=\"bookmark\" title=\"Profesores de la UACJ violan en grupo a maestra\">Profesores de la UACJ violan en grupo a maestra</a></h4></div></div><div class=\"grid-big-second\"><article id=\"post-22005\" class=\"post-22005 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-redes\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/nina-de-3-anos-hace-fiesta-de-cumpleanos-estilo-la-monja/\"><img width=\"450\" height=\"230\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7Pb0jcDiqofIJweGA8jTBMcuaSZNSvJh3_IxfPX8gGls--450x230.jpg\" class=\"attachment-grid-big-second size-grid-big-second wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-6\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/redes/\" title=\"View all posts in #Redes Sociales\" >#Redes Sociales</a> </span></div> <span class=\"meta-author\">By <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> - <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/nina-de-3-anos-hace-fiesta-de-cumpleanos-estilo-la-monja/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ni\u00f1a de 3 a\u00f1os hace fiesta de cumplea\u00f1os estilo \u2018La Monja\u2019\">Ni\u00f1a de 3 a\u00f1os hace fiesta de cumplea\u00f1os estilo \u2018La Monja\u2019</a></h2><div class=\"front-post-content\"><p>CIUDAD DE M\u00c9XICO.- Los ni\u00f1os de ahora ya no se asustan tan f\u00e1cilmente y prueba de ello es esta ni\u00f1a que para sus tres a\u00f1os pidi\u00f3 una fiesta tem\u00e1tica de \u2018La Monja\u2019. Hubo una \u00e9poca en que las fiestas infantiles consist\u00edan en una comida con globos y pastel de alg\u00fan supermercado, o si te iba...</p></div></article></div><div class=\"grid-small-second\"><article id=\"post-22002\" class=\"post-22002 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-espectaculos\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/julia-roberts-revela-que-el-guion-original-de-mujer-bonita-era-muy-oscuro-y-cuenta-su-final/\"><img width=\"316\" height=\"145\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7KnP3ZYZmLCwsE3JZk5IOclfvm2ZkyXaLL3sNE3_4KvQ--316x145.jpg\" class=\"attachment-grid-small-second size-grid-small-second wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-7\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/espectaculos/\" title=\"View all posts in Espectaculos\" >Espectaculos</a> </span></div> <span class=\"meta-author\">By <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> - <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/julia-roberts-revela-que-el-guion-original-de-mujer-bonita-era-muy-oscuro-y-cuenta-su-final/\" rel=\"bookmark\" title=\"Julia Roberts revela que el gui\u00f3n original de \u2018Mujer bonita\u2019 era muy oscuro y cuenta su final\">Julia Roberts revela que el gui\u00f3n original de \u2018Mujer bonita\u2019 era muy oscuro y cuenta su final</a></h2></article></div><div class=\"grid-small-second last\"><article id=\"post-21999\" class=\"post-21999 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mundo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/lider-de-la-luz-del-mundo-ya-no-es-elegible-para-pago-de-fianza/\"><img width=\"316\" height=\"145\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7qn7F2slU7Sxdpiu_cNzTl7Mwpmg7rQBpCsLhwKkap_I--316x145.jpg\" class=\"attachment-grid-small-second size-grid-small-second wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-8\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span></div> <span class=\"meta-author\">By <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> - <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/lider-de-la-luz-del-mundo-ya-no-es-elegible-para-pago-de-fianza/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u00edder de La Luz del Mundo ya no es elegible para pago de fianza\">L\u00edder de La Luz del Mundo ya no es elegible para pago de fianza</a></h2></article></div><div class=\"grid-small-second\"><article id=\"post-21996\" class=\"post-21996 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nacional\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/uniforme-neutro-dirigido-solo-a-ninas-esteban-moctezuma/\"><img width=\"316\" height=\"145\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7oq23ZEazz1zBpsiYQETF_ScnpO6cC4_3Sw_JtyEr3Sg--316x145.jpg\" class=\"attachment-grid-small-second size-grid-small-second wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-9\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nacional/\" title=\"View all posts in Nacional\" >Nacional</a> </span></div> <span class=\"meta-author\">By <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> - <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/uniforme-neutro-dirigido-solo-a-ninas-esteban-moctezuma/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uniforme neutro, dirigido solo a ni\u00f1as: Esteban Moctezuma\">Uniforme neutro, dirigido solo a ni\u00f1as: Esteban Moctezuma</a></h2></article></div><div class=\"grid-small-second last hello-masonry\"><article id=\"post-21993\" class=\"post-21993 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mundo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/aumenta-a-75-mdd-fianza-de-naason-joaquin-garcia-lider-religioso-de-la-iglesia-la-luz-del-mundo/\"><img width=\"316\" height=\"145\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7qn7F2slU7Sxdpiu_cNzTl399ltTV9HezxTka6WGENV8--316x145.jpg\" class=\"attachment-grid-small-second size-grid-small-second wp-post-image\" alt=\"\" /></a> <span class=\"meta-category color-10\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span></div> <span class=\"meta-author\">By <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> - <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/aumenta-a-75-mdd-fianza-de-naason-joaquin-garcia-lider-religioso-de-la-iglesia-la-luz-del-mundo/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Aumenta a 75 mdd fianza de Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda l\u00edder religioso de la Iglesia \u201cLa Luz del Mundo\u201d\">Aumenta a 75 mdd fianza de Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda l\u00edder religioso de la Iglesia \u201cLa Luz del Mundo\u201d</a></h2></article></div><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"front-ads\"> http://www.noticiastelered.com/PortalDeNoticias/wp-content/uploads/2017/04/reportebanner.jpg</div><div class=\"border-section\"></div><aside id=\"sidebar\"><div id=\"uxde_300x250_widget-3\" class=\"row widget uxde_300x250_widget\"><div class=\"widget-section\"><div class=\"adds300x250\"><a href=\"https://www.facebook.com/NoticiasTelered/photos/a.884870534879192/2349643141735250/?type=3&theater\"><img src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/02/brincos.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"250\" /></a></div></div></div><div id=\"uxde_video_widget-2\" class=\"row widget widget_uxde_video_widget\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">Publicidad</h3><div class=\"video-container\"> <iframe width=\"300\" height=\"176\" src=\"http://www.youtube.com/embed/34DTI71EkXs?autoplay=1?rel=0\" frameborder=\"0\" \tallowfullscreen></iframe></div></div></div><div id=\"uxde_300x250_widget-2\" class=\"row widget uxde_300x250_widget\"><div class=\"widget-section\"><div class=\"adds300x250\"><a href=\"https://www.facebook.com/Funerales.Hernandez.Nuevo.Laredo/\"><img src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/06/funeraleshernandez.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"250\" /></a></div></div></div><div id=\"uxde_video_widget-3\" class=\"row widget widget_uxde_video_widget\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">Gobierno de Nuevo Laredo</h3><div class=\"video-container\"> <iframe width=\"300\" height=\"176\" src=\"http://www.youtube.com/embed/8cJURuL7yHs?rel=0\" frameborder=\"0\" \tallowfullscreen></iframe></div></div></div><div id=\"facebook-like-widget-2\" class=\"row widget Facebook_like\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">Facebook</h3><div class=\"facebook-like-wrap\"> <iframe src=\"http://www.facebook.com/plugins/likebox.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages%2FTelered-Noticias-Nuevo-Laredo%2F166306676735585&amp;width=300&amp;height=400&amp;border_color=%23DFDFDF&amp;show_faces=true&amp;stream=true&amp;header=true&amp;height=400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" style=\"border:none; overflow:hidden; width:300px; height: 400px; \" allowTransparency=\"true\"></iframe></div></div></div><div id=\"custom_html-2\" class=\"widget_text row widget widget_custom_html\"><div class=\"widget_text widget-section\"><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><div id=\"M240110ScriptRootC290006\"><div id=\"M240110PreloadC290006\"> Loading...</div> <script>(function(){ var D=new Date(),d=document,b='body',ce='createElement',ac='appendChild',st='style',ds='display',n='none',gi='getElementById',lp=d.location.protocol,wp=lp.indexOf('http')==0?lp:'https:'; var i=d[ce]('iframe');i[st][ds]=n;d[gi](\"M240110ScriptRootC290006\")[ac](i);try{var iw=i.contentWindow.document;iw.open();iw.writeln(\"<ht\"+\"ml><bo\"+\"dy></bo\"+\"dy></ht\"+\"ml>\");iw.close();var c=iw[b];} catch(e){var iw=d;var c=d[gi](\"M240110ScriptRootC290006\");}var dv=iw[ce]('div');dv.id=\"MG_ID\";dv[st][ds]=n;dv.innerHTML=290006;c[ac](dv); var s=iw[ce]('script');s.async='async';s.defer='defer';s.charset='utf-8';s.src=wp+\"//jsc.mgid.com/n/o/noticiastelered.com.290006.js?t=\"+D.getYear()+D.getMonth()+D.getUTCDate()+D.getUTCHours();c[ac](s);})();</script> </div></div></div></div><div id=\"awesomeweatherwidget-2\" class=\"row widget widget_awesomeweatherwidget\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">Clima</h3><div id=\"awesome-weather-nuevo-laredo-mx\" class=\"awesome-weather-wrap awecf awe_wide temp7 awe_with_stats awe-code-804 awe-desc-nubes\" style=\" color: #ffffff; \"><div class=\"awesome-weather-header\">Clima Nuevo Laredo</div><div class=\"awesome-weather-current-temp\"><strong>35<sup>&deg;</sup></strong></div><div class=\"awesome-weather-todays-stats\"><div class=\"awe_desc\">nubes</div><div class=\"awe_humidty\">humidity: 57%</div><div class=\"awe_wind\">wind: 1m/s ENE</div><div class=\"awe_highlow\">H 39 &bull; L 35</div></div><div class=\"awesome-weather-forecast awe_days_3 awecf\"><div class=\"awesome-weather-forecast-day\"><div class=\"awesome-weather-forecast-day-temp\">38<sup>&deg;</sup></div><div class=\"awesome-weather-forecast-day-abbr\">Sat</div></div><div class=\"awesome-weather-forecast-day\"><div class=\"awesome-weather-forecast-day-temp\">38<sup>&deg;</sup></div><div class=\"awesome-weather-forecast-day-abbr\">Sun</div></div><div class=\"awesome-weather-forecast-day\"><div class=\"awesome-weather-forecast-day-temp\">36<sup>&deg;</sup></div><div class=\"awesome-weather-forecast-day-abbr\">Mon</div></div></div><div class=\"awesome-weather-attribution\">Weather from OpenWeatherMap</div></div></div></div><div id=\"uxde_posts_widget-2\" class=\"row widget uxde_posts_widget\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">Noticias Recientes</h3><article id=\"post-22020-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/una-maestra-de-texas-fue-despedida-por-pedirle-a-trump-que-deportara-a-estudiantes-indocumentados/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/cnn-maestra-trump-100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/una-maestra-de-texas-fue-despedida-por-pedirle-a-trump-que-deportara-a-estudiantes-indocumentados/\">Una maestra de Texas fue despedida por pedirle a Trump que deportara a estudiantes indocumentados</a></h4> <span class=\"meta-category color-1\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/texas/\" title=\"View all posts in Texas\" >Texas</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header></article><article id=\"post-22017-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/leopardo-mata-a-nino-de-2-anos-en-parque-de-sudafrica/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr8Riq2HCgD_Xd_36v_O0_Uypco3_5WQfqGECyNT0a5SJQ--100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/leopardo-mata-a-nino-de-2-anos-en-parque-de-sudafrica/\">Leopardo mata a ni\u00f1o de 2 a\u00f1os en parque de Sud\u00e1frica</a></h4> <span class=\"meta-category color-2\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header></article><article id=\"post-22014-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/huawei-firma-acuerdo-para-desplegar-redes-5g-en-rusia/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7zRrR85nMfK5eNZsDKHNVHQ--100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/huawei-firma-acuerdo-para-desplegar-redes-5g-en-rusia/\">Huawei firma acuerdo para desplegar redes 5G en Rusia</a></h4> <span class=\"meta-category color-3\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/tecnologia/\" title=\"View all posts in Tecnologia\" >Tecnologia</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header></article><article id=\"post-22011-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/gallo-sera-enjuiciado-por-cantar-muy-temprano/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/xN4jPVAV5SMgK2JeNRXqRwQvNjFheECiN9EjE8uPWr9vxPiUOsaykOKLU6_OGgc7N8d_wOFkFuFFut6fcCGE7w--100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/gallo-sera-enjuiciado-por-cantar-muy-temprano/\">Gallo ser\u00e1 enjuiciado por cantar muy temprano</a></h4> <span class=\"meta-category color-4\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/mundo/\" title=\"View all posts in Mundo\" >Mundo</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span></header></article></div></div><div id=\"uxde_posts_widget-3\" class=\"row widget uxde_posts_widget\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">Opini\u00f3n Editorial</h3><article id=\"post-21963-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/preparan-en-morena-frente-anticascajo/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/12/pedronatividad-100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/preparan-en-morena-frente-anticascajo/\">Preparan en MORENA frente \u201canticascajo\u201d</a></h4> <span class=\"meta-category color-1\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/opinion/desdelafrontera/\" title=\"View all posts in Desde la Frontera\" >Desde la Frontera</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 6th 2019\" pubdate> junio, 6th 2019</time></span></header></article><article id=\"post-21877-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/el-team-3e/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/06/oscarjimenezbanner-100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/el-team-3e/\">El team 3E</a></h4> <span class=\"meta-category color-2\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/opinion/elfrancotirador/\" title=\"View all posts in EL FRANCOTIRADOR\" >EL FRANCOTIRADOR</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 5th 2019\" pubdate> junio, 5th 2019</time></span></header></article><article id=\"post-21868-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/morena-buscando-culpables-en-la-casa-de-enfrente/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/12/pedronatividad-100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/morena-buscando-culpables-en-la-casa-de-enfrente/\">MORENA, buscando culpables en la casa de enfrente</a></h4> <span class=\"meta-category color-3\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/opinion/desdelafrontera/\" title=\"View all posts in Desde la Frontera\" >Desde la Frontera</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 5th 2019\" pubdate> junio, 5th 2019</time></span></header></article><article id=\"post-21786-recent\" class=\"widget-post\"><div class=\"featured-image\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/el-pan-despescuezo-al-ganso/\"><img width=\"100\" height=\"80\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/12/pedronatividad-100x80.jpg\" class=\"attachment-sidebar-thumb size-sidebar-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div><header><h4 class=\"post-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/el-pan-despescuezo-al-ganso/\">El PAN \u201cdespescuez\u00f3 al Ganso\u201d</a></h4> <span class=\"meta-category color-4\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/opinion/desdelafrontera/\" title=\"View all posts in Desde la Frontera\" >Desde la Frontera</a> </span> <span class=\"date-review\"><time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 4th 2019\" pubdate> junio, 4th 2019</time></span></header></article></div></div><div id=\"views-2\" class=\"row widget widget_views\"><div class=\"widget-section\"><h3 class=\"widget-title\">+ Populares</h3><ul><li><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/bajan-licencia-de-conducir-a-mitad-de-precio-para-jovenes/\"  title=\"Bajan licencia de conducir a mitad de precio para j&oacute;venes\">Bajan licencia de conducir a mitad de precio para j&oacute;venes</a> - 17.844 views</li><li><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/personaje-de-toy-story-murio-y-aparecio-en-coco-te-diste-cuenta/\"  title=\"Personaje de &lsquo;Toy Story&rsquo; muri&oacute; y apareci&oacute; en &lsquo;Coco&rsquo;, &iquest;te diste cuenta?\">Personaje de &lsquo;Toy Story&rsquo; muri&oacute; y apareci&oacute; en &lsquo;Coco&rsquo;, &iquest;te diste cuenta?</a> - 9.740 views</li><li><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/ser-soltero-podria-matarte-mas-rapido-que-la-obesidad/\"  title=\"Ser soltero podr&iacute;a matarte m&aacute;s r&aacute;pido que la obesidad\">Ser soltero podr&iacute;a matarte m&aacute;s r&aacute;pido que la obesidad</a> - 9.460 views</li><li><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/salen-a-la-venta-los-anillos-de-compromiso-con-gps-incluido/\"  title=\"Salen a la venta los anillos de compromiso con GPS incluido\">Salen a la venta los anillos de compromiso con GPS incluido</a> - 9.150 views</li></ul></div></div></aside><div class=\"block\"><article id=\"post-21989\" class=\"post-21989 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/regresa-nino-extraviado-con-sus-padres/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/DSC01629-ok-1-250x220.jpg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-11\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/regresa-nino-extraviado-con-sus-padres/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Regresa ni\u00f1o extraviado con sus padres\">Regresa ni\u00f1o extraviado con sus padres</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/regresa-nino-extraviado-con-sus-padres/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Redacci\u00f3n Noticias Telered Un menor de cuatro a\u00f1os de edad que estaba extraviado, fue resguardado por el Sistema para el Desarrollo Integral de la Familia -DIF- y regresado posteriormente a...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21986\" class=\"post-21986 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/rescataran-festival-internacional-tamaulipas-a-nivel-local/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/SE-RE\u00daNE-CON-ORGANISMOS-NLD-1-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-12\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/rescataran-festival-internacional-tamaulipas-a-nivel-local/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Rescatar\u00e1n Festival Internacional Tamaulipas a nivel local\">Rescatar\u00e1n Festival Internacional Tamaulipas a nivel local</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/rescataran-festival-internacional-tamaulipas-a-nivel-local/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Redacci\u00f3n Noticias Telered La propuesta es bien aceptada, y los integrantes del organismo est\u00e1n dispuestos a analizar su factibilidad en beneficio de la ciudad El presidente municipal Enrique Rivas asisti\u00f3...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21983\" class=\"post-21983 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/presentan-planes-de-prevencion-en-casos-de-desastres-naturales/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/JUNTA-DE-CONSEJO-MUNICIPAL-DE-PC-1-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-13\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/presentan-planes-de-prevencion-en-casos-de-desastres-naturales/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Presentan planes de prevenci\u00f3n en casos de desastres naturales\">Presentan planes de prevenci\u00f3n en casos de desastres naturales</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/presentan-planes-de-prevencion-en-casos-de-desastres-naturales/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Redacci\u00f3n Noticias Telered En junta del Consejo Municipal de Protecci\u00f3n Civil, Omar Enr\u00edquez titular de PC, tambi\u00e9n informa que del 1 de junio al 30 de noviembre, se contemplan 14...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21980\" class=\"post-21980 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/anuncian-cierre-de-calles-este-sabado-por-taco-fest/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/CIERRE-DE-VIALIDADES-EN-EL-SECTOR-CENTRO-1-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-14\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/anuncian-cierre-de-calles-este-sabado-por-taco-fest/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Anuncian cierre de calles este s\u00e1bado por &#8220;Taco Fest&#8221;\">Anuncian cierre de calles este s\u00e1bado por &#8220;Taco Fest&#8221;</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/anuncian-cierre-de-calles-este-sabado-por-taco-fest/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Redacci\u00f3n Noticias Telered Se realizar\u00e1 para garantizar la seguridad de las personas que asistan al \u2018&#8217;Taco Fest 2019&#8242; Este s\u00e1bado 8 de junio a partir de las 7 de la...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21976\" class=\"post-21976 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/inician-reforestacion-en-parque-los-cantaros/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/REFORESTACI\u00d3N-EN-PARQUE-LOS-C\u00c1NTAROS-3-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-15\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/inician-reforestacion-en-parque-los-cantaros/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Inician reforestaci\u00f3n en Parque \u2018Los C\u00e1ntaros\u2019\">Inician reforestaci\u00f3n en Parque \u2018Los C\u00e1ntaros\u2019</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/inician-reforestacion-en-parque-los-cantaros/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Redacci\u00f3n Noticias Telered Este evento forma parte de las actividades del D\u00eda Internacional del Medio Ambiente, que concluyen ma\u00f1ana con la conferencia \u2018Panorama de la conservaci\u00f3n del medio ambiente en...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21972\" class=\"post-21972 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/alerta-se-aproxima-calor-arriba-de-46-grados-centigrados/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/ALERTA-POR-ALTAS-TEMPERATURA-2-250x220.jpg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-16\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/alerta-se-aproxima-calor-arriba-de-46-grados-centigrados/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to \u00a1ALERTA! Se aproxima calor arriba de 46 grados cent\u00edgrados\">\u00a1ALERTA! Se aproxima calor arriba de 46 grados cent\u00edgrados</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 7th 2019\" pubdate> junio, 7th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/alerta-se-aproxima-calor-arriba-de-46-grados-centigrados/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>rEDACCI\u00d3N nOTICIAS tELERED A causa de la onda de calor que se espera llegue a la regi\u00f3n de los Dos Laredos el fin de semana, la Direcci\u00f3n de Protecci\u00f3n Civil...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21968\" class=\"post-21968 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/solucion-a-maestros-despedidos/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/ENTREGA-DE-LANCHA-DE-RESCATE-A-PC-3-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-17\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/solucion-a-maestros-despedidos/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Soluci\u00f3n a maestros despedidos\">Soluci\u00f3n a maestros despedidos</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 6th 2019\" pubdate> junio, 6th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/solucion-a-maestros-despedidos/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>EL FRANCOTIRADOR Por \u00d3scar Jim\u00e9nez SOLUCI\u00d3N A MAESTROS DESPEDIDOS Les cuento que el Oficial Mayor de la secretar\u00eda de Educaci\u00f3n en el pa\u00eds, H\u00e9ctor Garza Gonz\u00e1lez sigue trabajando muy fuerte....</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21965\" class=\"post-21965 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/entrega-alcalde-una-lancha-de-rescate-a-pc-y-bomberos/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/ENTREGA-DE-LANCHA-DE-RESCATE-A-PC-3-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-18\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/entrega-alcalde-una-lancha-de-rescate-a-pc-y-bomberos/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Entrega alcalde una lancha de rescate a PC y Bomberos\">Entrega alcalde una lancha de rescate a PC y Bomberos</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 6th 2019\" pubdate> junio, 6th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/entrega-alcalde-una-lancha-de-rescate-a-pc-y-bomberos/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Redacci\u00f3n Noticias Telered Rivas Cu\u00e9llar destaca que en equipamiento y capacitaci\u00f3n para el personal de Protecci\u00f3n Civil y Bomberos, no se han escatimado recursos debido a la labor importante que...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21963\" class=\"post-21963 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-desdelafrontera\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/preparan-en-morena-frente-anticascajo/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2018/12/pedronatividad-250x220.jpg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-19\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/opinion/desdelafrontera/\" title=\"View all posts in Desde la Frontera\" >Desde la Frontera</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/preparan-en-morena-frente-anticascajo/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Preparan en MORENA frente \u201canticascajo\u201d\">Preparan en MORENA frente \u201canticascajo\u201d</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 6th 2019\" pubdate> junio, 6th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/preparan-en-morena-frente-anticascajo/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>DESDE LA FRONTERA POR PEDRO NATIVIDAD Preparan en MORENA frente \u201canticascajo\u201d La guerra apenas empieza en MORENA y tras la humillante derrota que recibieron los usurpadores, los verdaderos militantes ya...</p></div></div></article></div><div class=\"block\"><article id=\"post-21958\" class=\"post-21958 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-nuevolaredo\"><header class=\"post-header\"><div class=\"featured-image clearfix\"> <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/con-marcha-conmemoran-el-dia-mundial-del-medio-ambiente/\"><img width=\"250\" height=\"220\" src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/uploads/2019/06/DIA-MUNDIAL-DEL-MEDIO-AMBIENTE-2-250x220.jpeg\" class=\"attachment-block-thumb size-block-thumb wp-post-image\" alt=\"\" /></a></div> <span class=\"meta-category color-20\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/category/nuevolaredo/\" title=\"View all posts in Nuevo Laredo\" >Nuevo Laredo</a> </span></header><div class=\"post-content-right\"><h2 class=\"post-title entry-title\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/con-marcha-conmemoran-el-dia-mundial-del-medio-ambiente/\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent Link to Con marcha conmemoran el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente\">Con marcha conmemoran el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente</a></h2><div class=\"meta-info\"> <span class=\"vcard author\"><span class=\"fn\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/author/eddyreal/\" title=\"Entradas de Redacci\u00f3n Telered\" rel=\"author\">Redacci\u00f3n Telered</a></span></span> <span> | <time class=\"updated meta-button\" datetime=\"junio, 6th 2019\" pubdate> junio, 6th 2019</time></span> <span> | <a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/con-marcha-conmemoran-el-dia-mundial-del-medio-ambiente/#respond\">0 Comments</a></span></div><div class=\"post-content-front\"><p>Con una caminata, las autoridades municipales iniciaron las actividades para conmemorar el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente, la comitiva parti\u00f3 de la Plaza Zaragoza hasta llegar a las oficinas de...</p></div></div></article></div><nav id=\"post-nav\"><div class='pagination'><span class='current'>1</span><a href='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/page/2/' class='inactive' >2</a><a href='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/page/3/' class='inactive' >3</a><a href='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/page/4/' class='inactive' >4</a><a href='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/page/2/'>&rsaquo;</a><a href='http://noticiastelered.com/PortalNoticias/page/177/'>&raquo;</a></div></nav></div></div><div class=\"footer-shadow\"></div><footer id=\"footer\"><div class=\"copyright wrapper\"><nav id=\"copyright-nav\" role=\"navigation\"><ul id=\"menu-footer-1\" class=\"footer-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-36\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/camaras-en-puentes-internacionales/\">C\u00e1maras en Puentes Internacionales</a></li><li class=\"menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-37\"><a href=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/contacto/\">Contacto</a></li></ul></nav><div class=\"copyright-text\"><p>Noticias Telered Copyright \u00a9 2018. Todos los derechos reservados.</p><div class=\"theme-credit\"><span>Designed by</span><a class=\"credit-logo\" href=\"http://www.famethemes.com/\">FameThemes</a></div></div></div></footer></div><p id=\"back-top\"> <a href=\"#top\"> <span></span> </a></p><div class=\"a2a_kit a2a_kit_size_50 a2a_floating_style a2a_vertical_style\" style=\"left:0px;top:100px;background-color:transparent;\"><a class=\"a2a_button_whatsapp\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/whatsapp?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"WhatsApp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_button_facebook\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/facebook?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"Facebook\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_button_twitter\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/twitter?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"Twitter\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_button_google_plus\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/google_plus?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"Google+\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_dd addtoany_no_icon addtoany_share_save addtoany_share\" href=\"https://www.addtoany.com/share\">Comparte esta nota</a></div><div class=\"a2a_kit a2a_kit_size_40 a2a_floating_style a2a_default_style\" style=\"bottom:0px;right:0px;background-color:transparent;\"><a class=\"a2a_button_whatsapp\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/whatsapp?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"WhatsApp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_button_facebook\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/facebook?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"Facebook\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_button_twitter\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/twitter?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"Twitter\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_button_google_plus\" href=\"https://www.addtoany.com/add_to/google_plus?linkurl=http%3A%2F%2Fnoticiastelered.com%2FPortalNoticias%2FPortalNoticias%2F&amp;linkname=Noticias%20de%20Tamaulipas%20y%20del%20norte%20M%C3%A9xico\" title=\"Google+\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"></a><a class=\"a2a_dd addtoany_no_icon addtoany_share_save addtoany_share\" href=\"https://www.addtoany.com/share\">Comparte esta nota</a></div><script type='text/javascript'>var wpcf7 = {\"apiSettings\":{\"root\":\"http:\\/\\/noticiastelered.com\\/PortalNoticias\\/wp-json\\/contact-form-7\\/v1\",\"namespace\":\"contact-form-7\\/v1\"}};</script> <script>(function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n  })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n\n  ga('create', 'UA-37520164-1', 'auto');\n  ga('send', 'pageview');</script> <script type=\"text/javascript\" defer src=\"http://noticiastelered.com/PortalNoticias/wp-content/cache/autoptimize/js/autoptimize_75f4d1ea0e9907c6a6216e68bcc37631.js\"></script></body></html>"